[
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-四川录取",
        "question": "您好，请问今年贵校经济法专业在四川文科的录取位次预计是多少呢？",
        "answer": "同学，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-法学分为的多个专业学的东西是否一样？",
        "question": "比如经济法，民商法等等，是不是基础课程都要学。 如果我选了公共安全那么是否我以后只能从事相关的工作？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-四川文科录取",
        "question": "您好，想问四川文科2629名能录取贵校法学专业的概率是多大呢？",
        "answer": "同学，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-报考咨询",
        "question": "湖北历史生578省排4652报考法学大类且服从调剂有希望录取吗?",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-西北政法大学",
        "question": "山东文科23万排名有机会冲击贵校的少数专业吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-山西507",
        "question": "老师，山西文科507可以报考吗，被录取的概率大不",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "四川美术生想报考数字媒体艺术，综合分516.06，位次5704，有机会录取吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-重庆史政地考生",
        "question": "老师，您好！请问554分排5570位，贵校法学（公共安全法）录取概率有多少？",
        "answer": "同学，你好  "
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-报考咨询",
        "question": "老师：您好！贵州文科考生位次2044，成绩超自主招生线91分，想报考贵校的法学类有希望吗？辛苦老师了",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-西北政法",
        "question": "请问贵校美术类专业对色盲有限制吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-专业",
        "question": "老师想问问新疆文科考生521分排名823可不可以冲一下，还有就是西法大在新疆招的专业除法学还有什么专业",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "你好 我是新疆普通类文史考生 529分排686名能上贵校什么专业?法学可以嘛",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-提前批体检问题",
        "question": "准备报考咱们提前批次，高考体检表上裸眼视力不足4.7，高考完已做完视力矫正手术，目前裸眼5.0视力，别的身体条件都符合要求。可以报考咱们的提起批次吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-入取情况",
        "question": "老师，福建省历史方向，排名1873，我们院校法学类，希望大吗？谢谢",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "江苏考生文科600分3856名服从调剂录取贵校概率大吗?",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-请问贵校对文科类考生有视力方面的要求吗？",
        "question": "我是文科生，想报考学校法学类，眼睛近视七百多度，不知道是否影响入学后的录取",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-法学录取",
        "question": "甘肃省574分 9641名，报咱们学校法学有希望吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-3录取",
        "question": "请问河南美术综合468.5保新增数字媒体专业有希望吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-河南文科589分，排名3241，有把握吗",
        "question": "河南文科589分，排名3241，有把握吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-高考日语考生，可以不学习英语，日语毕业吗？",
        "question": "1、我是日语考生，同意调剂会不会调剂到必修英语的专业？或专业课是英文教学的专业？ 2、入学以后，英语是不是必修？可以换日语吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-湖南历史类考生",
        "question": "湖南历史类考生577分，4566（含全国性加分），4609（含全国性和地方性加分），有希望被录进贵校法学专业吗",
        "answer": "同学，你好。你可以尝试填报我们学校，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-学校是否保证投档不退档",
        "question": "请问贵校是否保证投档不退档，谢谢！",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取概率",
        "question": "您好，请问新疆单列理工考生总分408位列次2518有希望可以冲击一下贵校吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-广东考生",
        "question": "历史类577排名6959有希望上贵校吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-投档",
        "question": "请问投档比是一比一吗",
        "answer": "同学，你好。请问你是问的哪个批次"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "老师 请问陕西文科544 3826 可以上学校的法学专业吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-重庆历史类523分位次10397-10588报考贵校",
        "question": "重庆历史类考生523分位次10397-10588报考贵校【法学】有希望吗？或者哪些其他专业能报呢？",
        "answer": "你好，同学"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "四川美术生专业234.67，文化367，综合分476.8，位次15200，有机会录取吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-专业",
        "question": "考生被学校录取大一下半年能不能转专业 ，现在选课没有化学，能转有带化学的专业吗，谢谢！",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-招生",
        "question": "贵州美术生排名448报考有希望吗概率大概是多大",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-宿舍",
        "question": "美术生宿舍是否为上床下桌",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-一本批次填了贵校，服从调剂",
        "question": "老师好，陕理科，一本批次第一志愿填了贵校经济大类，如果过提档线，专业提档分不够，会被调剂成报考大类？还是调剂成哪些？谢谢。",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "甘肃纯文考生578 1520名左右 想报考法学专业，服从调剂，服从调剂不是法学类的专业能选修法学专业吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-甘肃历史方向563分，位次2309有希望上吗",
        "question": "甘肃历史方向563分，位次2309有希望上吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "贵州物理类590分可以录取吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取概率",
        "question": "老师您好！我是云南文科考生，594分，3932名，被贵校录取的概率大吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "重庆全文575排位3293有机会上法学吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-报考",
        "question": "老师贵州省文科602无民族分排位1678可以报考那些专业",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-重庆文科 576分 3204位 西北政法大学法学 有机会不",
        "question": "非常盼望能读上，有双学位的吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-山东，616，位次13518，报考法学类的专业录取概率大吗",
        "question": "2024年贵校在山东的计划招生不多，感觉风险很大",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-咨询录取",
        "question": "黑龙江省文科排名659——684名，报考贵校的法学专业能保进吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-咨询海南招生数",
        "question": "想问问西法大在海南计划招生多少",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-想问下西法大的供水容易断吗？南方人有每天洗澡的习惯",
        "question": "还有就是，被录取后体检有没有视力要求呀",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-海南考生，性别女，高中选科史生政，分数702，位次1663",
        "question": "能上西法大的民商法或刑法吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-老师你好",
        "question": "西藏考生430分 同类考生排名361名可以报考贵校吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-甘肃纯文排名1604，可以报考001组专业吗",
        "question": "甘肃纯文排名1604，可以报考001组专业吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "山东考生，文科，613分，排名14789，能贵校报什么专业",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "你好 如果分数排名相差较大（4000名左右）但第一志愿已经填了贵校 有可能会提档吗 是否会影响第二志愿",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "老师，安徽620，排1644，报考贵校法学专业会被调剂吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-是否可以录取",
        "question": "老师您好我是甘肃物化政考生分数561位次12683可以报考本学校吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-宁夏文科550位次976，报考贵校法学等文科专业能录取吗？",
        "question": "服从调剂不会退档吧？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "老师好！湖北历史方向572分，位次5494，被贵校录取的可能性大吗?",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "湖北政史地考生558省排7871有机会被贵校录取吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取概率",
        "question": "本人陕西文科考生 排名5672 可以通过国家或者地方专项计划报告贵校的法学专业嘛？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "宁夏理工，位次4500，有希望录取吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "老师，您好！我如果被调剂到工商管理专业还有机会转法学专业吗？或者可以修法学双学位吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-广东物理类24574可以被贵校法学专业录取吗？",
        "question": "分数596，省排24574",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-退档",
        "question": "我是重庆历史类考生，想问一下 1.2024年的提档分数是多少？ 2.2024提档比是多少 3.在平行志愿中如果填了西北政法大学的多个专业被提档后未达到录取分数线，是否会被退档 4.退档的要求是什么 5提档的要求是什么",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-青海理科",
        "question": "青海省理科14939位可以报考法学专业吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-能否录取",
        "question": "山东考生今年23000左右，报考贵校希望大吗，有几率转专业吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-志愿填报",
        "question": "如果我的专业里面没有填广播电视编导和戏剧影视文学，那有没有可能会调剂到这两个艺术类专业？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-陕西文史6051可以报考咱们学校吗",
        "question": "您好!请问陕西省文史科526位次6051可以报考贵校吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-宁夏文科543位次1187是否可以被贵校政治学与行政学录取？",
        "question": "宁夏文科543位次1187是否可以被贵校政治学与行政学录取？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-海南省文史生高考省排位2052次，能否被贵校法学专业录取",
        "question": "海南省文史高考生成绩省排位2052（含政策加10分），能否被贵校录取",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-海南省高考生位次2052，能否被贵校法学专业录取",
        "question": "2024年海南省高考省位次2567，位次2052（含政策项目加10分），被贵校法学专业录取的机率如何呢？谢谢老师",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "4732位文史，可以报法学吗，有没有进档不退政策",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-辅修",
        "question": "老师您好，如果被调剂到别的专业可以辅修本校的法学吗？辅修课程考研的时候能被承认吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-退档问题",
        "question": "老师您好，请问平行志愿被学校提档且服从调剂是否还会被退档?",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "老师您好，我是青海省，文科生，高考分数为478.位次1484名有希望报考贵校吗？",
        "answer": "同学， 你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "老师您好，我是青海省，文科生，高考分数为478.位次1484名有希望报考贵校吗？",
        "answer": "同学，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-报考",
        "question": "老师您好，我是青海省，文科生，高考分数为478.位次1484名有希望报考贵校吗？",
        "answer": "同学， 你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-提前批次退档会影响一本批次提档吗？",
        "question": "提前批次退档会影响一本批次提档吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-职高生",
        "question": "您好老师今年招收职高理科美术生吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-报考",
        "question": "老师您好，往届生填报贵校有没有什么限制",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-你好，江西历史类2200名能被贵校法学专业录取吗?",
        "question": "你好，江西历史类2200名能被贵校法学专业录取吗?",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-转专业好转吗",
        "question": "进入大学后的转专业政策是什么",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-报考咨询",
        "question": "请问陕西理工分数507，位次41743.可以报考贵校吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-提前批侦查学视力要求",
        "question": "老师您好，我是山西考生文科539，排名4000多，一直很喜欢公安类法学，之前高考体检表上写的视力是4.5，但我已经做了手术现在裸眼视力已经可以达到5.0，可以报贵校的提前批侦查学吗？",
        "answer": "同学，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "内蒙古美术考生，文化课400，专业课264.8，综合分505省排名236，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "同学，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-老师您好，宁夏理科534分位次2546能上您学校的法学专业吗",
        "question": "老师您好，宁夏理科534分位次2546能上您学校的法学专业吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "老师您好，陕西理科500分，45553名被贵校审计学专业录取概率大吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取概率",
        "question": "你好陕西文科考生排名5987报考贵校录取概率大吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取概率",
        "question": "老师您好！我是四川考生，文，585，省位次2884，想报读贵校法学专业，请问录取概率有多大，谢谢！另外，贵校的辅修制度，是每一届都会有吗，对于非法学专业学生，辅修法学学士，并获得学士证书的概率有多大？谢谢！",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-文科录取",
        "question": "您好 宁夏文科544 位次1160有可能录取到贵校的法学专业吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-江苏文科考生1427名，619分有望进入贵校吗",
        "question": "老师您好，我是江苏文科考生，位次为1427名，总分619分，有希望进入贵校研读吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-转专业",
        "question": "您好老师，请问转专业条件是什么",
        "answer": "同学。你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-提全皮政审如何进行，毕业后去向如何?",
        "question": "提全皮政审如何进行，毕业后去向如何?",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-本人今年高考安徽省理科排名20094，能报考贵校的法学专业吗",
        "question": "本人今年高考安徽省理科排名20094，能报考贵校的法学专业吗？因为按照贵校去年的分数线来看可能性很大，但按照22年和21年来看可能性就不打了。希望能给我个确切的回复，谢谢",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-文科录取",
        "question": "老师宁夏文科考生分数582，位次363能否进我校法学专业",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "陕西文科552，位次3084，有机会录取到贵校的民商法专业吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-提前批政审",
        "question": "提前批政审怎样进行，毕业后去向如何？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-能否录取",
        "question": "陕西考生537分位次4585能否被录取",
        "answer": "同学， 你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "老师你好，青海文科生，502分，位次863，有希望报考贵校法学专业吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-报考",
        "question": "老师好！我家女孩文科，户口所在地安康。成绩508，位次9332.我想请问一下这个成绩可不可以报你们这个学校，贵校是娃的最想就读的学校。如果有幸能被贵校录取的话，调剂的专业会不会是与法学无关的专业，除了所录取的专业，必修课是不是还是法学相关的课程。谢谢！",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取咨询",
        "question": "宁夏571分，排名530，刑事法/经济法/民商法有希望吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-转专业政策",
        "question": "山东考生，596分，位次 25206，计划报考英语专业。入学后转法学专业，想请问一下学校的转专业政策，谢谢",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-天津高考606分，位次10384，想报考反恐怖法，请问有希望",
        "question": "被录取",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-退档",
        "question": "我是重庆考生，请问贵校在重庆的投档比是多少，重庆考生没有是否服从调剂的选项，如果投档比为1：1.05是否有五位同学会做退档处理",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "江苏文科606分位次3000左右填你校法学机会大不大",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-志愿填报",
        "question": "老师好，我是陕西文史531分5411位，能填报咱们学校吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "请问广东考生历史类598分省排3200能进入贵校法学专业吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-第一志愿填报咨询",
        "question": "您好，我是今年安徽省的一名考生，我的省排名是31907，了解到贵校民商法专业去年录取的最低排名是30011，我将其作为第一志愿，并服从调剂，请问风险大吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-请问天津文科630位次5451可以报考贵校的法学专业吗",
        "question": "老师您好，请问天津文科630位次5451可以报考贵校的法学专业吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-陕西文科532分，位次5260,报咱们学校法学有把握吗",
        "question": "陕西文科532分，位次5260,报咱们学校法学有把握吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-退档",
        "question": "我是重庆考生，请问贵校在重庆的投档比是多少，重庆考生没有是否服从调剂的选项，如果投档比为1：1.05是否有五位同学会做退档处理",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "老师您好，陕西文科536，位次4797，报贵校的法学专业有希望嘛？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "陕西文科排名4584能被录取吗",
        "answer": "你好，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-2024年高考广东历史类排名2594想报法学专业可能性大吗",
        "question": "总分603",
        "answer": "同学， 你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-541 陕西 上西北政法 那些专业",
        "question": "陕西 541分 上西北政法 那些专业",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "河南文科1985名报考贵校法学的录取几率大吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "理科516可以进入贵校的法学专业吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取咨询",
        "question": "你好，陕西理工32645名，可以包括贵校的法学专业吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-文科录取",
        "question": "陕西文科女生543，3941，报法学专业能录取吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "老师，您好，请问贵校今年对青海有招生名额吗？文科464分，位次1945，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-陕西理科",
        "question": "陕西理科生535位次28262，请问报法学专业稳妥吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-您好宁夏考生文科556可以填报贵校社会学吗",
        "question": "WE",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取1",
        "question": "请问文科531位次5463有望被贵校录取吗？有哪些专业能冲刺一下？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "宁夏文科544位次1172能被贵校录取吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "您好，福建省文科生578分，2649名今年能录入贵校吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-法学录取",
        "question": "老师您好，在浙江位次11508，分数652能否报考法学。",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-艺术本科最低控制",
        "question": "老师您好，您学校艺术本科最低控制是多少",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-我是陕西文科考生，成绩是558，位次2574，有报考贵校的意",
        "question": "看到招生简章中的投档比是105%内，若服从调剂，会被退档吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-宁夏文史类位次412能上贵校的法学吗",
        "question": "您好，宁夏文史类位次412可以上贵校的法学专业吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-广东历史类考生",
        "question": "597分 位次3384 ，有没有机会报贵校法学类？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-报考",
        "question": "老师好！忘了告诉您我的位次是9332，谢谢！",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-报考",
        "question": "老师好！陕西安康女生文科508可不可以报您们学校，您们学校的入档分数线是多少？孩子一直的梦想就是能进入贵校学习，以后能成为一名优秀的律师。如果能进入贵校，调剂的专业有哪些？谢谢！",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-招生录取",
        "question": "老师，您好，请问甘肃省历史方向考生全省位次2193可以被贵校法学录取吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-本人今年高考安徽省理排名20094，能报考贵校的法学专业吗？",
        "question": "本人今年高考安徽省理科排名20094，能报考贵校的法学专业吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-工商管理类",
        "question": "理科490分 位次51617能报工商管理类吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-本人今年高考安徽省排名20094，能报考贵校的法学专业吗？",
        "question": "本人今年高考安徽省排名20094，能报考贵校的法学专业吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "老师您好我是陕西文史考生位次是4997报考贵校有把握吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取咨询",
        "question": "陕西文科学生排名3800+可以上贵校法学专业吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "陕西文史531可以报法学吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-广东理科604，19521次位，想报贵校的法学有希望吗？",
        "question": "广东理科604，19521次位，想报贵校的法学有希望吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-法学",
        "question": "广东物理类考生，570分可以上贵校法学系吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取概率",
        "question": "请问云南文科生573分，省排7777名可以报贵校的法学院吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "老师您好！请问内蒙古艺术考生综合分466，排到866，非常想来咱们学校学数字媒体，可不可以报？谢谢",
        "answer": "同学，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-法学",
        "question": "老师您好，请问云南文科597位次3525可以报考贵校的法学专业吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-老师，您好",
        "question": "请问贵州历史方向排名1700多可以上贵校的法学专业吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "老师您好！我是云南文科考生，594分，3932名，请问可以用国家专项报考贵校吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-安徽省理科24510名想上法学专业有希望吗",
        "question": "安徽省理科24510名想上法学专业有希望吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-文科",
        "question": "531可以报贵校吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-询问报考",
        "question": "您好，请问陕西高考分数553位次3016 文史类考生 报考法学（经济法）可以嘛",
        "answer": "同学，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-法学",
        "question": "老师，您好，请问山西文史省排名2440可以报考贵校的法学专业吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-法学",
        "question": "老师，您好，请问文史省排名2440可以报考贵校的法学专业吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-文史",
        "question": "老师：你好！请问湖南文史594分报考贵校，有希望吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-法学",
        "question": "陕西省考生总分552位次3081可以报法学吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "河北高考文科603分可以报考贵校吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-咨询",
        "question": "陕西32889可以上贵校什么专业",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "甘肃，政史生，558 位次2624，可以冲贵校法学专业吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-志愿咨询",
        "question": "甘肃，政史生，558 位次2624，可以冲贵校法学专业吗",
        "answer": "同学，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-您好，请问今年陕西文科3953名可以报考贵校吗",
        "question": "你好，请问今年陕西文科3953名可以报考贵校吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-理科525陕西可以报考贵校吗",
        "question": "理科525陕西可以报考贵校吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "老师您好，陕西理科500分，省排名45553.有希望被贵校侦查学或刑事科学技术专业录取吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "您好，陕西省理科479位次58200，能被贵校的经济类录取吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "福建省物化政的考生排名14473有希望被录取吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-文科509 能报提前批吗？",
        "question": "老师，您好。我想咨询一下河南文科509 位次32551能不能报考咱们学校的提前批？录取的几率大不大？",
        "answer": "同学，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-湖南文史",
        "question": "老师：您好！湖南文史排名2478名报名该校的法学类，可以投档吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "重庆市文科排名3200多名可以报考贵校法学专业吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-文史类548排名3418能上贵校法学专业吗",
        "question": "文史类548排名3418能上贵校法学专业嘛",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-河南女生文科560能报贵校法学专业吗？",
        "question": "河南女生文科560能报贵校法学专业吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-法学",
        "question": "陕西理科548，排名23306，可以进入贵校的法学院吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "今年考506分位次四万名可以报考那些专业",
        "answer": "同学，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-请问陕西理科521 位次34382有望被贵校录取吗？",
        "question": "请问陕西理科521 位次34382有望被贵校录取吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-河南文科生596分2393名可以报贵校的法学吗",
        "question": "我意向民商法和刑事法律",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "请问河北省物化生598分 17000名左右，报考贵校可能性大吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "老师您好，高考成绩499位次45937，走地方专项计划进入贵校能报哪些专业，大一后转专业能学法学吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-法学",
        "question": "你好老师，重庆文科561分，准备报考法学，有机会不？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-江苏文科 596&middot;位次 4751 有希望进入你们学校吗？",
        "question": "江苏文科 596·位次 4751 有希望进入你们学校吗？",
        "answer": "同学，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "请问贵校，陕西文科549分，位次3323，可以报考法律（民商法）吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-2024级陕西理科考生",
        "question": "老师您好，陕西考生，理科，分数522，位次34100，请问有希望被本院录取吗，法学专业有可能吗？",
        "answer": "同学，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "您好请问陕西文科553位次2979可以填报贵校最好的法学类专业嘛？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "老师您好，请问河北省文科含10分政策加分共629，位次1192，能被贵校法学录取吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-报法学专业希望大吗",
        "question": "本人为家长。贵州考生。女，总分609，排位6725，物生政选科。请问报法学专业希望大吗？谢谢！",
        "answer": "同学，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "老师您好，请问陕西文史考生排名4384可以报考贵校行政管理专业吗？",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-转专业相关政策",
        "question": "请介绍一下转专业的相关政策，谢谢！",
        "answer": "同学，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-文科",
        "question": "文科分数519位次7231能上贵校吗",
        "answer": "同学，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-法学",
        "question": "548可以进入贵校的法学专业吗",
        "answer": "同学，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-法学",
        "question": "陕西文科537，有地方专项，可以录吗",
        "answer": "同学，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-法学",
        "question": "老师你好，我是陕西文科考生，今年考试位次是3434名，请问报法学专业稳妥吗",
        "answer": "同学，你好"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取分",
        "question": "老师你好，今年的录取分数是多少",
        "answer": "同学，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-录取",
        "question": "老师您好，请问宁夏文科552，位次928，可以报考贵校的什么专业",
        "answer": "同学，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-提前批",
        "question": "请问提前批的侦查学需要提前进行政审吗？",
        "answer": "同学，您好。"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-转专业",
        "question": "老师您好！贵校转专业有什么要求吗？",
        "answer": "同学，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-法学专业视力问题",
        "question": "高考体检视力详情如下，裸眼：左4.4，右4.0，矫正视力：左5.0，右5.0，矫正度数：左-600，右-（没有写度数），会影响法学专业的录取吗？",
        "answer": "同学，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-专业组",
        "question": "老师，您好，我想问一下，就是如果我想报考贵校的法学（民商法）这个专业，然后选择服从调剂，请问如何查看贵校的这个专业是属于哪个专业组的呢？应该在哪里进行查询呢？",
        "answer": "同学，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "西北政法大学",
        "title": "西北政法大学-法学",
        "question": "请问黑龙江考生1000名左右可以报考贵校法学吗",
        "answer": "您好，同学。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆警察学院",
        "title": "新疆警察学院-海南考生报贵校提前批",
        "question": "海南考生想报贵校提前批，科类要求是：文理综合。我高考选科是：史地生。能不能报取？",
        "answer": "本科提前批侦查学专业要求选考科目必须有思想政治。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉职业技术学院",
        "title": "昌吉职业技术学院-昌吉",
        "question": "新疆单列类216位次40918，请问贵校能被录取吗？",
        "answer": "考生你好，请参考《2024年新疆招生与考试上卷》院校投档数据547页，院校代码：2279。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉职业技术学院",
        "title": "昌吉职业技术学院-甘肃文科255录取的几率大吗",
        "question": "甘肃文科255录取的几率大吗",
        "answer": "考生你好，我院在甘肃录取文史类考生，2023年最低分321分，最高分419分，2022年最低分234分，最高分420分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉职业技术学院",
        "title": "昌吉职业技术学院-三校生单列类 186 名次5320",
        "question": "能填报药学吗？",
        "answer": "考生你好，我院2023年三校生升高职单列类录取最低分202分，最高分314分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉职业技术学院",
        "title": "昌吉职业技术学院-中药学专升本",
        "question": "报中药学 药学 临床医学 可以专升本吗 在那个学校上？",
        "answer": "考生你好，专升本的问题请你参考新疆教育厅所公布的相关通知。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉职业技术学院",
        "title": "昌吉职业技术学院-学校的学费和分数线",
        "question": "今年的分数线多少",
        "answer": "考生你好，各专业学费请参考《2024年新疆招生与考试下卷》院校招生计划上的学费标准。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉职业技术学院",
        "title": "昌吉职业技术学院-新疆",
        "question": "您好贵校老师，新疆和田，理科222，单列类位次38423，报贵校口腔医学，是否能被录取或可能性有多大，谢谢！.",
        "answer": "考生你好，请参考《2024年新疆招生与考试上卷》院校投档数据，普通类301页，单列类547页，院校代码2279。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉职业技术学院",
        "title": "昌吉职业技术学院-今年山东可以报考贵院校吗",
        "question": "我想去学习电气专业",
        "answer": "考生你好，我院2024年未在山东投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉职业技术学院",
        "title": "昌吉职业技术学院-体检问题",
        "question": "我看到招生简章里有写说。录取原则里面有要提供高考前在县级以上的医院体检证明。这个是有哪些专业需要提供。在报考的时候本校哪些专业的时候需要提供证明",
        "answer": "考生你好，请在官方认定的网站查看高考相关信息，"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉职业技术学院",
        "title": "昌吉职业技术学院-报考",
        "question": "老师好，我是陕西省二四届考生。分数为335分。排名为149401是否可以被本校录取？",
        "answer": "考生你好，我院2023年在陕西录取理工类最低分235分，最高分369分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉职业技术学院",
        "title": "昌吉职业技术学院-报考",
        "question": "新疆考生高考分数223理工排名46692可以报考贵学吗，录取成功率大吗",
        "answer": "考生你好，请参考《2024年新疆招生与考试上卷》普通类301页，单列类547页，我院投档数据。院校代码：2279。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉职业技术学院",
        "title": "昌吉职业技术学院-陕西文史",
        "question": "您好麻烦问一下，陕西文史319 位次71732有没有机会报考贵校的护理专业",
        "answer": "考生你好，我院2023年在陕西录取文史类最低分326分，最高分344分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉职业技术学院",
        "title": "昌吉职业技术学院-我是新疆三校高考生",
        "question": "老师您好，新疆三校高职单列类考了260，位次262，可以报贵校的临床医学吗",
        "answer": "考生你好，我院三校生升高职单列类，2023年投档录取最低分202分，最高分314分,2022年投档录取最低分166分，最高分284分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉职业技术学院",
        "title": "昌吉职业技术学院-我是三校生",
        "question": "老师您好，新疆三校高职单列类考了260，位次260，可以报贵校的临床医学吗",
        "answer": "考生你好，我院三校生升高职单列类，2023年投档录取最低分202分，最高分314分,2022年投档录取最低分166分，最高分284分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉职业技术学院",
        "title": "昌吉职业技术学院-专升本",
        "question": "这个学校有3加2政策分数是238有没有机会录取上",
        "answer": "考生你好，你所说的“3+2”是指应用型本科“3+2”模式培养吗？我院今年应用型本科“3+2”培养模式有两个专业招生，计划类型：单列类（选考外语）；科类：理工类；招生计划请查看2024年新疆招生与考试下卷680页，投档数据参考2024年新疆招生与考试上卷562页我院投档数据。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉职业技术学院",
        "title": "昌吉职业技术学院-能不能专升本",
        "question": "想就读此学校，并想专升本",
        "answer": "考生你好，我院开设的专科专业都有相对应的专升本本科专业。专升本相关信息请考生参考新疆教育厅官网发布的《关于做好2024年自治区普通高等教育专升本考试招生工作的通知》，https://jyt.xinjiang.gov.cn/edu/hdjy/202402/4bef94ff1a1241eabed1ebfb1d291002.shtml。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉职业技术学院",
        "title": "昌吉职业技术学院-广西",
        "question": "广西理331位次194352能报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，我院2024年未在广西投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉职业技术学院",
        "title": "昌吉职业技术学院-3+2录取要求",
        "question": "您好 3+2本科应用型本科单列类录取最低分是多少？",
        "answer": "考生你好，请参考2024年新疆招生与考试上卷，562页我院相关数据。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉职业技术学院",
        "title": "昌吉职业技术学院-招生",
        "question": "单列类文史 255 可以报考该校的药学专业吗",
        "answer": "考生你好，请参考2024年新疆招生与考试上卷，520页我院相关数据。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉职业技术学院",
        "title": "昌吉职业技术学院-录取",
        "question": "你好 想请问一下河南文科227接受调剂有希望上贵校吗",
        "answer": "考生你好，我院2024年未在河南投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉职业技术学院",
        "title": "昌吉职业技术学院-招生",
        "question": "贵校在山东有招生计划吗？如果有，分别是哪些专业",
        "answer": "考生你好，我院2024年未在山东投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉职业技术学院",
        "title": "昌吉职业技术学院-录取",
        "question": "我是普通高考生考了184分，能被贵校临床医学专业录取吗？",
        "answer": "考生你好，你可以参考2024年新疆招生与考试中卷 高职（专科）院校专业录取数据卷204页的数据。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉职业技术学院",
        "title": "昌吉职业技术学院-昌职",
        "question": "问一下，专业中的贵校“校企合作”是和哪个企业合作？谢谢",
        "answer": "校企合作是面向新疆准东经济技术开发区的各类企业招生，"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉职业技术学院",
        "title": "昌吉职业技术学院-请问有3+2政策吗",
        "question": "哪个专业有3+2",
        "answer": "考生你好，你所说的“3+2”是指应用型本科“3+2”模式培养吗？我院今年应用型本科“3+2”培养模式有两个专业招生，计划类型：单列类（选考外语）；科类：理工类；具体信息请查看2024年新疆招生与考试下卷680页。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉职业技术学院",
        "title": "昌吉职业技术学院-升本",
        "question": "贵校有没有3+2，那些专业可以升本",
        "answer": "考生你好，你所说的“3+2”是指应用型本科“3+2”模式培养吗？我院今年应用型本科“3+2”培养模式有两个专业招生，计划类型：单列类（选考外语）；科类：理工类；具体信息请查看2024年新疆招生与考试下卷680页。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉职业技术学院",
        "title": "昌吉职业技术学院-招生",
        "question": "24年甘肃文科251护理专业能不能录取",
        "answer": "我院在甘肃省录取文史类考生，2023年最低分321分，2022年最低分234分，"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉职业技术学院",
        "title": "昌吉职业技术学院-三校生",
        "question": "老师你好，新疆三校高职单列类考了191，位次4464，可以报贵校吗",
        "answer": "考生你好，我院2023年三校生升高职单列类录取，最低分202，最高分314，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉职业技术学院",
        "title": "昌吉职业技术学院-三校生",
        "question": "老师你好，我是新疆高职单列类考了191，位次4464，可以报贵校吗",
        "answer": "考生你好，我院2023年三校生升高职单列类录取，最低分202，最高分314，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉职业技术学院",
        "title": "昌吉职业技术学院-分数要求",
        "question": "对四川考生有录取吗？",
        "answer": "我院2024年未在四川省投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉职业技术学院",
        "title": "昌吉职业技术学院-招生",
        "question": "贵校今年对河南招生吗",
        "answer": "我院2024年未在河南省投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉职业技术学院",
        "title": "昌吉职业技术学院-招生",
        "question": "贵校在河南招生吗?录取最低分数线是多少",
        "answer": "我院2024年未在河南省投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉职业技术学院",
        "title": "昌吉职业技术学院-报考",
        "question": "河南理科324可以报吗？",
        "answer": "我院2024年未在河南省投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉职业技术学院",
        "title": "昌吉职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科262能够录取吗？",
        "answer": "我院2024年未在河南省投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉职业技术学院",
        "title": "昌吉职业技术学院-宁夏去年录取分数是多少？",
        "question": "老师，请问一下理科男生221第一志愿有没有机会呢？",
        "answer": "我院2023年在宁夏理工最低录取分数是186分，欢迎你报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "昌吉职业技术学院",
        "title": "昌吉职业技术学院-专升本",
        "question": "学校有专升本的专业吗？计算机能专升本吗？去年咱们院校最低分数线是多少啊？",
        "answer": "我院有专升本的专业，专升本相关信息请考生参考新疆教育厅官网发布的《关于做好2024年自治区普通高等教育专升本考试招生工作的通知》，https://jyt.xinjiang.gov.cn/edu/hdjy/202402/4bef94ff1a1241eabed1ebfb1d291002.shtml。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-江西文科",
        "question": "江西女生身高150，312排名155703可以报考贵校的护理吗？录取机率大吗，专业分数大概多少",
        "answer": "你好，伊犁职业技术学院的录取规则是分数优先、遵循志愿，只要你的档案投到我院，我们就会按照录取原则录取。咨询电话：09998056441，在院校信息栏有往年录取分数可进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-江西文科",
        "question": "江西女生身高150，312排名155703可以报考贵校的护理吗？录取机率大吗，专业分数大概多少",
        "answer": "你好，伊犁职业技术学院的录取规则是分数优先、遵循志愿，只要你的档案投到我院，我们就会按照录取原则录取。咨询电话：09998056441，在院校信息栏有往年录取分数可进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-伊职",
        "question": "新疆单列类216位次40918，请问贵校能被录取吗？",
        "answer": "你好，伊犁职业技术学院的录取规则是分数优先、遵循志愿，只要你的档案投到我院，我们就会按照录取原则录取。咨询电话：09998056441，在院校信息栏有往年录取分数可进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-医学专升本",
        "question": "报贵校中药学 临床医学专业 可以专生本吗 在那个学校上呐？",
        "answer": "你好，只要有医学类专业的疆内本科院校都可以进行专升本，只要你考试通过"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-报考",
        "question": "请问湖北省今年招生吗？理科288有机会吗",
        "answer": "你好，我院今年没有在湖北投放招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-新疆普通文科",
        "question": "老师您好，新疆普通文科267分，位次17868，有希望报考贵校吗，贵校有3+2或4+0的专业吗",
        "answer": "你好，伊犁职业技术学院的录取规则是分数优先、遵循志愿，只要你的档案投到我院，我们就会按照录取原则录取。咨询电话：09998056441，在院校信息栏有往年录取分数可进行参考。我院在文史类没有3+2应用型本科专业"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-陕西文史",
        "question": "您好麻烦问一下，贵校今年在陕西有没有招生计划，如果有预计会录取多少人，如要报考贵校的护理专业去年的陕西最低分数线是多少？",
        "answer": "你好，我院今年没有在陕西省投放招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好 山东理科 294有希望进入贵校吗",
        "answer": "你好，伊犁职业技术学院的录取规则是分数优先、遵循志愿，只要你的档案投到我院，我们就会按照录取原则录取。咨询电话：09998056441，在院校信息栏有往年录取分数可进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，新疆理工普通类206能报考贵校的宠物医学专业吗？可以专升本吗？",
        "answer": "你好，伊犁职业技术学院的录取规则是分数优先、遵循志愿，只要你的档案投到我院，我们就会按照录取原则录取。咨询电话：09998056441，在院校信息栏有往年录取分数可进行参考。可以专升本"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-伊犁职业",
        "question": "请问老师去年河南文科最低录取线是多少？",
        "answer": "你好，2023年河南文史类最低录取分数线为332，仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-伊犁职业",
        "question": "老师您好我是2024新疆单列理科223 单列位次38269有希望贵校录取嘛",
        "answer": "你好，伊犁职业技术学院的录取规则是分数优先、遵循志愿，只要你的档案投到我院，我们就会按照录取原则录取。咨询电话：09998056441，在院校信息栏有往年录取分数可进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-河南文科",
        "question": "计划招生人数",
        "answer": "你好，2024年河南省文史类计划17个"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-河南",
        "question": "今年向河南招生吗 去年河南理科最低分是多少",
        "answer": "你好，我院2023年在河南理工录取最低分为305，仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-报校",
        "question": "老师您好我是2024新疆单列理科223 单列位次38269有希望贵校录取嘛",
        "answer": "你好，伊犁职业技术学院的录取规则是分数优先、遵循志愿，只要你的档案投到我院，我们就会按照录取原则录取。咨询电话：09998056441，在院校信息栏有往年录取分数可进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-护理的分数线是多少",
        "question": "三校高职我看343护理专业可以上吗",
        "answer": "你好，伊犁职业技术学院的录取规则是分数优先、遵循志愿，只要你的档案投到我院，我们就会按照录取原则录取。咨询电话：09998056441，在院校信息栏有往年录取分数可进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-录取",
        "question": "请问贵校是否有应用型本科3+2培养模式",
        "answer": "你好，有植物保护与检疫技术应用型本科3+2培养模式，在普通类理工类进行录取"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-专业",
        "question": "214新疆考生，位次为47489，可以上三加二的这所学校吗？",
        "answer": "你好，伊犁职业技术学院的录取规则是分数优先、遵循志愿，只要你的档案投到我院，我们就会按照录取原则录取。咨询电话：09998056441，在院校信息栏有往年录取分数可进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-专业",
        "question": "植物保护与检疫技术专业是应用型本科专业吗？五年出来第一学历是本科吗？",
        "answer": "你好，请参考招生与考试下卷的专业备注，或关注伊犁职业技术学院微信公众号查阅应用型本科招生简章"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-录取江西物理组有招生计划吗",
        "question": "290分有希望吗",
        "answer": "你好，伊犁职业技术学院的录取规则是分数优先、遵循志愿，只要你的档案投到我院，我们就会按照录取原则录取。咨询电话：09998056441，在院校信息栏有往年录取分数可进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-广西",
        "question": "广西理331位次194352能报考贵校吗？",
        "answer": "你好，我院今年未在广西投放计划"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-河南考生314分，有希望被贵校录取吗",
        "question": "河南考生314分，位次225816-227080，服从调剂有希望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，伊犁职业技术学院的录取规则是分数优先、遵循志愿，只要你的档案投到我院，我们就会按照录取原则录取。咨询电话：09998056441，在院校信息栏有往年录取分数可进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，我是河南考生，请问 194 可以上贵校吗",
        "answer": "你好:伊犁职业技术学院的录取规则是分数优先、遵循志愿，只要你的档案投到我院，我们就会按照录取原则录取。咨询电话：09998056441，在院校信息栏有往年录取分数可进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-报考",
        "question": "请问安徽理科308分，能被贵校录取吗，可以服从调剂",
        "answer": "你好:伊犁职业技术学院的录取规则是分数优先、遵循志愿，只要你的档案投到我院，我们就会按照录取原则录取。咨询电话：09998056441，在院校信息栏有往年录取分数可进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-没超过省控线",
        "question": "198能录取吗",
        "answer": "你好:伊犁职业技术学院的录取规则是分数优先、遵循志愿，只要你的档案投到我院，我们就会按照录取原则录取。咨询电话：09998056441，在院校信息栏有往年录取分数可进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-招生",
        "question": "河南理科285分，报贵校有希望吗？",
        "answer": "你好:伊犁职业技术学院的录取规则是分数优先、遵循志愿，只要你的档案投到我院，我们就会按照录取原则录取。咨询电话：09998056441，在院校信息栏有往年录取分数可进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-去年理科最低录取分数线河南",
        "question": "244能上？",
        "answer": "你好:伊犁职业技术学院的录取规则是分数优先、遵循志愿，只要你的档案投到我院，我们就会按照录取原则录取。咨询电话：09998056441，在院校信息栏有往年录取分数可进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-招生",
        "question": "244分能进院校线？",
        "answer": "你好:伊犁职业技术学院的录取规则是分数优先、遵循志愿，只要你的档案投到我院，我们就会按照录取原则录取。咨询电话：09998056441，在院校信息栏有往年录取分数可进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-录取",
        "question": "四川招多少人，分数线多少，理科307能上那些专业",
        "answer": "你好:伊犁职业技术学院的录取规则是分数优先、遵循志愿，只要你的档案投到我院，我们就会按照录取原则录取。咨询电话：09998056441，在院校信息栏有往年录取分数可进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-招生",
        "question": "贵校今年对甘肃招生吗？",
        "answer": "你好，我校今年在贵省有投放招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-专科咨询",
        "question": "普通高考232想学宠物医疗专业可以吗",
        "answer": "你好:伊犁职业技术学院的录取规则是分数优先、遵循志愿，只要你的档案投到我院，我们就会按照录取原则录取。咨询电话：09998056441，在院校信息栏有往年录取分数可进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-今年有云南招生吗，文科351能不能上",
        "question": "今年有云南招生吗，文科351能不能上",
        "answer": "你好:伊犁职业技术学院的录取规则是分数优先、遵循志愿，只要你的档案投到我院，我们就会按照录取原则录取。咨询电话：09998056441，在院校信息栏有往年录取分数可进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-伊犁职业",
        "question": "文科302次位242461有机会录取吗老师",
        "answer": "你好:伊犁职业技术学院的录取规则是分数优先、遵循志愿，只要你的档案投到我院，我们就会按照录取原则录取。咨询电话：09998056441，在院校信息栏有往年录取分数可进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-招生",
        "question": "老师3+2有吗怎么报名 河南的",
        "answer": "你好，3+2应用型本科，只面向本省份的考生，可以关注下伊犁职业技术学院微信公众号，过两天我们会发布专业介绍，里面有专业所相对应的专升本院校。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-河南文科256能进吗",
        "question": "不限专业",
        "answer": "你好:伊犁职业技术学院的录取规则是分数优先、遵循志愿，只要你的档案投到我院，我们就会按照录取原则录取。咨询电话：09998056441，在院校信息栏有往年录取分数可进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-招生",
        "question": "24年甘肃文科251能不能录取",
        "answer": "你好:伊犁职业技术学院的录取规则是分数优先、遵循志愿，只要你的档案投到我院，我们就会按照录取原则录取。咨询电话：09998056441，在院校信息栏有往年录取分数可进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，我是这年三校生高考的一名学生，我想问问118分数能去您的贵校吗？",
        "answer": "你好:伊犁职业技术学院的录取规则是分数优先、遵循志愿，只要你的档案投到我院，我们就会按照录取原则录取。咨询电话：09998056441"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-招生",
        "question": "贵校今年对河南招生吗",
        "answer": "你好，我院今年在贵省编制了招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-招生",
        "question": "高校今年对河南招生吗？",
        "answer": "你好，我院今年在贵省编制了招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-招生",
        "question": "高校今年有对四川的考生进行招生吗",
        "answer": "你好，我院今年在贵省编制了招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "伊犁职业技术学院",
        "title": "伊犁职业技术学院-招生",
        "question": "高校今年对重庆考生招生吗",
        "answer": "2024年没有在重庆设置招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-咨询",
        "question": "贵校今年招湖北考生吗，招多少人，理科288可以录上吗?",
        "answer": "今年在湖北有招生，请详细查阅湖北省教育考试院发的志愿填报书，以志愿填报书上公布的招生计划为准。过了湖北的省控线就可以填报志愿！"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-咨询",
        "question": "报考民航安全技术管理专业面试是在何时何地面试",
        "answer": "报考民航安全技术管理专业面试请咨询阮老师（13999209396）"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-医学专升本",
        "question": "报贵校临床医学专业 专升本在哪个学校上呐",
        "answer": "新疆医科大学、第二医学院"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-报考",
        "question": "新疆考生高考分数223理工排名46692可以报考贵学吗，录取成功率大吗",
        "answer": "可以填报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-陕西文史",
        "question": "您好麻烦问一下，贵校今年有没有在陕西招生的计划，要是有的话，去年护理类的3+2应用型本科的最低录取分数线是多少？",
        "answer": "今年在陕西没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-新疆",
        "question": "新疆理科单列类（选考外语）187分能否被贵校录取",
        "answer": "过了新疆的省控线就可以填报志愿！"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-护理",
        "question": "老师您好，我是新疆单列类理科考生，考了198分，有希望被贵校的3+2护理专业录取吗",
        "answer": "可以填报志愿!"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好 山东理科 294有希望进入贵校吗",
        "answer": "过了山东的省控线就可以填报志愿！"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，新疆理工普通类206可以报贵校的数字媒体技术专业吗？",
        "answer": "可以填报！"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-录取",
        "question": "您好江苏考生招收吗",
        "answer": "今年在江苏没有招生"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-护理专业",
        "question": "老师你好 我新疆单列类的学生考了212 排名42696可以报您校的护理专业吗",
        "answer": "超过了新疆的省控线就可以填报志愿！"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，甘肃历史类女生273，56147位，可以报你们的畜牧兽医吗？稳吗？就业是什么样的呢",
        "answer": "我院今年在甘肃没有投放畜牧兽医专业，请详细查阅甘肃省教育考试院下发的志愿填报书，按志愿填报书上的专业填报志愿！"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-请问四川理科338分能被贵校临床专业录取吗",
        "question": "请问四川理科338分能被贵校临床专业录取吗",
        "answer": "超过四川省控线就可以填报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科288分报贵校录取希望大吗？",
        "answer": "过了河南的省控线就可以填报志愿！"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-招生",
        "question": "你好，我是新疆叶城县的三校生153排名15446",
        "answer": "可以填报志愿！"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-河南文科",
        "question": "老师您好！文科266报贵校的护理专业有希望吗？",
        "answer": "过了河南的省控线就可以填报志愿！"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-报校",
        "question": "老师您好我是2024新疆单列理科223 单列位次38269有希望贵校录取嘛",
        "answer": "过了新疆的省控线就可以填报志愿！"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-录取情况",
        "question": "（1）请问河南文科308分位次234756报本校能录取吗？推荐哪个专业？ （2）2023年河南省文科生最高录取分数线是多少？",
        "answer": "超过河南的省控线就可以填报志愿！"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-录取",
        "question": "江西物理组有招生计划吗290可以报考吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-广西",
        "question": "广西理331位次194352能报考贵校吗？",
        "answer": "可以填报志愿！"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-招生",
        "question": "甘肃文科251报护理会滑挡吗",
        "answer": "超过甘肃的省控线就可以报考！"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-专科",
        "question": "护理3+2，专升本后在那个学校就读",
        "answer": "后两年在医科大学就读"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-专业",
        "question": "您好，贵校今年在四川的临床医学的分数是多少呢？招多少人呢",
        "answer": "请详细查阅四川省教育考试院发的志愿填报书，以志愿填报书上公布的招生计划为准"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-咨询",
        "question": "老师，你好 辽宁物理文化课247 能报本校护理或临床医学嘛",
        "answer": "超过辽宁的省控线就可以填报志愿！"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-录取",
        "question": "请问贵校在重庆文科有哪些招生计划",
        "answer": "请你详细查阅重庆市教育考试院发的志愿填报书，以志愿填报书上公布的招生计划为准"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-招生",
        "question": "新疆南疆单列类专科237分能报吗",
        "answer": "可以填报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-专科",
        "question": "2024年考生，新疆单列类（选考外语）216位次40918。专科生在本校就读吗？专科专业有哪些，可以专升本吗？",
        "answer": "请你详细查阅自治区教育考试院下发的志愿填报书，以志愿填报书上公布的专业招生计划为准。专科生是在本校就读。可以参加专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-录取",
        "question": "河北物理327分有望被贵校录取吗？",
        "answer": "可以填报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-护理专业",
        "question": "老师，甘肃考生 历史类 高考254分，能报考贵校护理或者助产专业吗",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-录取",
        "question": "你好老师河北理科326有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "可以填报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-录取",
        "question": "我是新疆普通高考生考了184分，能被贵校临床医学专业录取吗？",
        "answer": "今年新疆的省控线是140分，过了省控线可以填报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-招生",
        "question": "请问河北考试393有机会进入贵校吗？想学“民航安全技术管理”专业或“机电一体化”",
        "answer": "可以报考，第一志愿报考"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-2024年山东省本校文科类招生计划是几名学生以及预估分数线？",
        "question": "山东考生369分可以报吗",
        "answer": "请你详细查阅山东省教育考试院下发的志愿填报书，以志愿填报书上公布的专业招生计划为准。369可以填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-招生",
        "question": "甘肃文科多少分可以录取护理专业",
        "answer": "过了甘肃省控线可以填报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好 今年河南245分贵校能录取吗",
        "answer": "今年河南的省控线专科批次是185分，过了省控线可以填报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-录取",
        "question": "老师 今年这个文科245的话贵校能录取吗",
        "answer": "今年河南的省控线专科批次是185分，过了省控线可以填报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-四川理科303分 可以报考贵校不？",
        "question": "四川理科303分 可以报考贵校不？有什么专业可以推荐呢？",
        "answer": "可以报考，第一志愿报考，四川省理科投放计划专业有护理、临床医学、康复治疗技术、电子商务、现代物流管理、石油工程技术、新能源汽车检测与维修技术"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-询问",
        "question": "请问河南理科296分有机会吗",
        "answer": "可以填报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-招生",
        "question": "老师，高校今年在四川收多少人",
        "answer": "今年在四川省的计划为32人"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-重庆物理类考生359可以报考你们哪些专业？位次118806",
        "question": "重庆物理类考生359可以报考你们哪些专业？位次118806",
        "answer": "我校今年在重庆投放物理类计划专业有：临床医学、新能源汽车检测与维修技术、软件技术"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏职业技术学院",
        "title": "阿克苏职业技术学院-询问",
        "question": "老师您好，四川理科考生390可以上吗",
        "answer": "可以报考，第一志愿报考"
    },
    {
        "schoolName": "巴音郭楞职业技术学院",
        "title": "巴音郭楞职业技术学院-招生",
        "question": "甘肃文科护理多少分可以上",
        "answer": "我院2024年无护理专业，2023年我院在甘肃最低录取分数如下：文史282，理工163。学院2024年招生计划60名，文理兼收。主要涉及15个专业，请专业详情可关注我院官网：http：//www.xjbyxy.cn或微信公众号：巴音郭楞职业技术学院。最终以河北教育考试院公布数据为准。咨询电话：0996-2209111、099...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "巴音郭楞职业技术学院",
        "title": "巴音郭楞职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科 239有希望录取吗",
        "answer": "考生你好，结合巴音郭楞职业技术学院2023年在河南录取最低分数：文史类268分，理工类192分，你可以尝试报考，有一定希望录取，但也存在一定概率和风险，建议在填报志愿时充分考虑兴趣爱好、区域城市、结合自身分数位次，慎重选择学校和专业，并勾选服从专业调剂。祝前程似锦。"
    },
    {
        "schoolName": "巴音郭楞职业技术学院",
        "title": "巴音郭楞职业技术学院-录取",
        "question": "您好，我是叶城县的三校生升高职单列类153，排名15446",
        "answer": "考生你好，根据你的成绩及新疆三校高职往年的招生情况，你可以报考我院三校生升高职单列类计划，也可以同时报考三校高职普通类招生计划，并服从专业调剂，以提高录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "巴音郭楞职业技术学院",
        "title": "巴音郭楞职业技术学院-新疆普通文科185",
        "question": "可以报学前教育学吗可以是贵学校",
        "answer": "考生你好，你可以尝试报考学前教育专业，但存在一定风险，建议将6个专业志愿填满，并勾选服从调剂，避免退档。"
    },
    {
        "schoolName": "巴音郭楞职业技术学院",
        "title": "巴音郭楞职业技术学院-宿舍",
        "question": "宿舍有空调或风扇吗，晚上几点熄灯",
        "answer": "宿舍没有空调或风扇，教室有风扇。学生可自带迷你小风扇。晚上23点左右熄灯。"
    },
    {
        "schoolName": "巴音郭楞职业技术学院",
        "title": "巴音郭楞职业技术学院-录取",
        "question": "新疆单列类（选考外语）187分能否被贵校录取",
        "answer": "考生你好。新疆单列类（选考外语）187分，填报我院志愿，服从调剂，很有希望被录取。建议在第一志愿填报我院。我院在新疆招生代号：2468，请在规定时间内填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "巴音郭楞职业技术学院",
        "title": "巴音郭楞职业技术学院-河南",
        "question": "河南理科301有希望进贵校吗？",
        "answer": "考生你好，结合巴音郭楞职业技术学院2023年在河南录取最低分数：文史类268分，理工类192分，你可以尝试报考，建议考生在第一志愿填报我院，并勾选服从专业调剂，以提高录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "巴音郭楞职业技术学院",
        "title": "巴音郭楞职业技术学院-请问重庆理科275分报考这个学校录取几率大吗？",
        "question": "有机会吗",
        "answer": "有机会，可以选择报考。我院在重庆投放计划20名，物理、历史均可报，再选科目不限制。建议考生多填报我院专业志愿，提高录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "巴音郭楞职业技术学院",
        "title": "巴音郭楞职业技术学院-河南",
        "question": "河南文科280分位次29551有可以推荐一下适合专业吗？我这个分数报考贵校第一志愿 希望大吗？",
        "answer": "考生你好，结合巴音郭楞职业技术学院2023年在河南录取最低分数：文史类268分，理工类192分，学院2024年在河南招生计划40名，文理兼收。主要涉及专业有网络直播与运营、电气自动化技术、智能控制技术、现代物流管理、食品智能加工技术、石油化工技术、油气储运技术、油气智能开采技术、应用化...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "巴音郭楞职业技术学院",
        "title": "巴音郭楞职业技术学院-招生",
        "question": "你好 甘肃文科251能录取护理专业吗？",
        "answer": "你好，我院无护理专业招生。具体以甘肃省教育考试院公布数据为准。"
    },
    {
        "schoolName": "巴音郭楞职业技术学院",
        "title": "巴音郭楞职业技术学院-咨询",
        "question": "你好新疆文科生195分，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，新疆文科195，比新疆专科分数线140，超出55分，很有希望被录取。但为了降低风险，建议考生填报志愿时在第一志愿填报，勾选服从调剂，提高录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "巴音郭楞职业技术学院",
        "title": "巴音郭楞职业技术学院-录取",
        "question": "您好，我是黑龙江物理组302分，位次106500的考生，报考贵校被录取几率大吗？",
        "answer": "巴音郭楞职业技术学院2024年在黑龙江投放2个专业5名计划，专业为电子信息工程技术、材料工程技术，欢迎你报考。2023年最低录取分数线：文史类/历史类237分，理工类/物理类204分。历史数据仅供参考，最终结果以2024年实际报考和录取为准。咨询热线：0996-2209111、13150238196、19999191287。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "巴音郭楞职业技术学院",
        "title": "巴音郭楞职业技术学院-咨询",
        "question": "河南理科189有希望么？",
        "answer": "考生你好，结合巴音郭楞职业技术学院2023年在河南录取最低分数：文史类268分，理工类192分，你可以尝试报考，但也存在一定概率和风险，建议在填报志愿时充分考虑兴趣爱好、区域城市、结合自身分数位次，慎重选择学校和专业，并勾选服从专业调剂。祝前程似锦。"
    },
    {
        "schoolName": "巴音郭楞职业技术学院",
        "title": "巴音郭楞职业技术学院-你好多少分可以报考本校",
        "question": "文科河南",
        "answer": "巴音郭楞职业技术学院2023年在河南录取最低分数：文史类268分，理工类192分。学院2024年在河南招生计划40名，文理兼收。主要涉及专业有网络直播与运营、电气自动化技术、智能控制技术、现代物流管理、食品智能加工技术、石油化工技术、油气储运技术、油气智能开采技术、应用化工技术、电子商...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "巴音郭楞职业技术学院",
        "title": "巴音郭楞职业技术学院-录取线",
        "question": "往年河南理科录取最低线和最高线",
        "answer": "学院2024年在河南招生计划40名，文理兼收。主要涉及专业有网络直播与运营、电气自动化技术、智能控制技术、现代物流管理、食品智能加工技术、石油化工技术、油气储运技术、油气智能开采技术、应用化工技术、电子商务等专业。专业详情可关注我院官网：http：//www.xjbyxy.cn或微信公众号：巴音...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "巴音郭楞职业技术学院",
        "title": "巴音郭楞职业技术学院-河南",
        "question": "亲吻贵校在河南省招收专业代码和院校代码",
        "answer": "学院2024年在河南招生计划40名，文理兼收。主要涉及专业有网络直播与运营、电气自动化技术、智能控制技术、现代物流管理、食品智能加工技术、石油化工技术、油气储运技术、油气智能开采技术、应用化工技术、电子商务等专业。具体专业代码请通过河南省教育考试院官方平台查询。专业介绍可关注...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "巴音郭楞职业技术学院",
        "title": "巴音郭楞职业技术学院-河南理科最低录取分数线",
        "question": "244理科能报？",
        "answer": "考生你好，结合巴音郭楞职业技术学院2023年在河南录取最低分数：文史类268分，理工类192分，你可以尝试报考，建议考生在第一志愿填报我院，并勾选服从专业调剂，以提高录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "巴音郭楞职业技术学院",
        "title": "巴音郭楞职业技术学院-河南文科256能进贵校吗？",
        "question": "不限专业",
        "answer": "考生你好，结合巴音郭楞职业技术学院2023年在河南录取最低分数：文史类268分，理工类192分，你可以尝试报考，但存在一定概率和风险，建议在填报志愿时充分考虑兴趣爱好、区域城市、结合自身分数位次，慎重选择学校和专业，并勾选服从专业调剂。祝前程似锦。"
    },
    {
        "schoolName": "巴音郭楞职业技术学院",
        "title": "巴音郭楞职业技术学院-报名",
        "question": "河北历史238第一志愿能稳吗",
        "answer": "我院近三年河北历史最低分数及专业如下：2021年最低录取分数为233分；2022年最低录取分数为224分；2023年最低录取分数为240分，学院2024年招生计划280名，文理兼收。主要涉及27个专业，请专业详情可关注我院官网：http：//www.xjbyxy.cn或微信公众号：巴音郭楞职业技术学院。最终以河北教育考...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "巴音郭楞职业技术学院",
        "title": "巴音郭楞职业技术学院-报名",
        "question": "河北历史238能去嘛",
        "answer": "我院近三年河北历史最低分数及专业如下：2021年最低录取分数为233分；2022年最低录取分数为224分；2023年最低录取分数为240分，学院2024年招生计划280名，文理兼收。主要涉及27个专业，请专业详情可关注我院官网：http：//www.xjbyxy.cn或微信公众号：巴音郭楞职业技术学院。最终以河北教育考...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "巴音郭楞职业技术学院",
        "title": "巴音郭楞职业技术学院-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "根据《巴音郭楞职业技术学院2024年招生章程》，我院公共外语为英语，请慎重报考。如需了解我院，请关注我院官网：http：//www.xjbyxy.cn或微信公众号：巴音郭楞职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "巴音郭楞职业技术学院",
        "title": "巴音郭楞职业技术学院-录取",
        "question": "请问在四川有招生计划吗？如果有的话，四川文科生305可以上贵校的口腔医学吗？",
        "answer": "考生你好，巴音郭楞职业技术学院2024年在四川招生计划30名。我院无口腔医学专业，请选择其他合适专业报考。我院在四川招生专业有石油化工技术、环境监测技术、应用化工技术、电气自动化技术、纺织品检验与贸易、食品智能加工技术、计算机网络技术、现代物流管理、网络直播与运营，文理兼收。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-新疆理工",
        "question": "河南省，理科女459分省排名217964工商管理能被录取吗？谢谢，请给我意见，十万火急！！！",
        "answer": "考生你好，2024年我校在河南省理工科工商管理专业有录取名额，具体可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取",
        "question": "江西考生物理类461，排名135361能录取吗？能报考贵校的哪些专业？",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-咨询",
        "question": "你好，贵校在山东的投档比是1：1吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-报考录取",
        "question": "老师，孩子山东物化生476 排名239151 报考贵校有希望录取吗?麻烦了谢谢",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-应用型本科",
        "question": "您好老师，新疆理科男，293分，位次36226，今年的应用型本科能走吗？",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-咨询",
        "question": "河南文史440位次86369和理工426位次277048可以上贵校",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-新疆理工",
        "question": "您好，陕西文科高考460 ，位次23143，大概有多少概率能报贵校， 高考语种是日语会影响录取吗？ 贵校投档比大致为多少，几个校区，宿舍条件如何",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。高考语种是日语，不会影响录取。我校投档比是1：1，只有阿克苏1个校区，宿舍是6人间。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取",
        "question": "您好 我是单列生分数244 很喜欢贵校 这个如果征集志愿报考的话会过吗",
        "answer": "考生你好，我校2024年南疆单列有招生计划，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-咨询",
        "question": "广东物理考生478排位18.8万 ，报考贵校有机会吗？",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取",
        "question": "南疆单列理工类比本科线超了30分是否可以被贵校的软件工程、通信工程、计算机、法学专业？",
        "answer": "考生你好，2024年我校南疆单列计划对以上四个专业均有招录计划，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-分数",
        "question": "你好，我是2024湖北省文科高考生，分数是474，请问有望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取",
        "question": "贵校法学专业是否录取南疆单列类理工学生？",
        "answer": "考生你好，2024年我校南疆单列类理工科，在法学有1个招录名额。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取",
        "question": "南疆单列过二本线33分可以报考那些专业？",
        "answer": "考生你好，我校2024年南疆单列理工科可报的专业很多，具体可查看我校2024年省内分专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-咨询",
        "question": "有没有空调，有没有暖气",
        "answer": "考生你好，我校教室、宿舍有暖气、风扇，目前还没有空调。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取",
        "question": "广东物化生469排名二十万左右有机会被贵校录取吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取11",
        "question": "河南文科445，位次81801，可以报考贵校经济学、法学、医学和管理学类专业吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-咨询",
        "question": "有没有 独立卫浴，没有的话公共卫浴怎么分配，有无奖学金",
        "answer": "考生你好，我校宿舍没有独立卫浴，每层宿舍楼均配有两个公共卫生间，洗浴间，同时有洗衣机、热水器等设施。我校设有奖学金、助学金，可以登录“新疆理工学院官网”党委学生工作部资助中心了解详情。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取",
        "question": "420能否被贵校录取",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-问题",
        "question": "陕西文科460位次23046可以报考吗。",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-报考",
        "question": "招生电话多少",
        "answer": "考生你好，我校招生与就业指导中心电话是：0997-2205566   0997-2205678"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-投档",
        "question": "贵校的退档条件是什么，专业调剂怎么调，转专业的条件是什么，贵校是否能够双修学位，贵校是专业优先还是分数优先呢？",
        "answer": "考生你好，我校通常情况下不会退档，如退档主要原因是体检不符合专业要求。在考生填报“服从调剂”情况下，调剂到该省份未录满的专业。我校学生在校期间只有一次转专业机会，转专业只限于一年级且符合条件的学生（大一期末），申请转专业学生入学以来平均学分绩点列专业前20%，且无不及格课程...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-新疆理工学院",
        "question": "贵校招不招新疆单列类理科生?新疆理科单列类位次23657报考本院校能不能被录取?会不会出现滑档现象",
        "answer": "考生你好，2024年我校招录南疆单列类考生（文理科均有），考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取",
        "question": "新疆单列类266分报考贵校录取概率大吗",
        "answer": "考生你好，2024年我校有新疆单列类录取计划，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取",
        "question": "老师你好。我是今年河南理科469位次200513，能不能报本校，能报什么专业。",
        "answer": "考生你好，2024年我校在河南计划招录270人，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-投档比",
        "question": "老师您好，请问贵校2024年在甘肃省的投档比为多少？",
        "answer": "考生你好，我校投档比是1：1"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取",
        "question": "所有专业的英语成绩都有规定吗",
        "answer": "考生你好，我校对报考英语、商务英语两个专业的英语单科成绩有要求（英语单科成绩≥90分），其余专业无英语成绩要求。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-新疆理工",
        "question": "山东物化地466分被录取的可能性大吗？能报考贵校什么专业？",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-新疆理工学院",
        "question": "贵校能否用日语代替英语修学分毕业，不学英语，公共课有无日语？",
        "answer": "考生你好，我校无日语公共课，无法用日语修学分代替英语学分。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-新疆理工学院",
        "question": "老师你好，我想请问一下，重庆理科448可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-转专业",
        "question": "想了解一下贵校关于转专业的条件",
        "answer": "考生你好，我校学生在校期间只有一次转专业机会，转专业只限于一年级且符合条件的学生（大一期末），申请转专业学生入学以来平均学分绩点列专业前20%，且无不及格课程记录。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取",
        "question": "您好广东考生480分，物理类物化生，排位184000有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-退档",
        "question": "请问贵校投档比例多少，如果达到最低分数线是否会退档",
        "answer": "考生你好，我校的投档比是1：1，通常情况下不会退档，如退档主要原因是体检不符合专业要求。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-问题",
        "question": "请问你校陕西文科的投挡比是多少？",
        "answer": "考生你好，我校的投档比是1：1。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-咨询",
        "question": "湖南理科排名18万，上该校有希望吗？投档线多少？调档比多少？有独立卫浴吗？",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。我校投档比是1：1，没有独立卫浴。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取",
        "question": "你好，甘肃考生，物化生，414分，位次71365，报考贵校录取希望大不大？",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取",
        "question": "贵校的法学是否录取南疆单列？",
        "answer": "考生你好，2024年我校法学专业在南疆单列计划中有招录计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取",
        "question": "河北考生物生政463 能被贵校哪个专业录取几率大",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取",
        "question": "你好我是一名甘肃考试分数432排名62886.被贵校录取概率大吗？",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-投档比",
        "question": "贵校在河北省的投档比是1:1吗",
        "answer": "考生你好，我校的投档比是1：1"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取",
        "question": "福建物化生466报材料化学会被录取吗？",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-江苏物化生469可以报考吗（不考虑中外合办）",
        "question": "江苏物化生469可以报考吗（不考虑中外合办）",
        "answer": "考生你好，2024年我校在江苏有招生计划，同时可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-考生",
        "question": "您好老师，新疆理科293分，位次36226，能不能被贵校录取？",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-住宿",
        "question": "请问新疆理工学院可以走读吗",
        "answer": "考生你好，我校不能走读，需在学校住宿。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-报考",
        "question": "河南理科455排名225087能被贵校录取吗建议推荐什么专业感谢老师",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。另，我校2024年计划在河南录取270人，涉及专业较多，可以登录我校官网，查看各学院专业介绍。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-招生",
        "question": "24年是否对江苏招生",
        "answer": "考生你好，2024年我校在江苏招生，招生人数为85人。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-河南考生理科465",
        "question": "请问河南考生理科465分全省排名207458名报考贵校有希望吗",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-咨询",
        "question": "你好，我是乌鲁木齐考生，考了357，排名8775，是文科考生，可以报考你们学校吗",
        "answer": "考生你好，可以报考我校，同时可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-新疆理工",
        "question": "你好，我是福建省历史类考生，分数467分，省排名18816 有机会被贵校的法学专业录取吗",
        "answer": "考生你好，我校2024年在福建省有法学招生计划，你可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取",
        "question": "陕西理科435位次89101可以报考本校能源化工专业吗",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-分数",
        "question": "您好，今年贵校对天津招生的语数英分数有什么要求吗",
        "answer": "考生你好，我校只对报考英语、商务英语专业的英语单科成绩有要求（英语单科成绩≥90分），其余科目无单科成绩要求。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取",
        "question": "对河南考生进行招生吗？",
        "answer": "考生你好，我校2024年在河南计划招生270人"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取",
        "question": "老师您好！我是山西考生，420分，位次99149，可以被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取",
        "question": "河南462分能被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，可以在百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-重庆政史地480能上新疆理工学院的法学吗？",
        "question": "重庆政史地480能上新疆理工学院的法学吗？该专业去年没有在我市招生，这种情况如何查看",
        "answer": "考生你好，2024年我校法学专业在重庆有招生计划，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校其他文科类专业的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-新疆理工",
        "question": "新疆理科290报考贵校有希望吗？",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取",
        "question": "您好，贵校在重庆历史类计划招生9名学生，请问我考477，2w名，服从调剂的话，有希望上吗",
        "answer": "考生你好，我校2024年在福建有法学专业招录计划，可以在百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。会在所在省市招生的未招满专业中进行调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-宿舍",
        "question": "请问新疆理工学院的宿舍是否是独立卫浴",
        "answer": "考生你好，我校宿舍无独立卫浴"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-新疆理工",
        "question": "请问贵校在江西省的投档比是多少",
        "answer": "考生你好，我校在江西的投档比是1：1"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-外语语种",
        "question": "本院校招生限制高考外语语种吗？",
        "answer": "考生你好，我校只有英语、商务英语专业需英语科目，其余专业不限制高考外语语种。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取",
        "question": "你好，云南文科514位次28039有希望被贵校录取吗？工商管理或者社会工作有希望吗？谢谢。",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取",
        "question": "河北理科454能报贵校吗",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-咨理工",
        "question": "新疆，男生287，37404，能不能录取贵校？",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-提档比",
        "question": "贵校提档比是多少",
        "answer": "考生你好，我校的投档比是1：1"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-山东",
        "question": "老师您好山东物化生448有没有可能录取贵校",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取",
        "question": "云南理科464有机会被录取吗",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-江苏报考",
        "question": "江苏理科 物地生 463有机会报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取报考",
        "question": "你好，云南理科435想上贵校机器人工程、电气工程及自动化、机械调和制造及自动化专业的机率大吗？，如果上述三个专业不行，其他什么专业有机会上",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。各专业在录取时，分数相差不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取",
        "question": "河南理科432有机会被贵校录取嘛",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取（新疆理工学院）",
        "question": "四川理科考生494可以被贵校录取吗？ 服从调剂的话，有没有退档的风险",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取新疆理工学院",
        "question": "贵校你好！湖北理科401首选物理再选政治地理可以报考贵校工科本科专业吗？",
        "answer": "我校部分理工科专业仅限物理，请自行查阅。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取",
        "question": "请问贵校今年在四川的招生人数是多少？四川理工482接受调剂有希望被录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校今年在四川招录180人，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-转专业",
        "question": "有几次机会，时间，条件是什么",
        "answer": "我校学生在校期间只有一次转专业机会，转专业只限于一年级且符合条件的学生（大一期末），申请转专业学生入学以来平均学分绩点列专业前20%，且无不及格课程记录。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-招生",
        "question": "贵校在四川的投档比是多少",
        "answer": "我校的投档比是1：1"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-理工学院",
        "question": "请咨询一下，2023年新疆理工二批次应用型4+0 ，电子工程及其自动化专业“最低多少分录取？",
        "answer": "考生你好，2023年电子工程及其自动化专业（4+0）最低录取分264"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-报考",
        "question": "402理科女可以报考吗，不限专业，接受调剂，可以录取吗",
        "answer": "考生你好，今年我校在陕西有招录名额，你可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-征集志愿",
        "question": "福建439物理，有望二次征集被贵校录上吗",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。二次征集志愿的分数一般要高于一次志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取",
        "question": "老师您好，甘肃物化政414，排名71365，可以报考贵校电气工程及其自动化专业嘛，如果不可以，那还能上那些工科类专业呢，请您指导一下",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-甘肃历史方向",
        "question": "甘肃历史方向考生，445，全省18322名，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取",
        "question": "安徽理科486，位次146183，报土木工程有希望录取吗？",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取",
        "question": "河南理科416位次294822有望吗",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取",
        "question": "请问今年新疆考生多少分能被录取",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取",
        "question": "河南今年可以报考贵校嘛",
        "answer": "可以，请查看我校在贵省的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-报考",
        "question": "老师好，安徽，物化政，474,163360，可以报食品卫生与营养学吗？",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-专业",
        "question": "新疆文科350分 位次9438 可以报考贵校的物流管理专业吗",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-重庆政史地480能上贵校的法学吗",
        "question": "重庆政史地480能上贵校的法学吗",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-体育",
        "question": "山东体育综合分571能报吗",
        "answer": "我校无体育类招生类型，请查看我校在贵省的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-招生",
        "question": "对云南招收艺术生吗？",
        "answer": "我校无艺术类专业招生类型。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取",
        "question": "天津物化政499，排名39003，计算机科学与技术，软件工程，智能科学与技术，通信工程，能源服务工程，能被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-报考",
        "question": "新疆考生306排名33791报考贵校",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取",
        "question": "河南475分位次188252~190019，想报考贵校电气工程及其自动化专业，请问可能性大吗？",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-报考",
        "question": "老师，四川文科考生502分，位次37299，能报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择四川省，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-录取",
        "question": "您好，湖南物理类431分，位次177742，报考贵校机会怎样？盼回复，谢谢。",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择湖南省，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-机械设计及其自动化",
        "question": "河南478排名184813可以进入贵校吗？",
        "answer": "考生你好，可以百度搜索“新疆理工学院”，在历年录取分数线的区域，选择所在的省市，参照往年我校的最低录取分数与位次情况进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-报考",
        "question": "重庆文科生473能不能报考本校法学",
        "answer": "同学你好，请参考我校历年在重庆录取分数及位次情况进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-河南理科",
        "question": "河南理科480′能上贵校的电气工程及其自动化专业吗",
        "answer": "同学你好，请参考历年我校在河南省录取分数及位次录取情况。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-在疆内录取考生时有数学和英语等的单科成绩要求吗？",
        "question": "在疆内录取考生时有数学和英语等的单科成绩要求吗？",
        "answer": "同学你好，我校只对报考英语、商务英语两个专业的英语单科成绩有要求（英语单科成绩≥90分）。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆理工学院",
        "title": "新疆理工学院-报考条件",
        "question": "河北考生可以报吗",
        "answer": "可以，今年我校有在河北投放计划，具体计划数及专业可百度搜索“新疆理工学院”进入招生就业专栏中的招生信息网，在招生章程中查看“新疆理工学院2024年本科招生章程”。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆第二医学院",
        "title": "新疆第二医学院-身高",
        "question": "老师，报护理专业有身高要求吗",
        "answer": "考生你好，请查阅我校官网发布的2024年招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆第二医学院",
        "title": "新疆第二医学院-新疆的录取投档比是多少",
        "question": "新疆的录取投档比是多少",
        "answer": "考生你好，大致为1：1"
    },
    {
        "schoolName": "新疆第二医学院",
        "title": "新疆第二医学院-录取",
        "question": "新疆普通类考试 文史312分 13338位次 贵校能录取吗？",
        "answer": "考生你好，我们学校今年不招文科生，谢谢你对我们学校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆第二医学院",
        "title": "新疆第二医学院-录取",
        "question": "四川理科515可以报贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校不提供多少分能被录取的意见建议，如果您想了解往年录取分数的情况可以拨打我们的招生咨询电话，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆第二医学院",
        "title": "新疆第二医学院-河南文科435分",
        "question": "可以报考口腔专业吗？",
        "answer": "考生你好，我校不提供多少分能被录取的意见建议，如果您想了解往年录取分数的情况可以拨打我们的招生咨询电话，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆第二医学院",
        "title": "新疆第二医学院-山东",
        "question": "山东考生485分21万多排名能上什么专业，入校后可以转专业吗",
        "answer": "考生你好，我校不提供多少分能上什么专业的意见建议，如果您想了解往年录取分数的情况可以拨打我们的招生咨询电话。入校后可以转专业，需要满足我校对转专业的相关要求。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆第二医学院",
        "title": "新疆第二医学院-录取",
        "question": "老师您好，山东454分报考贵校录取希望大吗",
        "answer": "考生你好，我校不提供多少分能被录取的意见建议，如果您想了解往年录取分数的情况可以拨打我们的招生咨询电话，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆第二医学院",
        "title": "新疆第二医学院-录取（新疆第二医学院）",
        "question": "云南文科487有机会吗",
        "answer": "考生你好，我校不提供多少分能被录取的意见建议，如果您想了解往年录取分数的情况可以拨打我们的招生咨询电话，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆第二医学院",
        "title": "新疆第二医学院-宁夏文科",
        "question": "您好，宁夏文科454 6791，有希望被录取吗 什么专业",
        "answer": "考生你好，我校不提供多少位次能被录取的意见建议，如果您想了解往年录取分数的情况可以拨打我们的招生咨询电话，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆第二医学院",
        "title": "新疆第二医学院-河北理科往年录取最低分是多少",
        "question": "如题",
        "answer": "考生你好，河北省2023年最低录取分数是473分，2022年是466分。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆第二医学院",
        "title": "新疆第二医学院-临床医学往年分数线",
        "question": "老师你好，我想了解一下临床医学往年在四川的最低分数线和位次",
        "answer": "考生你好，2023年四川省最低录取分数线为475分，2022年为462分。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆第二医学院",
        "title": "新疆第二医学院-成绩咨询",
        "question": "本人毕业于喀什地区岳普湖县第一中学单列类理工 成绩269 分数线259 本人有很多的意愿上次院校 服从调剂 可以被此院校录取嘛",
        "answer": "考生你好，我校不提供多少位次能被录取的意见建议，如果您想了解往年录取分数的情况可以拨打我们的招生咨询电话，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆第二医学院",
        "title": "新疆第二医学院-临床医学云南历年录取分数线",
        "question": "请问贵校临床医学专业近三年云南录取分数线是多少？",
        "answer": "考生你好，2023年云南临床专业录取分数线为484分，2022年为518分。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆第二医学院",
        "title": "新疆第二医学院-咨询贵校湖北临床招生",
        "question": "老师您好，我想咨询下贵校本年在湖北临床专业的招生指标，以及是否有往年招生，有的话也想要个名次，谢谢老师",
        "answer": "考生你好，招生计划请查阅我校官方微信公众号或者官网中的招生简章，有具体问题可拨打招生咨询电话咨询，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆第二医学院",
        "title": "新疆第二医学院-老师，请问重庆今年412分，可以上贵校吗",
        "question": "重庆能录取吗",
        "answer": "考生你好，我校不提供多少分能被录取的意见建议，如果您想了解往年录取分数的情况可以拨打我们的招生咨询电话，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆第二医学院",
        "title": "新疆第二医学院-湖北今年提档线大概多少",
        "question": "湖北今年提档线大概多少",
        "answer": "考生你好，我校不提供多少分能被录取的意见建议，如果您想了解往年录取分数的情况可以拨打我们的招生咨询电话，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆第二医学院",
        "title": "新疆第二医学院-咨询临床医学",
        "question": "四川考生理科533分，位次90739，等位分D652.354有希望上贵校的临床医学专业不？",
        "answer": "考生你好，我校不提供多少分能被录取的意见建议，如果您想了解往年录取分数的情况可以拨打我们的招生咨询电话，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆第二医学院",
        "title": "新疆第二医学院-河南",
        "question": "河南考生预计最低几分才能考贵校",
        "answer": "考生你好，我校不提供多少分能被录取的意见建议，如果您想了解往年录取分数的情况可以拨打我们的招生咨询电话，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆第二医学院",
        "title": "新疆第二医学院-宁夏理科377 有可能被录取吗，或者该选择什么专业",
        "question": "了解更多",
        "answer": "考生你好，我校不提供多少分能被录取的意见建议，如果您想了解往年录取分数的情况可以拨打我们的招生咨询电话，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆第二医学院",
        "title": "新疆第二医学院-报考",
        "question": "河南理科482报考贵校，录取概率大不大，位次177930",
        "answer": "考生你好，我校不提供多少分能被录取的意见建议，如果您想了解往年录取分数的情况可以拨打我们的招生咨询电话，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆第二医学院",
        "title": "新疆第二医学院-福建理科生物化政",
        "question": "老师好 请问总分4561，位次102361的福建理科，有没有机会被贵校录取",
        "answer": "考生你好，我校不提供多少分能被录取的意见建议，如果您想了解往年录取分数的情况可以拨打我们的招生咨询电话，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆第二医学院",
        "title": "新疆第二医学院-宁夏理科377 会被录取吗？或者有什么专业可以选择吗",
        "question": "了解更多",
        "answer": "考生你好，我校不提供多少分能被录取的意见建议，如果您想了解往年录取分数的情况可以拨打我们的招生咨询电话，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆第二医学院",
        "title": "新疆第二医学院-陕西理工科位次105493可以报考贵校的临床医学吗",
        "question": "分数412",
        "answer": "考生你好，我校不提供多少位次能被录取的意见建议，如果您想了解往年录取分数的情况可以拨打我们的招生咨询电话，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆第二医学院",
        "title": "新疆第二医学院-录取",
        "question": "老师您好四川考生理科493位次146159，有希望报贵校吗?概率大不大",
        "answer": "考生你好，我校不提供多少分能被录取的意见建议，如果您想了解往年录取分数的情况可以拨打我们的招生咨询电话，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆第二医学院",
        "title": "新疆第二医学院-新疆对于云南文科生录取省控线",
        "question": "云南考生文科生463可以被贵校的什么专业录取",
        "answer": "考生你好，我们学校今年不招文科生，谢谢你对我们学校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆第二医学院",
        "title": "新疆第二医学院-云南文科411建议报考口腔专业吗",
        "question": "云南文科411建议报考口腔专业吗",
        "answer": "考生你好，我校不提供多少分能被录取的意见建议，如果您想了解往年录取分数的情况可以拨打我们的招生咨询电话，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆第二医学院",
        "title": "新疆第二医学院-录取",
        "question": "云南，465分可以报考院校吗？可以的话可以选什么专业",
        "answer": "考生你好，我校不提供多少分能被录取的意见建议，如果您想了解往年录取分数的情况可以拨打我们的招生咨询电话，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆第二医学院",
        "title": "新疆第二医学院-录取",
        "question": "云南考生需要多少分可以被你校录取",
        "answer": "我校不提供多少分能被录取的意见建议，如果您想了解往年录取分数的情况可以拨打我们的招生咨询电话，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆第二医学院",
        "title": "新疆第二医学院-口腔医学",
        "question": "河南考生2024届理科多少分能报贵校口腔医学专业",
        "answer": "我校不提供多少分能被录取的意见建议，如果您想了解往年录取分数的情况可以拨打我们的招生咨询电话，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆第二医学院",
        "title": "新疆第二医学院-2024年护理专业",
        "question": "请问贵校老师文科单列类护士专业往年分数线多少?",
        "answer": "2023年我校招收的单列类（选考外语）中，护理专业最低录取分数线是316分，2022年是294分。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-录取",
        "question": "辽宁考生位次88894想报贵校的会计学专业能被录取吗",
        "answer": "你好，考生。因为每年生源情况不定，所以无法明确答复您，建议关注我校官网 https://www.xjust.edu.cn/cms/zsw 对外公布的2024年普通本科招生章程 、在辽宁的历年分数、在辽宁的招生计划等信息以及《招生与考试》志愿填报用书进行综合考量，新疆科技学院欢迎您的报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-新疆科技学院",
        "question": "老师你好，咨询一下新疆文科368报考贵校，录取几率大嘛。怎么校区分配的。住宿条件如何？",
        "answer": "你好，考生。因为每年生源情况不定，所以无法明确答复您，建议关注我校官网 https://www.xjust.edu.cn/cms/zsw 对外公布的2024年普通本科招生章程 、在疆的历年分数、在疆的招生计划等信息以及《招生与考试》志愿填报用书进行综合考量，新疆科技学院欢迎您的报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-新疆科技学院",
        "question": "河南省，理科女459分省排名217964工程审计学，人力资源管理，护理学能被录取吗？谢谢，请给我意见，十万火急！！！",
        "answer": "你好，考生。因为每年生源情况不定，所以无法明确答复您，建议关注我校官网 https://www.xjust.edu.cn/cms/zsw 对外公布的2024年普通本科招生章程 、在河南的历年分数、在河南的招生计划等信息以及《招生与考试》志愿填报用书进行综合考量，新疆科技学院欢迎您的报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-报考录取",
        "question": "老师，孩子山东物化生476 排名239151 报考贵校有希望录取吗?麻烦了谢谢",
        "answer": "你好，考生。因为每年生源情况不定，所以无法明确答复您，建议关注我校官网 https://www.xjust.edu.cn/cms/zsw 对外公布的2024年普通本科招生章程 、在山东的历年分数、在山东的招生计划等信息以及《招生与考试》志愿填报用书进行综合考量，新疆科技学院欢迎您的报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-河北艺术生",
        "question": "请问贵校今年是否招收艺术生，分数线又是多少",
        "answer": "我校暂无艺术类专业，若你历史类科目成绩过河北本科批省控线，符合我校普通专业报考条件，欢迎报考新疆科技学院。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-实习",
        "question": "请问贵校是否安排实习，是否安排或推荐工作",
        "answer": "医学类相关专业会根据地域、综测成绩安排实习，具体情况建议微信公众号关注新疆科技学院，搜索-欢迎报考新疆科技学院！我们在这里等你！点击查看该文章，咨询各二级学院了解详情。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-大类招生",
        "question": "是否进行大类招生,什么时候细分专业,规则是什么",
        "answer": "你好，我校不按大类招生。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-录取",
        "question": "江西文科历政生495排名33866报考护理专业有希望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，考生。因为每年生源情况不定，所以无法明确答复您，建议关注我校官网 https://www.xjust.edu.cn/cms/zsw 对外公布的2024年普通本科招生章程 、历年分数、招生计划等信息进行综合考量，新疆科技学院欢迎您的报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-录取",
        "question": "贵校今年在广东录取是平行志愿还是顺序志愿",
        "answer": "录取规则是：志愿优先，遵循分数。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-新疆科技学院",
        "question": "你好，湖南物生政考生470分，排名125157名，可以报考贵校吗？还可以报考什么专业呢？贵校的宿舍是几人间呢？有空调吗？服从调剂后会不会退档呢？录取规则是分数优先还是专业优先还是专业级差？调剂是如何调剂的？",
        "answer": "你好，考生。因为每年生源情况不定，所以无法明确答复您，建议关注我校官网 https://www.xjust.edu.cn/cms/zsw 对外公布的2024年普通本科招生章程 、历年分数、招生计划等信息进行综合考量，新疆科技学院欢迎您的报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-新疆",
        "question": "你好，新疆文科334，位次10962，服从调剂，报考贵校有没有录取的可能？",
        "answer": "你好，考生。过新疆二批次线可报考我校，但是每年生源情况不定，所以无法明确答复您，建议关注我校官网 https://www.xjust.edu.cn/cms/zsw 对外公布的2024年普通本科招生章程 、历年分数、招生计划等信息进行综合考量，新疆科技学院欢迎您的报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-调剂",
        "question": "如果考生进入贵校投档线，报考时填写了除院校专业组内身体条件无法录取的专业外的其他所有志愿，但是达不到志愿专业最低分，而且服从调剂，那么会被调剂到无法录取的专业从而被退档，还是有其它处理方式？",
        "answer": "学校调档比例一般为100%，视各省生源情况可适当调整。根据考生专业志愿、高考成绩、综合素质以及相关单科考试成绩等情况择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-新疆科技",
        "question": "您好，陕西文科高考460 ，位次23143，大概有多少概率能报贵校， 高考语种是日语会影响录取吗？ 贵校投档比大致为多少，几个校区，宿舍条件如何",
        "answer": "你好，考生。因为每年生源情况不定，所以无法明确答复您，建议关注我校官网 https://www.xjust.edu.cn/cms/zsw 对外公布的2024年普通本科招生章程 、在陕西的历年分数、在陕西的招生计划等信息以及《招生与考试》志愿填报用书进行综合考量，新疆科技学院欢迎您的报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-河南 文",
        "question": "河南 文科 480分 52598位次 报考贵校有没有录取的可能？",
        "answer": "你好，考生。因为每年生源情况不定，所以无法明确答复您，建议关注我校官网 https://www.xjust.edu.cn/cms/zsw 对外公布的2024年普通本科招生章程 、在河南的历年分数、在河南的招生计划等信息以及《招生与考试》志愿填报用书进行综合考量，新疆科技学院欢迎您的报考。今年我校在河南招生计划上...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-本科",
        "question": "湖北474有希望上吗（加民族分后）",
        "answer": "你好，考生。因为每年生源情况不定，所以无法明确答复您，建议关注我校官网 https://www.xjust.edu.cn/cms/zsw 对外公布的2024年普通本科招生章程 、在湖北的历年分数、在湖北的招生计划等信息以及《招生与考试》志愿填报用书进行综合考量，新疆科技学院欢迎您的报考。今年我校在湖北招生计划上...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-录取",
        "question": "贵校您好！我是安徽历史考生，今年高考482分排名36909，请问能被贵校录取的几率大吗？谢谢！",
        "answer": "你好，考生。因为每年生源情况不定，所以无法明确答复您，建议关注我校官网 https://www.xjust.edu.cn/cms/zsw 对外公布的2024年普通本科招生章程 、在安徽的历年分数、在安徽的招生计划等信息以及《招生与考试》志愿填报用书进行综合考量，新疆科技学院欢迎您的报考。今年我校在安徽招生计划上...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-新疆科技学院您好",
        "question": "老师您好，我是四川理科生成绩477有机会保底您们学校相关专业嘛？",
        "answer": "你好，考生。因为每年生源情况不定，所以无法明确答复您，建议关注我校官网 https://www.xjust.edu.cn/cms/zsw 对外公布的2024年普通本科招生章程 、在川的历年分数、在川的招生计划等信息以及《招生与考试》志愿填报用书进行综合考量，新疆科技学院欢迎您的报考。今年在四川招生计划上浮26个。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-分数",
        "question": "你好，我是2024湖北省文科高考生，分数是474，请问有望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，考生。因为每年生源情况不定，所以无法明确答复您，建议关注我校官网 https://www.xjust.edu.cn/cms/zsw 对外公布的2024年普通本科招生章程 、在湖北的历年分数、在湖北的招生计划等信息以及《招生与考试》志愿填报用书进行综合考量，新疆科技学院欢迎您的报考。，今年在湖北总体招生计划...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-日语考生有什么限制吗",
        "question": "日语考生有什么限制吗",
        "answer": "我校各专业招生不限考生的应试外语语种，但学生进校后外语教学均以英语为主，请外语语种非英语的考生慎重填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-投档",
        "question": "贵校的退档条件是什么，专业调剂怎么调，转专业的条件是什么，贵校是否能够双修学位，贵校是专业优先还是分数优先呢？",
        "answer": "学校调档比例一般为100%，视各省生源情况可适当调整。根据考生专业志愿、高考成绩、综合素质以及相关单科考试成绩等情况择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-录取",
        "question": "新疆单列类266分报考贵校录取概率大吗",
        "answer": "你好，考生。过新疆二批次线可报考我校，但是每年生源情况不定，所以无法明确答复您，建议关注我校官网 https://www.xjust.edu.cn/cms/zsw 对外公布的2024年普通本科招生章程 、历年分数、招生计划等信息进行综合考量，新疆科技学院欢迎您的报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-投档比（新疆科）",
        "question": "贵校在湖南投档比是多少 理科443有机会吗",
        "answer": "学校调档比例一般为100%，视各省生源情况可适当调整。根据考生专业志愿、高考成绩、综合素质以及相关单科考试成绩等情况择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-想咨询一下贵校招生问题",
        "question": "四川理科生，494分，位次144724，服从调剂，有希望报考贵校吗",
        "answer": "你好，考生。因为每年生源情况不定，所以无法明确答复您，建议关注我校官网 https://www.xjust.edu.cn/cms/zsw 对外公布的2024年普通本科招生章程 、在川近三年录取分数情况、在川的招生计划等信息进行综合考量，新疆科技学院欢迎您的报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-录取",
        "question": "你好，湖南物生政考生470分，排名125157名，可以报考贵校吗？可以报考什么专业呢？",
        "answer": "你好，考生。因为每年生源情况不定，所以无法明确答复您，建议关注我校官网 https://www.xjust.edu.cn/cms/zsw 对外公布的2024年普通本科招生章程 、在湖南近三年的录取分数、在湖南的招生计划等信息进行综合考量，新疆科技学院欢迎您的报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-新疆科技学院",
        "question": "老师你好，我想请问一下，重庆理科448可以报考贵校吗？",
        "answer": "你好，考生。因为每年生源情况不定，所以无法明确答复您，建议关注我校官网 https://www.xjust.edu.cn/cms/zsw 对外公布的2024年普通本科招生章程 、在重庆的近几年录取分数、在重庆的招生计划等信息进行综合考量，新疆科技学院欢迎您的报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-咨询",
        "question": "湖南物生地考生456分有机会进新疆科技学院的护理专业录取",
        "answer": "你好，考生。因为每年生源情况不定，所以无法明确答复您，建议关注我校官网 https://www.xjust.edu.cn/cms/zsw 对外公布的2024年普通本科招生章程 、在湖南的历年分数、在湖南的招生计划等信息以及《招生与考试》志愿填报用书进行综合考量，新疆科技学院欢迎您的报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-录取",
        "question": "我想问一下湖南考生456分有没有机会被新疆科技学院的护理专业录取",
        "answer": "你好，考生。因为每年生源情况不定，所以无法明确答复您，建议关注我校官网 https://www.xjust.edu.cn/cms/zsw 对外公布的2024年普通本科招生章程 、在湖南的历年分数、在湖南的招生计划等信息以及《招生与考试》志愿填报用书进行综合考量，新疆科技学院欢迎您的报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-新疆科技",
        "question": "贵校能否用日语代替英语修学分毕业，不学英语，公共课有无日语？",
        "answer": "我校各专业招生不限考生的应试外语语种，但学生进校后外语教学均以英语为主，请外语语种非英语的考生慎重填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-录取",
        "question": "甘肃考生成绩404，位次75973报考康复治疗学或者护理学有机会录取吗",
        "answer": "你好，考生。因为每年生源情况不定，所以无法明确答复您，建议关注我校官网 https://www.xjust.edu.cn/cms/zsw 对外公布的2024年普通本科招生章程 、历年分数、招生计划等信息及《招生与考试》志愿填报用书进行综合考量，新疆科技学院欢迎您的报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-投档比河南",
        "question": "今年在河南的投档比",
        "answer": "学校调档比例一般为100%，视各省生源情况可适当调整。根据考生专业志愿、高考成绩、综合素质以及相关单科考试成绩等情况择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-录取",
        "question": "请问河南文科485，位次48861有机会吗？可以报吗？有推荐的专业吗",
        "answer": "你好，考生。因为每年生源情况不定，所以无法明确答复您，建议关注我校官网 https://www.xjust.edu.cn/cms/zsw 对外公布的2024年普通本科招生章程 、历年分数、招生计划等信息进行综合考量，新疆科技学院欢迎您的报考。我校会计学、财务管理为学校国家级一流本科专业建设点，金融学、人力资源管...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-录取",
        "question": "河南文科480 位次52598 能否被贵校录取",
        "answer": "你好，考生。因为每年生源情况不定，所以无法明确答复您，建议关注我校官网 https://www.xjust.edu.cn/cms/zsw 对外公布的2024年普通本科招生章程 、历年分数、招生计划等信息进行综合考量，新疆科技学院欢迎您的报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-咨询",
        "question": "湖南理科排名18万，上该校有希望吗？投档线多少？调档比多少？有独立卫浴吗？",
        "answer": "你好，考生。因为每年生源情况不定，所以无法明确答复您，建议关注我校官网 https://www.xjust.edu.cn/cms/zsw 对外公布的2024年普通本科招生章程 、历年分数、招生计划等信息进行综合考量，新疆科技学院欢迎您的报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-江苏理科生",
        "question": "高考472分 排名176813 物政地组合 上贵校的概率大吗？服从调剂 请勿使用公式化语言回复 非常感谢🙏",
        "answer": "2023年进档最低分463超省控线15分，2022年进档最低分461超省控线32分，2021年进档最低分超省控线24，因每年生源情况不定，今年进档最低分要实际录取中才能掌握，你可以参考近三年分数情况综合考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-录取",
        "question": "有无各专业组录取预估分数线？",
        "answer": "你好，考生。因为每年生源情况不定，所以无法明确答复您，建议关注我校官网 https://www.xjust.edu.cn/cms/zsw 对外公布的2024年普通本科招生章程 、在湖北的历年分数、在湖北的招生计划等信息以及《招生与考试》志愿填报用书进行综合考量，新疆科技学院欢迎您的报考。今年湖北招生计划相较于去...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-广东省历史类考生",
        "question": "你好，广东省历史类，排位是89045，总分是435，是否有机会被贵校录取呢？",
        "answer": "你好，考生。过本省份本科批次省控线可以报考我校，但因为每年生源情况不定，所以无法明确答复您，建议关注我校官网 https://www.xjust.edu.cn/cms/zsw 对外公布的2024年普通本科招生章程 、在广东的招生计划等信息以及《招生与考试》志愿填报用书进行综合考量，新疆科技学院欢迎您的报考。因今...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-调剂",
        "question": "填报贵校服从调剂后，是否会被调剂到在本省未有招生计划但属于同一专业组的专业？",
        "answer": "学校调档比例一般为100%，视各省生源情况可适当调整。根据考生专业志愿、高考成绩、综合素质以及相关单科考试成绩等情况择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-投档比",
        "question": "贵校在湖南投档比是多少 理科443有机会吗",
        "answer": "学校调档比例一般为100%，视各省生源情况可适当调整。根据考生专业志愿、高考成绩、综合素质以及相关单科考试成绩等情况择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-咨询",
        "question": "河南考生文科468，排名61382-62194，可以作为冲志愿吗",
        "answer": "你好，考生。因为每年生源情况不定，所以无法明确答复您，建议关注我校官网 https://www.xjust.edu.cn/cms/zsw 对外公布的2024年普通本科招生章程 、在河南的历年分数、在河南的招生计划等信息以及《招生与考试》志愿填报用书进行综合考量，新疆科技学院欢迎您的报考。今年在河南招生计划相较于...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-Q 湖北物理考生482分录取",
        "question": "Q 湖北物理考生482分录取 您好我是湖北物化政考生分数482省排104449想报考贵校的电子信息工程专业被录取的概率大么？",
        "answer": "考生您好！超过贵省投档分数线就可以报考我校，但能否被录取取决于报考我校整体生源数量和质量等综合情况。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-录取",
        "question": "我是新疆理科考生，301分 位次34754 二批次线差39，报贵校软件工程专业有希望吗",
        "answer": "考生您好！超过贵省投档分数线就可以报考我校，但能否被录取取决于报考我校整体生源数量和质量等综合情况。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-北京考生",
        "question": "请问今年本科第一年招生吗？",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-录取",
        "question": "老师您好！我是四川理科生成绩477可以报考您们学校相关专业吗",
        "answer": "考生您好！超过贵省投档分数线就可以报考我校，但能否被录取取决于报考我校整体生源数量和质量等综合情况。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-投档比",
        "question": "今年在四川的投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-录取",
        "question": "四川理科 504分 排名130043服从调剂 有机会被录取吗",
        "answer": "考生您好！超过贵省投档分数线就可以报考我校，但能否被录取取决于报考我校整体生源数量和质量等综合情况。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-文科431排名19813",
        "question": "报考法学录取几率大吗",
        "answer": "考生您好！超过贵省投档分数线就可以报考我校，但能否被录取取决于报考我校整体生源数量和质量等综合情况。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-录取",
        "question": "文科332，位次204486服从调剂，报专科可以吗",
        "answer": "考生您好！我校没有专科"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-录取",
        "question": "河南462分能被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好！超过贵省投档分数线就可以报考我校，但能否被录取取决于报考我校整体生源数量和质量等综合情况。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-录取",
        "question": "老师您好！我是山西考生，420分，位次99149，可以被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好！超过贵省投档分数线就可以报考我校，但能否被录取取决于报考我校整体生源数量和质量等综合情况。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-湖北考生",
        "question": "2024湖北物化地489能上什么专业",
        "answer": "考生您好！超过贵省投档分数线就可以报考我校各专业，但能否被录取取决于报考我校整体生源数量和质量等综合情况。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-湖北物生地",
        "question": "湖北物生地487排名100190有望报护理学吗",
        "answer": "考生您好！超过贵省投档分数线就可以报考我校，但能否被录取取决于报考我校整体生源数量和质量等综合情况。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-咨询",
        "question": "老师您好 甘肃物生地考生 433位次62377是否可以报贵校，如果可以的话，大概可以录取到什么专业",
        "answer": "考生您好！超过贵省投档分数线就可以报考我校，但能否被录取取决于报考我校整体生源数量和质量等综合情况。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-新科技学院",
        "question": "新疆理科男287，37404，能录取贵校吗？",
        "answer": "考生您好！超过贵省投档分数线就可以报考我校，但能否被录取取决于报考我校整体生源数量和质量等综合情况。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-山东",
        "question": "老师今年山东多少位次有希望啊",
        "answer": "考生您好！超过贵省投档分数线就可以报考我校，但能否被录取取决于报考我校整体生源数量和质量等综合情况。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-录取",
        "question": "您好我是湖南考生物理类451分有机会报考贵校的药学专业吗。十分想报考贵校",
        "answer": "考生您好！超过贵省投档分数线就可以报考我校，但能否被录取取决于报考我校整体生源数量和质量等综合情况。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-提档比",
        "question": "老师您好，想问问贵校提档比是1:1吗？服从调剂会不会被退档？谢谢老师！",
        "answer": "考生您好！我校调档比例是1:1，如果身体条件不符合所报专业有可能被退档"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-咨询",
        "question": "老师您好山东物化生448可以报考吗",
        "answer": "考生您好！超过贵省投档分数线就可以报考我校，但能否被录取取决于报考我校整体生源数量和质量等综合情况。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-您好，贵州考生物理389排名14万有希望进贵校吗？",
        "question": "您好，贵州考生物理389排名14万有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好！超过贵省投档分数线就可以报考我校，但能否被录取取决于报考我校整体生源数量和质量等综合情况。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-录取",
        "question": "老师你好本人新疆考生但户籍不在新疆文科343，位次10108有希望报考本校吗",
        "answer": "考生您好！超过本省投档分数线就可以报考我校，但能否被录取取决于报考我校整体生源数量和质量等综合情况。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-录取",
        "question": "辽宁物化政女生445分被贵校录取的概率大吗",
        "answer": "考生您好！超过贵省投档分数线就可以报考我校，但能否被录取取决于报考我校整体生源数量和质量等综合情况。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-江苏报考",
        "question": "江苏理科 物地生 463有机会报考贵校吗？",
        "answer": "考生您好！超过贵省投档分数线就可以报考我校，但能否被录取取决于报考我校整体生源数量和质量等综合情况。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-请问今年护理专业在甘肃省录取历史类的考生吗",
        "question": "请问今年护理专业在甘肃省录取历史类的考生吗",
        "answer": "考生你好！有护理文史类计划，最终计划以该省考试院发布为准"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-报考必要",
        "question": "湖北489，位次低于贵校过去三年最低位次，有冲的必要吗?希望大不大",
        "answer": "考生您好！超过贵省投档分数线就可以报考我校，但能否被录取取决于报考我校整体生源数量和质量等综合情况。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-录取（新疆科技学院）",
        "question": "四川理科考生494可以被贵校录取吗？ 服从调剂的话，有没有退档的风险",
        "answer": "考生您好！超过贵省投档分数线就可以报考我校，但能否被录取取决于报考我校整体生源数量和质量等综合情况。如果身体条件不符合所报专业，有可能被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-湖南考生历史类录取概率大不大",
        "question": "分数464排名41447，服从调剂 投档比是否为1：1",
        "answer": "考生你好！能否被我校录取需要结合当年度报考我校生源数量和生源质量综合情况而定。我校调档比例为1:1.欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-征集志愿",
        "question": "福建物理439，二次征集有望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好！能否被我校录取需要结合当年度报考我校生源数量和生源质量综合情况而定。欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-甘肃历史方向",
        "question": "甘肃历史方向考生，445，全省18322名，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "考生你好！能否被我校录取需要结合当年度报考我校生源数量和生源质量综合情况而定。欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-浙江物化考生508分可以报考贵校工科吗？",
        "question": "计算机科学与技术、电子信息",
        "answer": "考生你好！超过所在省份投档控制线就可以报考，但是能否被我校录取需要结合当年度报考我校生源数量和生源质量综合情况而定。欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-录取",
        "question": "老师，新疆理科普通批300，有机会录取吗？",
        "answer": "考生您好！能否被录取要结合报考我校生源数量和质量总体综合情况确定。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-录取",
        "question": "重庆往届生物化政486分位次68000报考贵校希望大吗",
        "answer": "考生您好！能否被录取要结合报考我校生源数量和质量总体综合情况确定。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-专业",
        "question": "新疆文科 350分 位次9438 可以报考贵校的新闻学吗",
        "answer": "考生您好！可以报考，但能否被录取要结合报考我校生源数量和质量总体综合情况确定。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-录取咨询",
        "question": "请问江苏考生 物政地474 排名174680 服从调剂 有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好！能否被录取要结合报考我校生源数量和质量总体综合情况确定。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-录取",
        "question": "河南文科439，位次87279有机会进入贵校吗？",
        "answer": "考生您好！能否被录取要结合报考我校生源数量和质量总体综合情况确定。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-录取",
        "question": "请问新疆考生350分位次9438可以录取吗",
        "answer": "考生您好！能否录取需要结合当年度报考我校整体生源数量和质量等综合情况决定。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-咨询",
        "question": "去年贵校在河南录取的最低位次可以透露吗？",
        "answer": "考生你好！去年文科录取最低分是511，最高分是521，没有对位次进行统计。具体详情可以登陆官网-招生二级页面查看"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-请问2024年湖北考生高考483分，可以报考贵校吗？",
        "question": "位次排名103610，可以录取吗?",
        "answer": "考生您好！能否录取需要结合当年度报考我校整体生源数量和质量等综合情况决定。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-能否录取",
        "question": "江苏物生地495，排名150227，能报考贵校吗",
        "answer": "考生您好！你可以报考我校，能否录取需要结合当年度报考我校整体生源数量和质量等综合情况决定。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-录取四川",
        "question": "您好，我四川理科488报考贵校有机会吗",
        "answer": "考生您好！能否录取需要结合当年度报考我校整体生源数量和质量等综合情况决定。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-录取",
        "question": "湖南 理科 457 有机会被该校录取么",
        "answer": "考生您好！能否录取需要结合当年度报考我校整体生源数量和质量等综合情况决定。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-报考条件",
        "question": "对报考本校有什么要求吗",
        "answer": "考生你好，请参考我校2024年对外公布的普通本科招生章程，您可通过阳光高考网平台了解详情。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-录取",
        "question": "重庆市的考生，文科，分数473，位次20963，能被贵校新闻学录取吗？",
        "answer": "你好，考生。因为每年生源情况不定，所以无法明确答复您，建议关注我校官网对外公布的2024年普通本科招生章程 、在重庆历史类近几年相关专业的录取分数情况、2024年在重庆的招生计划等信息进行综合考量，新疆科技学院欢迎您的报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-转专业",
        "question": "转专业难度大吗？",
        "answer": "入学在校学习时间满一学年，学生所修全部课程（包括通识性选修课)的平均成绩须达80分（含）以上，平均学分绩点≥3.00，并符合转入专业其他所需条件。各专业转出或转入学生不超过该班级学生数的5%。不同班级转出与转入名额不可调剂使用。（具体以到校后最新修订情况为准）"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-你好，我是陕西理科考生",
        "question": "理工分数434，省排名90244，是否可以报考报考贵校护理学专业，情况如何？",
        "answer": "你好，考生。因为每年生源情况不定，所以无法明确答复您，建议关注我校官网对外公布的2024年普通本科招生章程 、历年分数、招生计划等信息进行综合考量，新疆科技学院欢迎您的报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-录取",
        "question": "您好，湖南物理类431分，位次177742，报考贵校机会怎样？盼回复，谢谢。",
        "answer": "你好，考生。因为每年生源情况不定，所以无法明确答复您，建议关注我校官网对外公布的2024年普通本科招生章程 、在湖南物理类近几年录取分数情况、2024年在湖南的招生计划等信息进行综合考量，新疆科技学院欢迎您的报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-录取",
        "question": "你好，我是海南考生，请问一下你们今年在海南招生吗？我的分数是485，文科，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校今年暂无海南招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-录取",
        "question": "江苏历史类考试，排名在43500名左右，报考贵校会计专业有机会吗",
        "answer": "你好，考生。因为每年生源情况不定，所以无法明确答复您，建议关注我校官网对外公布的2024年普通本科招生章程 、在江苏历史类近三年的分数情况及2024年在江苏招生计划等信息进行综合考量，新疆科技学院欢迎您的报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-报考",
        "question": "您好，我是宁夏理科生，412分，18224，政策加分后417，17270，录取概率多大？",
        "answer": "你好，考生。因为每年生源情况不定，所以无法明确答复您，建议关注我校官网对外公布的2024年普通本科招生章程 、在宁夏理科近几年的录取分数情况及2024年在宁夏的招生计划等信息进行综合考量，新疆科技学院欢迎您的报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-录取",
        "question": "四川文科499 排位39619能报贵校吗",
        "answer": "你好，考生。因为每年生源情况不定，所以无法明确答复您，建议关注我校招生官网对外公布的2024年普通本科招生章程 、历年分数、招生计划等信息进行综合考量，新疆科技学院欢迎您的报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-录取",
        "question": "陕西理科399位次114835有机会吗",
        "answer": "你好，考生。因为每年生源情况不定，所以无法明确答复您，建议关注我校官网对外公布的2024年普通本科招生章程 、在陕西的历年分数及招生计划等信息进行综合考量，新疆科技学院欢迎您的报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-咨询",
        "question": "陕西理工352报考有希望吗？",
        "answer": "你好，考生。因为每年生源情况不定，所以无法明确答复您，建议关注我校官网对外公布的2024年普通本科招生章程 、在陕西的历年分数及招生计划等信息进行综合考量，新疆科技学院欢迎您的报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技学院",
        "title": "新疆科技学院-山东美术生",
        "question": "你好 我是山东的美术生 请问贵校是没有山东美术生的计划吗？没有找到，如果之前有招生，是按综合分录取吗？去年录取分数线是多少？谢谢",
        "answer": "考生你好，我校暂无艺术类计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆建设职业技术学院",
        "title": "新疆建设职业技术学院-录取",
        "question": "文科197 报考贵校第一志愿 录取概率大吗",
        "answer": "同学，你好，新疆建设职业技术学院不单独划线，只要超过河南省高职分数线均可报考我院，欢迎报考新疆建设职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆建设职业技术学院",
        "title": "新疆建设职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科288分报贵校有希望吗？",
        "answer": "同学，你好，新疆建设职业技术学院不单独划线，只要超过河南省高职分数线均可报考我院，欢迎报考新疆建设职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆建设职业技术学院",
        "title": "新疆建设职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，新疆理工206能报考贵校的数字媒体技术或动漫制作技术专业吗？报考该专业有什么注意事项吗？",
        "answer": "同学，你好，新疆建设职业技术学院不单独划线，只要超过新疆高职分数线均可报考我院，欢迎报考新疆建设职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆建设职业技术学院",
        "title": "新疆建设职业技术学院-分数线",
        "question": "去年河南理科最低录取分数线多少",
        "answer": "同学，你好，我们学院去年在河南录取的理科最低分数为261分"
    },
    {
        "schoolName": "新疆建设职业技术学院",
        "title": "新疆建设职业技术学院-招生",
        "question": "在河南有多少招生计划呀？",
        "answer": "新疆建设职业技术学院在河南共投放60个招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆建设职业技术学院",
        "title": "新疆建设职业技术学院-录取",
        "question": "新疆文科生195分有希望被贵校录取吗",
        "answer": "同学，你好，新疆建设职业技术学院不单独划线，只要超过新疆高职录取分数线均可报考我院，均有被录取的机会，欢迎你报考新疆建设职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆建设职业技术学院",
        "title": "新疆建设职业技术学院-招生",
        "question": "老师，我是河南文科考生，高考分数282位次是26万7千多，报考贵校，录取率高吗",
        "answer": "考生，你好，新疆建设职业技术学院的录取分数线参照河南省的高职录取分数线，不单独画线，只要过了河南省高职录取分数线都可以报考我校。欢迎你报考新疆建设职业技术学院"
    },
    {
        "schoolName": "新疆建设职业技术学院",
        "title": "新疆建设职业技术学院-三校",
        "question": "老师你好，新疆三校高职单列类考了191，位次4464，可以报贵校吗，有希望吗",
        "answer": "同学，你好，你这个分数参照往年录取分数，有比较大的可能被我校录取，欢迎你报考新疆建设职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆建设职业技术学院",
        "title": "新疆建设职业技术学院-三加二职本链接",
        "question": "请问贵校今年有没有文科生能报考的三加二专业",
        "answer": "同学，你好，我校今年未开设3+2职本联合办学专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆建设职业技术学院",
        "title": "新疆建设职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好！我是四川的文科生，高考成绩275分，会被录取吗？",
        "answer": "同学，你好，你可以参考四川省高职录取分数线，超过四川省高职录取分数线的均可报名我校，欢迎你报考新疆建设职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆建设职业技术学院",
        "title": "新疆建设职业技术学院-咨询",
        "question": "河南190理科有希望么？",
        "answer": "同学，你好，你可以参考河南省高职分数线，超过河南省高职分数线均可报考我校，欢迎你报考新疆建设职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆建设职业技术学院",
        "title": "新疆建设职业技术学院-宁夏去年录取分数是多少？",
        "question": "老师，理科男生221贵校录取几率大吗？",
        "answer": "同学，您好，只要达到宁夏回族自治区高职分数线都有机会被我院录取，欢迎你报考新疆建设职业技术学院"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-普通文史类考生超过二批次录取分数线30分且服从调剂录取",
        "question": "普通文史类考生超过二批次录取分数线30分且服从调剂，是否会被学校录取",
        "answer": "有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-政法",
        "question": "新疆普通类290位次36921有希望被录取嘛",
        "answer": "对比去年有难度，我校去年新疆理工类录取最低分为316分。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-福建物生政486，位次84152。",
        "question": "请问老师，我这个成绩有机会录取新疆政法学院的法学，知识产权这类专业吗？",
        "answer": "福建物理类去年录取的最低分为473分，位次71826，对比去年有难度。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-新疆政法学院",
        "question": "山东考生纯文499，法学专业或司法鉴定和其他的法学专业可以被录取吗",
        "answer": "山东综合类去年法学专业最低录取分为497分，位次173739，其他专业最低录取分为479分，位次217083.对比去年有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-新疆政法学院",
        "question": "四川文科美术生综合分480 专业224 文化400 位次排名14368 有希望录取新疆政法学院的美术类专业吗？",
        "answer": "因今年四川的分数计算方法变了，我校去年的投档最低分为238分，请结合去年的算法进行估算。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-投档比",
        "question": "在重庆的投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-新疆政法学院",
        "question": "四川文科美术生综合分480 专业224 文化400 位次排名14368 有希望录取新疆政法学院的艺术类视觉传达或其他的吗？",
        "answer": "我校只有美术学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-陕西考生文史442位次29829服从调剂录取几率大吗",
        "question": "老师您好，想报法学，接受调剂，校内可转专业吗？",
        "answer": "陕西去年我校文史类最低录取分数为463分，位次22833，对比去年有难度。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-贵州物生政，465，77773名，走法学能买",
        "question": "贵州物生政，465，77773名，走法学能买",
        "answer": "法学专业贵州物理类去年最低录取分为429分，位次75124，对比去年有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-无",
        "question": "物生政，505，排70655报监狱学有希望吗",
        "answer": "福建物理类去年监狱学最低录取分数为467分，位次75818，对比去年有机会"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-调剂",
        "question": "过了投档线但是没过所有的专业线 会转到其他未选定的专业还是直接退档",
        "answer": "什么专业线？我校各专业没有专业级差"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-无",
        "question": "报考数学和应用数学具体指什么专业",
        "answer": "数学与应用数学专业请查询我校招生简章的具体介绍。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-报考",
        "question": "知识产权今年第一次在天津招生.大概多少分能报",
        "answer": "请参考其他专业去年在天津的录取分数，法学去年最低录取分为514分，位次33465；计算机科学与技术最低录取分数为500分，位次37044."
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "河南考生，理科460分，服从调剂，有希望被贵校录取么",
        "answer": "河南去年理工类最低录取分数为467分，位次208261，对比去年有机会"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-陕西考生",
        "question": "老师您好，我是陕西考生，文史442分29829位次，想报贵校的法学专业，能否招录上，如果录取别的专业，贵校是否支持校内转专业，多谢！",
        "answer": "考生你好，结合我校去年在陕西的招生录取情况，报考我校还是有难度的，支持校内转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-美术",
        "question": "综合分490排名11869可以填报贵校吗",
        "answer": "考生你好，报考我校还是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-新疆文科",
        "question": "新疆文科今年328一万一位次能否报考贵校",
        "answer": "考生你好，报考我校还是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-新疆政法",
        "question": "河南省，理科女459分省排名217964学前教育，工商管理，网络空间安全能被录取吗？谢谢，请给我意见，十万火急！！！",
        "answer": "考生你好。结合我校去年在河南的录取情况，报考我校难度还是较大的。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "辽宁考生 427分有希望上贵校吗",
        "answer": "考生你好。去年我校在辽宁最低位次为75374，你可以结合一下自己的位次，好好考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "辽宁考试位次88894想报考贵校的监狱学有录取的机会吗",
        "answer": "考生你好。结合我校去年在辽宁的招生录取情况，报考我校监狱学专业还是有难度的"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "辽宁考生位次88894想报贵校的财务管理专业可以进去吗",
        "answer": "报我校还是有难度的"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-招生",
        "question": "江苏考生，物理类，美术生，文化411，美术统考198，省统考455，报考贵院的希望大吗",
        "answer": "考生你好。报考我校还是有希望的，但难度较大。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-分数",
        "question": "您好，我是黑龙江考生，高考分数422分，可以被贵校的法学类录取吗",
        "answer": "有希望被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "湖北省，483分，有机会上这一所大学吗",
        "answer": "我校2023年湖北物理最低录取分数为471分，可参考其对应位次。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-老师你好 我是甘肃艺术类考生，专业218 文化337 综合成",
        "question": "老师你好 我是甘肃艺术类考生，专业218 文化337 综合成绩441 位次4403 报考贵校录取的概率有多大",
        "answer": "是舞蹈还是美术呀。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-加分",
        "question": "请问贵校承认四川省凉山州地区汉族学生25分加分吗？",
        "answer": "加分政策请咨询当地招生考试院。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-政法",
        "question": "新疆普通类290位次36921有希望被录取嘛",
        "answer": "相对有难度。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-您好",
        "question": "请问贵校上年江苏艺术生的分数线",
        "answer": "我校2023年江苏美术历史最低录取分数为448分，可参考其对应位次。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-山东",
        "question": "山东政史地473 24万新设专业希望大不 什么专业希望大一点",
        "answer": "山东去年最低录取分数为479分，位次217083，政史地可以报考的专业的最低录取分数为482分，位次209604，对比去年有难度。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-报考",
        "question": "南疆298分能上贵校吗",
        "answer": "需要过新疆二本分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-调剂",
        "question": "如果考生进入贵校投档线，报考时填写了除院校专业组内身体条件无法录取的专业外的其他所有志愿，但是达不到志愿专业最低分，而且服从调剂，那么会被调剂到无法录取的专业从而被退档，还是有其它处理方式？",
        "answer": "请具体说明你的身体条件。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "您好，贵校今年招专科生吗？新疆单列理科241有没有希望？",
        "answer": "不招专科。本科成绩需要过新疆二本分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-广东物化生467 排位20w有机会报考贵校吗？有哪些专业希望",
        "question": "广东物化生467 排位20w有机会报考贵校吗？有哪些专业希望大一些？后续可以转专业吗？",
        "answer": "广东物理类去年最低录取分数为489分，157533，具体的各专业录取分数和位次情况可以参照我校微信公众号（新疆政法学院）选择报考。可以转专业，要求成绩专业前10%。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-关于报考问题",
        "question": "专业组中只有一个专业时，服从调剂可以跨专业组调吗？进学校后转专业能不能跨院系，跨的专业有没有限制（比如说如果高考没有选某个科目，报考时选不了在大学里还是不能转），以及要求是什么？海南569分，位次在18201到18472，有机会被贵校的法学，汉语言文学和监狱学专业录取吗？",
        "answer": "可以转专业，要求成绩专业前10%，专业可以跨学院。法学我校去年最低录取分为544分，位次23303，汉语言文学543分，位次23545，监狱学去年没有对海南招生，没有可以参考的分数，对比去年的分数有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "老师您好，刚才忘了说了，北京考生474分，排名37807名，选课物化史，报考咱们的02专业组计算机科学与技术，希望大吗？",
        "answer": "去年北京综合改革类计算机最低录取分数为463分，位次39436，最高467分。对比去年有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-招生录取",
        "question": "请问江苏文科498能报考贵校吗？会被退档吗？还有请问有的专业能参加全国司法联考吗",
        "answer": "去年我校江苏历史类去年最低录取分数为494分，43235，对比去年有机会。退档情况看投档和报考情况。不能参加全国司法联考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取咨询",
        "question": "请问辽宁物理类451分报考贵校监狱学有希望吗？有身高要求吗？",
        "answer": "去年我校辽宁物理类监狱学专业最低录取分数为443分，位次69799，对比去年有机会。对身高没有要求。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "请问贵校，江西历史497分33133名有没有机会进入贵校",
        "answer": "去年我校江西历史类去年最低录取分数为502,位次30494，参照去年有难度。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "福建省449分省排名22600名有机会被贵校录取吗",
        "answer": "福建历史类去年我校最低录取分为475分，位次18393。对比去年，有难度，请参照我校公众号历年各专业录取分数和位次选择专业报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "重庆物化政486可能被贵校哪些专业录取",
        "answer": "去年我校重庆物理类最低录取分为450分，位次65192。可以报考的专业有很多，可以参考我校公众号（新疆政法学院）去年各专业的录取分数和位次。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "南疆单列理工类超本科线30分可以报法学、财务管理，计算机，经济学吗？",
        "answer": "我校去年南疆单列最低录取分：法学321分、计算机科学与技术321分，经济学和财务管理去年没有单列分数可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-调剂",
        "question": "如果服从调剂有没有退档可能.",
        "answer": "看具体投档情况。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-新疆政法学院河南考生",
        "question": "河南考生文科452分位置7.5w左右，报考本校的几率大吗？本校今年在河南的投档比例是多少？",
        "answer": "去年我校河南文史类最低录取分数为513分，位次48435,。投档比请咨询当地考试院。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-分数",
        "question": "你好，我是2024湖北省文科高考生，分数是474，请问有望被贵校录取吗？",
        "answer": "湖北去年最低录取分为477分，位次27906，请同时结合去年的位次进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "南疆单列类理工二本超过30分可以报贵校的法学专业吗？",
        "answer": "去年我校南疆单列法学专业理工最低录取分数为321分。最高327分。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-陕西文科",
        "question": "陕西文科418 位次39146有机会录取吗",
        "answer": "去年我校陕西文史类最低录取分数为463分，位次22833，对比去年有难度。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-老师，我是山东考生，选课政史生，高考分数476，报考希望大吗",
        "question": "老师，我是山东考生，选课政史生，高考分数476，报考希望大吗",
        "answer": "山东我校综合类最低录取分为479分，位次217083，请参考去年的位次情况。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-广东物化地",
        "question": "504分 140787名能报考贵校哪些专业",
        "answer": "我校山东综合类去年最低录取分数为476分，217083，可选择的专业比较多，专业请关注我校微信公众（新疆政法学院），有历年各专业录取分数和位次。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "贵校的法学是否录取南疆单列二本学生？",
        "answer": "招法学南疆单列。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "老师您好，我是24届河南文科考生，总分数484，位次49586，有希望报考本校吗？请问今年扩招吗，投档比是多少",
        "answer": "我校去年河南文史类最低录取分数为513分，位次48435,。暂时不会扩招，投档比请咨询当地考试院。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-浙江考生",
        "question": "浙江493 位次176350 纯文 希望大吗",
        "answer": "去年浙江综合类录取最低分为491分，171243。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "河北文科史地政女生高考494位次40473，报考贵校的法学和汉语言文学，机率大吗",
        "answer": "法学去年河北历史类最低录取分数为505分，26085，汉语言文学专业最低录取分数为500分，28306。有难度。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-浙江考生463，政地生，提前批报考司法警务有希望吗",
        "question": "老师，位次205429，分数·463，能报考司法警务吗？",
        "answer": "我校都是普通批次，司法警务专业是我校的专科专科专业，我校今年不招专科。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "河南文科502，37018名能上贵校法学吗",
        "answer": "我校去年河南文史类法学专业最低录取分数为515分，位次46682."
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-文化344美术5600名，综排8651，有机会吗，",
        "question": "服从调剂，不会被退档吧？你们招多少人？",
        "answer": "我校今年没有江西省美术学招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-报考",
        "question": "江苏省男考生选课是理科物理化学生物485分全省位次162353，有机会上什么专业？",
        "answer": "我校去年江苏物理类最低录取分数为475分，位次150470，对比去年有难度。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-关于投档比，调剂，会不会被退档，转专业，双学位和保研等问题",
        "question": "贵校对于海南省设置的投档比是多少？专业组中只有一个专业时，若服从调剂该如何调剂，还是直接退档？服从调剂会不会被退档？进学校后能不能转专业，名额和要求分别是什么？进学校后能不能修双学位？有没有保研的名额，保研率是多少？学校有没有不同的校区？有没有贵校的联系方式？",
        "answer": "我校招生咨询电话0998-5886222 5886223,。学校仅有一个小区，没有保研，不能修双学位，可以申请转专业，要求成绩专业前10%，所报考的专业已经招满，不服从调剂会被退档投档比请咨询当地考试院。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "请问，转专业可以选择任何专业吗",
        "answer": "除艺术类专业以为都可以，要求成绩专业前10%"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-新疆政法学院",
        "question": "山东考生选科史政地成绩478，位次23万 报考贵校有希望吗？有什么专业推荐？若选择服从调剂，会不会被退档？若有专科面向山东招生吗？",
        "answer": "我校去年山东综合类最低录取分数为479分，位次217083，有难度。我校不招专科。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "请问云南考生理工415分位次107690能上贵校吗？",
        "answer": "我校去年云南理工最低录取分数为445分，位次72738，有难度。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-报考",
        "question": "新疆理工238 有机会被贵校专科录取吗",
        "answer": "我校不招专科"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "甘肃文科压线可冲击知识产权吗",
        "answer": "请参照我校公众号上发布的去年各专业录取最低最高分数、位次选择报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-专业",
        "question": "报考贵校司法警察学或者监狱学属于提前批吗需要进行政审体测等工作吗还是直接填报平行志愿就可以了",
        "answer": "我校是普通批次，不需要参加政审体侧等工作。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-报考",
        "question": "江苏文490 排名44946有机会上贵校吗？",
        "answer": "有机会，我校去年江苏文史类录取最低分为494分，位次43235。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-专业",
        "question": "报考贵校的监狱学或者司法警察专业属于提前批吗，需要进行政审面试等工作吗，还是直接填报平行志愿",
        "answer": "都是普通批次，不需要参加政审、体侧等工作，直接填报平行志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "新疆普通类考生316分 位次12875 第一志愿服从调剂有望录取不退档吗",
        "answer": "我校去年文史类录取最低分为385分，请参照去年的分数报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-请问天津理科生505分有希望报考贵校吗？可以选择什么专业？",
        "question": "请问天津理科生505分，位次37343有希望报考贵校吗？",
        "answer": "天津我校去年最低录取分数为500分，位次37044，对比去年有机会，专业请参照我校招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-调剂",
        "question": "专业调剂和定向调剂的区别是什么，两个都选有什么影响吗？",
        "answer": "我校没有定向调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-问题",
        "question": "陕西文科460位次23046可以报考吗？",
        "answer": "可以报考，我校去年陕西文史类录取最低分为463分，位次22833。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-历史组476排名16969可以上贵校的汉语言文学吗",
        "question": "希望大吗今年有招收历史组公安类专业吗",
        "answer": "我校没有公安专业。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-历史组476排名16969可以上贵校的汉语言文学吗",
        "question": "希望大吗今年有招收历史组公安类专业吗",
        "answer": "我校去年福建历史类汉语言文学专业录取最低分为478分，位次17696，对比去年有难度。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "浙江政史地491 位次178808 有希望录取吗",
        "answer": "我校去年浙江综合类录取最低分为530分，位次128515，对比去年有难度。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "陕西文科考生457，位次24286，可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好。结合我校去年在陕西的招生录取情况，有希望报考我校，但是有点难度，可以冲一下。如果有其它问题，欢迎电话咨询我校，咨询电话为：0998-5886222 5886223 。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-山东考生",
        "question": "山东物生地472分，位次24万9可以冲贵校什么专业，什么专业比较稳妥？",
        "answer": "考生你好。结合我校去年在山东的招生录取情况，报考我校还是比较困难的。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-新疆",
        "question": "新疆理科普通类35999有希望被录取吗",
        "answer": "同学，你考了多少分？"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "四川文科考生511分可以上贵校哪些专业啊？",
        "answer": "考生你好。结合我校去年在四川的招生录取情况，报考我校还是有希望的，法学、汉语言文学、英语、监狱学、社区矫正等专业都是有希望的，你可以关注一下我校官网，或者电话咨询我校，咨询电话为0998-5886222 5886223 。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-浙江报考",
        "question": "老师您好，浙江省考生541，位次121599，选课：历史、地理、技术；请问有机会被录取码？谢谢",
        "answer": "考生你好。结合我校去年在浙江的录取情况，报考我校还是有点难度的。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "四川文科考生509分排名32171-32849可以上贵校哪些专业啊？",
        "answer": "考生你好，结合我校去年在四川的招生录取情况，可以报考我校的法学、汉语言文学、国际经济与贸易、监狱学等专业，你可以上我校官网详细了解。如有其它感兴趣的问题，欢迎电话咨询我校，咨询电话为：0998-5886222 5886223 。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-新疆政法",
        "question": "请问浙江515 排名151738 有希望报考吗",
        "answer": "考生你好，结合我校去年在浙江的招生录取情况，报考我校还是比较困难的。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-请问贵校毕业证与英语4，6级挂钩吗？",
        "question": "本人高考外语科目是日语，可以通过日语46级（CJT）获得毕业证吗？",
        "answer": "考生你好，我校毕业与英语四六级不挂钩。我校外语是英语，建议你慎重考虑。如果还有其它感兴趣的问题，欢迎电话咨询我校，咨询电话为0998-5886222 5886223 。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "请问甘肃历史460 15487有机会报考法学专业吗 如果转专业的话具体要求是什么啊",
        "answer": "考生你好。结合我校去年在甘肃的招生录取情况，报考我校法学专业还是有希望的。转专业要求，大一下学期提出申请，但成绩要达到专业的前10%。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-河南报考",
        "question": "老师您好，河南省考生理科466，位次205769有机会被录取吗，单列和高收费也可，谢谢",
        "answer": "考生你好。结合我校去年在河南的招生录取情况，报考我校还是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-请问广西文史方向475分以考上贵校的法学或监狱学吗？",
        "question": "广西历史政治生物475分22855位次",
        "answer": "考生你好，结合我校去年在广西的招生录取情况，报考我校的法学或监狱学是有希望的。如果有感兴趣的问题，欢迎电话咨询我校，咨询电话为：0998-5886222 5886223 。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "福建考生物生政466，排名98864可以上吗",
        "answer": "考生你好。结合我校去年在福建招生的情况，报考我校还是有困难的。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-江苏美术生",
        "question": "我是江苏文科美术生，综合分461，位次14145，请问有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，结合去年我校在江苏的艺术类专业的录取情况，报考我校还是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-分数",
        "question": "您好，今年贵校对天津招生的语数英分数有什么要求吗",
        "answer": "考生你好。我校对天津招生的语数英分数无具体要求，除数学与应用数学对数学有要求，不低于80。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-毕业后可以回原省地方考公务员吗",
        "question": "毕业后是公办毕业证吗",
        "answer": "考生你好，毕业后可以回原省地方考公务员，我校是公办学校。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-招生代码",
        "question": "你好，贵校今年在四川的招生代码是多少呀",
        "answer": "考生你好，我校今年在四川的招生代码为0383"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-住宿问题",
        "question": "请问这个大学可以走读吗",
        "answer": "考生你好，我校不能走读。我校宿舍四人间和六人间，上床下桌，独立卫浴。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-山东考生471名次25万多有可能被贵校录取吗",
        "question": "学的是物化政",
        "answer": "考生你好，结合我校去年在山东的招生录取情况，报考我校还是有难度的。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-没有政审，可以报考？",
        "question": "没有政审，近视可以报考",
        "answer": "考生你好，近视可以报的"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取最低分",
        "question": "老师您好，请问湖北历史文科方向482分省名27370有机会被贵校法学专业录取吗",
        "answer": "考生你好，结合我校去年在湖北的招生录取情况，报考我校法学专业有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-报考",
        "question": "四川考生没有政审，有近视可以报考？",
        "answer": "考生你好，我校没有政审，近视可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-安徽，文科474，位数40221 有机会被贵校录取？",
        "question": "安徽，文科474，位数 40221有机会被贵校录取？",
        "answer": "考生你好。结合去年我校在安徽的招生录取情况，报考我校有希望，但有点难度。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "广西首选历史考生 447，省排名 32180，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，结合我校去年在广西的招生录取情况，报考我校还是有难度的。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-投档比",
        "question": "您好请问贵校在湖北文科历史方向的投档比为多少",
        "answer": "考生你好，我校的投档比为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "贵校今年要在贵州开展司法警察学专业的录取吗",
        "answer": "考生你好，我校今年的司法警察学在贵州无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-新疆政法",
        "question": "我是河南省文科考生，今年考了479省排名为53329，是否可以报考贵校？学校的提档比为多少，是否设有专业级差，对于转专业有无限制，谢谢解答",
        "answer": "考生你好，结合我校去年在河南的招生录取情况，报考我校还是有希望的，但难度较大。学校的提档比是1:1，无专业级差，转专业要求平均成绩在本专业的前10%"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "你好，江苏物政地476可能被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，结合我校去年在江苏物理类的招生录取情况，最低分为475，位次为150470，你可以结合一下自己的位次考虑，有希望报考我校，但是还是有难度的。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-能否被该校录取",
        "question": "老师，新疆文科普通类考生今年高考353分，排名9106名，可以被录取吗？",
        "answer": "考生你好，结合去年我校在新疆的录取情况，报考我校还是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "老师好，我是广东考生选物化生497省排15万有专业可以上吗？",
        "answer": "考生你好，结合我校去年在广东的招生录取情况，报考我校还是有希望的，法学、计算机科学、英语、财务管理、经济学都是有希望的，但是有点难度。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-新疆政法",
        "question": "老师，甘肃理科421分，能被贵校录取嘛。",
        "answer": "考生你好，结合我校去年在甘肃的招生录取情况，报考我校还是有希望的。如果有其它感兴趣的问题，欢迎电话咨询我校，咨询电话为：0998-5886222 5886223 。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "您好，湖南物理类452分有机会报考贵校吗?十分想报考贵校",
        "answer": "考生你好，结合我校去年在湖南的招生录取情况，报考我校还是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-甘肃文科466，排名14424",
        "question": "老师，您好，甘肃文科466，排名14424有机会报考贵校的法学专业吗？",
        "answer": "考生你好。结合我校去年在甘肃的录取情况，报考我校的法学专业还是有希望的。如果有其它感兴趣的问题，欢迎电话咨询我校，咨询电话为：0998-5886222 5886223"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-贵学院属于提前批公检法（需要走公安政审）的吗",
        "question": "你好！贵学院属于提前批公检法（需要走公安政审）的吗",
        "answer": "考生你好，我校属于正常批次，不需要走公安政审。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "老师您好，我是广西考生，文科462分27231名，想报法学专业，有机会被录取吗",
        "answer": "考生你好。结合我校去年在广西的招生录取情况，文史类法学最低录取分数为488，位次为24959，报考法学专业还是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "物生地能学贵校的司法警察学吗",
        "answer": "考生你好，物理类的可以报考我校的司法警察学。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-关于转专业",
        "question": "想问一下贵校转专业的情况",
        "answer": "考生你好。我校的转专业有一个条件就是在入学第一学年，平均成绩要达到前10% ，就可以申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-贵学院属于提前批公检法（需要走公安政审）的吗",
        "question": "你好！贵学院属于提前批公检法（需要走公检法政审）的吗",
        "answer": "考生你好，我校除了艺术类的专业需要走提前批，其它的专业都是正常报就行，不需要政审。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-488分209920山东考生有机会被贵校录取吗",
        "question": "老师您好 选课组合为物生地",
        "answer": "考生你好，结合去年我校在山东的招生录取情况，具体专业的录取不一样，但是总体来说，报考我校还是有希望的。如果有其它感兴趣的问题，欢迎电话咨询我校，咨询电话为：0998-5886222 5886223 。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "物生地组合450分排名九万能报贵校的司法警察学吗",
        "answer": "考生你好，结合我校去年在贵州的录取情况，有希望报考我校的司法警察学，但是需要冲一冲。如果还有感兴趣的问题，欢迎电话咨询我校，咨询电话为：0998-5886222 5886223 。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-福建考生",
        "question": "请问福建文科生471分排名17900有机会上本校吗",
        "answer": "考生你好，结合去年我校在福建省的录取情况，有希望被我校录取。如果你还有感兴趣的问题，欢迎电话咨询我校，咨询电话为0998-5886222 5886223 。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "河北省 物化政 469分 位次173120报考有希望录取吗",
        "answer": "考生你好，结合我校去年在河北的招生录取情况，报考我校还是有难度的"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-安徽考生，物生地，487分，144902位，",
        "question": "能否录取贵校法学专业，如果不可以，服从调剂录取可能大吗",
        "answer": "考生你好，结合去年我校在安徽的录取情况，你报考我校法学专业还是有点难度的，服从调剂也是有点难度。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-老师好，如果我选服从调剂的话是不是一定不会被退档？",
        "question": "我四川文科504，有希望报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，我校去年在四川的文科录取，最低504，位次为35269。这个你查一下自己的位次，对比一下。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-河南文科录取",
        "question": "河南文科女生510，位次31333-31936，司法鉴定，司法警察，监狱学有望录取吗",
        "answer": "考生你好，结合我校去年在河南的录取情况，你这个分数及位次是有希望被我校录取的。如有其它问题，欢迎电话咨询我校，咨询电话为：0998-5886222 5886223"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-报考",
        "question": "新疆考生户口不在本地文科343，位次10108，可以报考本校吗",
        "answer": "考生你好，可以报考我校，希望还是有的。如有其它问题，欢迎电话咨询我校，咨询电话为：0998-5886222 5886223 。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-你好老师，吉林考生317分，排名19567，有机会进入贵校吗",
        "question": "吉林考生317分，排名19567，有机会进入贵校吗",
        "answer": "考生你好。结合我校去年在吉林的录取情况，报考我们学校有困难，建议你考虑一下。如有其它感兴趣的问题，欢迎电话咨询我校，咨询电话为：0998-5886222 5886223 。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-请问反恐警务专业有没有报考的特殊要求",
        "question": "本科批能报吗",
        "answer": "考生你好，报考我校的反恐警务专业无特殊要求，本科批正常报就行。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "重庆市文科分数473，位次20963有机会被贵校法学专业录取吗？",
        "answer": "考生你好，结合我校去年在重庆的招生录取情况，报考我校的法学专业还是有点难度的。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-广东考生",
        "question": "广东考生历政地482排名51215有机会进入贵校吗",
        "answer": "考生你好。结合我校去年在广东的招生情况以及分数线，你这个分数和位次冲一冲，还是有希望进入我校的。若有其它问题，欢迎电话咨询我校，咨询电话为：0998-5886222 5886223 。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "天津物化政499，排名39003，报贵校的计算机科学与技术，有机会录取吗",
        "answer": "考生你好。根据我校去年在天津的录取情况，报我校的计算机科学与技术还是有希望的，可以冲一冲。如果有其它问题，欢迎电话咨询我校，咨询电话为：0998-5886222 5886223 。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "甘肃省文科考生20849位次，能报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好。结合我校去年在甘肃的招生录取情况，报考我校有难度。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-为什么贵校招生网站信息打不开了",
        "question": "为什么贵校招生网站信息打不开了,往年成绩查询及招生计划",
        "answer": "考生你好，我们后期会打开招生网，招生计划在我校官网中的招生简章中可以查到。如有其它感兴趣的问题，欢迎电话咨询我校，咨询电话为：0998-5886222 5886223 。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-报考监狱学体检问题",
        "question": "我在网上了解到，报考监狱学需要进行体检和政审，本校对于报考监狱学是否进行以上体检？",
        "answer": "考生你好，报考我校监狱学专业不需要体检和政审。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-招生",
        "question": "老师您好，学校是否可以转专业，转专业条件是什么？",
        "answer": "考生你好，我小时可以转专业的，条件是入学后大一学习成绩要在整个专业的前10%，可以申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-投档比例",
        "question": "请问贵校的投档比例是1：1吗",
        "answer": "考生你好，我校的投档比例是1:1 。如果有其它问题，欢迎电话咨询，咨询电话为：0998-5886222 5886223 。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-招生",
        "question": "你的招生代码是多少",
        "answer": "考生你好，我校的招生代码为：13628 。如有其它问题，欢迎电话咨询，咨询电话为0998-5886222 5886223 。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "老师您好！我是山西考生，420分，位次99149，可以被贵校录取吗？",
        "answer": "考生，你好。去年我校在山西录取的专业中理工科最低位次为91698，你报考我校有点困难，详情可以电话咨询我校，咨询电话为：0998-5886222 5886223。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "河南 文科生 490分 省排45000 可以报考本校法学吗？",
        "answer": "考生，你好。我校去年法学专业文史类在河南录取最低分为515，最低位次为46682，有希望报考我校法学。如还有感兴趣的问题，欢迎电话咨询，电话为：0998-5886222 5886223。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-法学专业录取",
        "question": "四川文科520，位次两万五千多，有机会录取法学专业吗",
        "answer": "考生，你好。我校去年法学专业文史类在河南的招生中，最低分数为506，位次为33788，还是很有希望被我校法学专业录取。你有感兴趣的问题，欢迎电话咨询，咨询电话为：0998-5886222 5886223。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-河南文科",
        "question": "1.老师，如果我报的专业没有录上，被调剂的话，我被调剂的专业是在面向河南招生的专业中，还是在学校所有专业中？ 2.贵校今年在河南的招生，与去年在河南的招生相比，是扩大几十个，还是缩小，还是不变啊？（求求老师准确🥹） 3.进入学校后是在大一转专业吗？转专业的硬性要求，就是成绩在本专...[详细]",
        "answer": "考生，你好。对于你提的几个问题，我简单的回答一下："
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-志愿录取",
        "question": "浙江考生政史地总分547分，位次号115043 可以报考该院校的英语专业吗？录取概率大吗？",
        "answer": "考生你好，可以报考我校英语专业，还是有希望被我校录取的。如有其它问题，欢迎电话咨询，电话为：0998-5886222 5886223。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "老师你好，重庆纯理484位次69681可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校去年在重庆最低录取位次为64685，有希望报考我校。如有其它问题，欢迎电话咨询，咨询电话为0998-5886222 5886223。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "江苏物政地 485分是否能报考 监狱专业",
        "answer": "考生你好，可以报我校的监狱学专业，有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "老师您好 黑龙江 物化生 406分 68630 能被贵校录取么",
        "answer": "考生，你好，去年我校在黑龙江录取的物理类最低位次为65537，有希望被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-江苏省考生多少分能上你们学校",
        "question": "江苏省物理类476能上你们学校吗？",
        "answer": "考生你好，结合去年的分数，有希望报考我校。如有其它问题，欢迎电话咨询，咨询电话为：0998-5886222 5886223。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-高考咨询",
        "question": "我想问一下贵校今年在江西的法学专业录取人数是几个呢？法学专业对江西的录取分数大概要求要多少？",
        "answer": "考生你好，我校今年在江西的法学专业中计划招生11个，其中物理类5个，历史类6个。今年的录取分数线还未出来，只能以去年的分数线作为参考。去年录取最低分数为472。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-提前批",
        "question": "请问贵校对河南省有提前批招生么？ 该校专业的就业率怎么样？ 河南省理科464可以就读本校么？ 河南省理科428可以就读本校么？ （想和朋友一起去贵校，问题有点多，希望得到您的答复）",
        "answer": "考生你好。我校在河南除了艺术类的专业有提前批，其他专业均无。其他问题请电话咨询我校，咨询电话为：0998-5886225。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-报考",
        "question": "河南文科498位次45189能报贵校吗？",
        "answer": "考生你好。结合去年的分数及位次，你这个有希望报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-报考",
        "question": "402分理科可以报考贵校吗，不限专业，服从调剂，可以录取吗",
        "answer": "考生你好。由于只有分数，没有位次，结合我校去年在陕西的理工类招生专业中，最低分数为405，还是有希望被我校录取。如有其它问题，请电话咨询我校，咨询电话为：0998-5886222 5886223 。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "老师您好，贵州文科生想报考法学专业，两万三千多的位次可以报考本校吗？",
        "answer": "考生你好，结合去年我校在贵州的录取情况，报考我校有难度。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-陕西文科 486分",
        "question": "陕西 文科 486 位次14839 可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，结合去年我校在陕西的录取情况，还是有希望报考我校的。如有其它问题，欢迎电话咨询，咨询电话为0998-5886222 5886223 。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-河北",
        "question": "物化政，457，排名19万，有希望报考贵校吗？如果有，什么专业希望大？",
        "answer": "考生你好，结合去年我校在河北的招生情况，报考我校有难度。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "老师，新疆理科普通批300，有机会录取吗？",
        "answer": "考生你好，去年我校最低超录取分数线31分，有希望被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-麻烦老师给予解答",
        "question": "我是山东2024年考生，史地生477分想报考贵校，请问可以吗？谢谢",
        "answer": "考生你好。由于不确定你的位次，所以结合去年我校在山东的最低录取分数线479，报考我校有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "广东历史排位65706能上吗",
        "answer": "考生你好，结合去年我校在广东的招生情况，有希望被我校录取。如有其它问题，欢迎电话咨询，咨询电话为：0998-5886222 5886223 。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-报考",
        "question": "老师你好，请问一下2024年浙江文科考生555分，位次105128可以报考贵校那些专业",
        "answer": "考生你好。结合去年我校在浙江的录取情况，你这个位次有希望上我校的法学、国际经济与贸易、计算机技术与科学、英语、监狱学等专业。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-法学专业",
        "question": "知识产权 司法鉴定学 国家安全学 这些法学专业，是不是第一年招生，河南理科生434，位次262825，报考贵校法学专业录取可能性？",
        "answer": "考生你好。你所说的这些专业是我校今年新开的专业，结合我校去年在河南的录取分数，报考我校法学专业有难度。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-政法录取",
        "question": "河北历史组493分，位次40960，可以报志愿吗？报什么专业可以录取",
        "answer": "考生你好，结合去年我校在河北的招生情况，有希望报考我校，具体专业请关注我校官网或电话咨询，咨询电话为0998-5886222 5886223 。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "老师，您好！陕西理科417,位次102350，有机会上法学专业吗？，如果法学不够，服从调剂能上吗？",
        "answer": "考生你好，结合去年我校在陕西的招生情况，报考我校有难度。如有其它问题，欢迎电话咨询，咨询电话为：0998-5886222 5886223 。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-位次",
        "question": "499理科位次137269",
        "answer": "去年我校四川理工类最低录取分为471分，位次141414。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-咨询",
        "question": "福建高考497排名76188能进该校嘛",
        "answer": "我校去年福建物理类最低录取分为467分，位次75818，对比去年有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "老师您好，黑龙江省文科371分服从调剂位次三万多能进吗",
        "answer": "我校去年黑龙江文史类最低录取分为383分，位次15040，对比去年有难度"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-报考",
        "question": "山东考生，政史地，478分，235366名，报考我校哪些专业有希望被录取，特别想报法学、汉语言文学",
        "answer": "我校去年山东综合类法学专业最低录取分为497分，位次173739，汉语言文学专业最低录取分为492分，位次185515。对比去年有难度"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-还是那个黑龙江考生",
        "question": "我是黑龙江文科考生 真的有机会去新疆政法大学吗 那个分数449 位次16669那位考生 不好意思打扰您了",
        "answer": "对比去年有机会，还需要考生慎重考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-报考条件咨询",
        "question": "老师你好，山东文科466分哪个专业可以有机会报考",
        "answer": "去年我校山东综合类最低录取分数为479分，位次217083，对比去年有难度。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-四级考试与专业",
        "question": "老师您好，打扰您一下，有几个问题想咨询一下您 1.大一是否可以参与四级考试 2.是否可以转专业，有没有什么硬性条件？比如法学转向国家安全学专业 3.听坊间传闻，每一年都要换寝室是真的吗？ 4.食堂饭菜很贵是真的吗？",
        "answer": "1.四级考试来学校后按照学校安排进行；2.可以转专业，要求成绩专业前10%；3.具体以学院通知为准；4.食堂饭菜价格合理。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-报考",
        "question": "老师您好 我是河南的一位文科考生 我高考考了477分有机会上贵校吗",
        "answer": "有难度，河南文史类我校去年录取的最低分数为513分，位次48435。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-老师您好",
        "question": "老师您好，山东男孩493分，位次197730，报考贵校的知识产权或者社区矫正有希望录取吗？另外贵校的监狱学、司法鉴定学、国家安全学还需要政审和体能测试吗？",
        "answer": "有希望，去年山东综合改革社区矫正专业我校录取最低分为486分，位次199903，知识产权为今年新增专业。监狱学、司法鉴定学、国家安全学属于普通批次专业，不需要政审和体能测试。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-陕西招生不",
        "question": "陕西文科399名次47038可以报考不",
        "answer": "去年陕西文史类最低录取分为463分，位次22833，对比去年，有难度。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-请问一下浙江hDgv2024年文科考生555分，位次1051",
        "question": "请问一下浙江2024年文科考生555分，位次105128，有机会报考贵校吗？",
        "answer": "有机会，浙江综合类我校去年最低录取分数为491分，位次171243。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "陕西文科考生，总分421，名次37885，可以冲刺贵校吗？期待答复，谢谢！",
        "answer": "有难度。陕西文史类我校去年录取最低分数为463分，位次22833。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "重庆历政生490，贵校有没有专业可能录取我",
        "answer": "去年重庆历史类我校最低录取分数为466分，位次18272，有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-报考条件",
        "question": "反恐警务有身体条件吗",
        "answer": "没有。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-广东物化地486有机会上贵校吗？",
        "question": "广东物化地486有机会上贵校吗？",
        "answer": "我校去年广东物理类最低录取分为489分，位次157533，对比去年有机会"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-报考",
        "question": "新疆306位次33791报考学校机会大吗",
        "answer": "新疆理工类去年最低录取分数为316分，相比去年有一些难度。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-选专业",
        "question": "河南省，文科，500分可以选什么专业",
        "answer": "我校去年河南文史类最低录取分数为513分，位次48435，请您参照我校去年的录取分数、招生计划选择专业。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "您好，高考分数472，位次17万多，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有难度，我校去年江苏省物理类最低录取分数为475分，位次150470。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-老师您好",
        "question": "考生广东省文科次位54732，考分478请问可报贵校吗，有希望吗？",
        "answer": "有难度，我校去年广东省历史类最低录取分数为487分，位次48170。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "老师您好，新疆本地理工320分，位次30986，有没有机会录取贵校的网络空间安全专业？",
        "answer": "网络空间安全专业我校去年最低录取分数为317分，有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-报考",
        "question": "辽宁考生物生地组合455分可以报考贵校的法学专业吗",
        "answer": "我校去年辽宁物理类法学专业最低录取分为456分，位次63366，对比去年有机会"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-老师您好",
        "question": "考生广东省考分478.排位54732，请问有机会冲您贵校吗？",
        "answer": "我校去年广东历史类最低录取分为491分，位次45428，对比去年有难度"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-招生咨询",
        "question": "贵校今年在浙江招生吗。我今年史地技494有机会上贵校吗。服从调剂",
        "answer": "招生。去年浙江综合类最低录取分为537分，位次120572，网络空间安全专业为最低录取分数为491分，位次171243，对比去年，有难度。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-报考",
        "question": "辽宁物生地组合455分可以报考贵校的法学专业吗",
        "answer": "辽宁物理类法学专业去年录取的最低分为456分，位次63366，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "老师您好，我是山西的文科生，高考分数是465，位次在19072到19366之间，报考咱学校的法学专业录取希望大吗？还有就是学校关于转专业的政策怎么样，谢谢老师",
        "answer": "去年山西历史类法学专业最低录取分为443分，位次17726，对比去年，有机会。可以转专业，要求成绩专业前10%。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-扩招",
        "question": "2024年在江西文科会有扩招吗",
        "answer": "今年江西的招生计划相比去年已经扩招了，请您在微信公众号（新疆政法学院）中进行查询。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "您好老师，浙江考试544分，省排名118095，有机会被贵校本科专业录取吗？ 若被录取，那么可以转专业吗、转专业的具体条件有什么呢？",
        "answer": "去年浙江综合类最低录取分为530分，位次128515，对比去年，有机会。可以转专业，要求成绩专业前10%。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-报考",
        "question": "山东物化地465 26w能报贵校吗？",
        "answer": "我校去年山东综合类最低录取分为479分，位次217083，对比去年，有难度。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-河北物生政，466分，司法鉴定学和社区矫正能走吗",
        "question": "河北物生政，466分，司法鉴定学和社区矫正能走吗",
        "answer": "我校去年河北物理类社区矫正专业最低录取分为467分，位次142480，司法鉴定学为我校今年新增专业，对比去年，有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "重庆文科480 19200名左右报考贵校有希望吗",
        "answer": "去年重庆历史类最低录取分为466分，位次18272，对比去年，有难度。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-能否参加司法联考？",
        "question": "老师好，我是库尔勒普通文史类考生，今年高考分数349分，想报考贵校的监狱学、社区矫正、反恐警务等专业，请问这些专业是否能参加司法院校联考？或者是毕业后只能参加相应岗位的公务员考试？谢谢。",
        "answer": "不能参加司法联考。参加公务员考试。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-报考条件",
        "question": "贵校的法学专业有什么身体条件要求嘛？",
        "answer": "没有要求。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-广东考生",
        "question": "广东文科生499 省排39583可以上贵校的法学专业 概率大嘛？",
        "answer": "有机会，我校去年广东历史类法学专业录取最低分为492分，位次44731。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-报考条件",
        "question": "请问贵校监狱学在新疆是否需要提前批？对身高和视力是否有需求？ 是否需要体测？（男生） 新疆文科411，位次4894，因为我今年看贵校的招生人数减少了100人，是否有希望进入贵校并且不被调剂。监狱学是否有保研名。",
        "answer": "监狱学是普通批次，对身高和视力没有要求，不需要参加体侧。去年我校在新疆文史类监狱学录取最低分数为386分，机会很大。没有保研。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-招生代码",
        "question": "贵校招生代码是多少",
        "answer": "我校在四川的招生代码是0383。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-招收",
        "question": "专科专业对宁夏有招收计划吗",
        "answer": "我校今年不招收专科。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-身体要求",
        "question": "请问脚背上有一点白癜风可以报考法学类专业吗？",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-报考",
        "question": "广东文科生499 省排39583 可以上法学专业吗",
        "answer": "有机会。我校去年广东历史类法学专业最低录取分数为492分，位次44731。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "江西历史类，超本科线40分有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-黑龙江新高考考生",
        "question": "你好老师，文科340 想报你们学院专科类的的法律文秘，能报上吗？到时候可以专升本吗？",
        "answer": "我校今年不招收专科。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-你好老师？？",
        "question": "能报上贵校专科类吗？跟喜欢你们学校的法律文秘职业！",
        "answer": "我校今年不招收专科。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-河南理科472，位次195012",
        "question": "理科河南472，位次195012，有望被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望。我校去年河南理工类最低录取分数为467分，位次208261。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-湖北",
        "question": "湖北物理考生476分，司法警察和司法鉴定专业有希望吗",
        "answer": "去年湖北物理类司法警察学专业最低录取分为477分，位次93887，司法鉴定学专业为我校今年新增专业。对比去年，有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "贵州有无招生计划？历史类招收多少人？往届贵州需要多少名次？",
        "answer": "贵州有招生计划。每个专业招生人数不同。去年贵州历史类最低录取分为518分，位次19429。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-身体要求",
        "question": "请问有一点白癜风可以报考法学类专业吗？",
        "answer": "可以。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "河北历史组493分有希望录取吗？",
        "answer": "去年河北历史类最低录取分为475分，位次41084，对比去年，有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-高考志愿",
        "question": "请问文科480分，位次4556，有希望被法学专业录取吗？",
        "answer": "去年宁夏历史类法学专业最低录取分为472分，位次4409，对比去年，有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "陕西文科考生457，位次24286，可以报考贵校法学或司法鉴定学吗",
        "answer": "去年陕西历史类法学专业最低录取分为463分，位次22833，司法鉴定学为我校今年新增专业。对比去年的分数，有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-高考431排名19813",
        "question": "黑龙江考生报考法学历史学汉语言文学能上吗",
        "answer": "去年黑龙江历史类法学专业最低录取分为387分，位次14330，历史学专业最低录取分数为387分，位次14330，汉语言文学专业最低录取分数为386分，位次14529."
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "辽宁史地政 482分，14101名，有机会报考贵校的法学专业么？",
        "answer": "去年辽宁历史类法学专业最低录取分为480分，位次14774，对比去年，有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "陕西考生457，位次24286，可以报考贵校法学专业吗",
        "answer": "辽宁历史类最低录取分为465分，位次22100，可以报考，有难度。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "四川文科467分，位次68160，被贵校录取的几率大吗？",
        "answer": "四川历史类最低录取分为504分，位次35269，对比去年，有难度。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "老师您好，辽宁新高考文科482，14101能被贵校录取吗",
        "answer": "辽宁历史类最低录取分为454分，位次19509，对比去年，机会很大。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "黑龙江多少分可以去新疆政法大学",
        "answer": "过考生所在省份的本科分数线即可以报名。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取问题",
        "question": "河南文科428分可以被贵校录取吗？",
        "answer": "对照河南文史类我校去年的最低录取分为513分，位次48435，有难度"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-黑龙江考生多少分，位次多少可以去新疆政法",
        "question": "黑龙江考生449分，位次16669能被录取吗",
        "answer": "机会很大。黑龙江历史类我校去年录取最低录取分数为383分，位次15040。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-本校监狱学都有哪些学习方向",
        "question": "本校监狱学都有哪些学习方向（心理矫治，劳动改造，狱内侦察等）这些都学吗 山东省522分位次127622有希望录取吗",
        "answer": "监狱学专业主要课程：习近平法治思想概论、民事诉讼法学、宪法学、法理学、刑法学、监察法学、刑事诉 讼法学、行政法与行政诉讼法学、民法学、监狱学、狱政管理学、狱内侦查学、犯罪学、社会学、矫 治心理学、矫正教育学、警察管理学、中国监狱史、监所法律文书写作、擒敌技术等。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "请问江西省历史类新高考503分，排名29771可以录取吗",
        "answer": "有机会。我校去年江西省历史类最低录取分数为502分，位次30494。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-广东考生",
        "question": "请问今年历史类497分能录上法学专业吗",
        "answer": "有机会。我校去年广东省历史类最低录取分数为492分，位次44731。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-上海",
        "question": "上海史地化 416分，有机会报考贵校的法学专业么？",
        "answer": "有机会。我校去年上海录取的最低分数为418分，位次38272。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取概率",
        "question": "江苏物化政478能不能进",
        "answer": "有机会。我校去年江苏物理类最低录取分数为475分，位次150470."
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "老师您好，四川文科509分 排名32849有机会被贵校司法警察学录取吗？",
        "answer": "有机会。我校去年四川文史类最低录取分数为506分，位次33788。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "请问浙江选科历史地理技术502分有机会录取吗？",
        "answer": "有难度。我校去年浙江综合类最低录取分数为491分，位次171243。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "499理科概率大吗",
        "answer": "概率很大。我校去年四川理工类最低录取分数为481分，位次128539。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "云南考生分数493位次37994报贵校有希望被录取吗",
        "answer": "有难度。我校去年云南文史类最低录取分数为506分，位次22569。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "老师，四川文科509有机会上贵校司法警察学吗？",
        "answer": "有机会。我校去年四川文史类司法警察学专业最低录取分数为506分，位次33788。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取概率",
        "question": "山东大文类491分，报考法学或者汉语言文学有机会吗？",
        "answer": "有难度。我校去年山东综合类法学专业最低录取分数为497分，位次173739；汉语言文学专业最低录取分数为492分，位次185515。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-监狱学报考。",
        "question": "是否需要提前批？ 对身高和视力是否有需求？ 是否需要体测？",
        "answer": "我校监狱学专业在广东是普通批次；身高视力（近视）没有要求，不需要参加体侧。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-国家安全学专业面向西藏招生吗？",
        "question": "国家安全学专业，面向西藏招收理工科A类学生吗？",
        "answer": "国家安全学专业在西藏今年没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "四川理科476，位次17万有机会报考贵校吗？如果进入贵校后是否可以转专业呢？",
        "answer": "有难度。我校去年四川理工类最低录取分数为481分，位次128539。可以申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "四川理科476，位次17万有机会报考贵校吗？如果进入贵校后是否可以转专业呢？",
        "answer": "有难度。我校去年四川理工类最低录取分数为481分，位次128539。可以申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-报考",
        "question": "江苏物政地 485分 能录取吗",
        "answer": "机会很大。我校江苏物理类去年最低录取分数为475分，位次150470。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-法学类",
        "question": "重庆物化地497能上哪些法学类专业",
        "answer": "我校去年重庆物理类法学类专业最低录取分数为453分，位次63675。法学专业、监狱学专业去年最低录取分数为460分，位次60061；社区矫正专业去年最低录取分数为451分，位次64685；政治学与行政学去年最低录取分数为453分，位次63675。具体的我校法学类专业有哪些专业可以参照我校官网或公众号发...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-条件",
        "question": "老师，贵校司法警察学有视力要求吗",
        "answer": "对近视没有要求。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-身体要求",
        "question": "老师，司法警察学有什么身体要求吗？",
        "answer": "请参照我校官网或微信公众号发布的《新疆政法学院2024年普通本科招生章程》。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "湖南考生物化证432省排名排到了177108有机会报考你们学校吗？如果服从调剂，会被调剂到楚怡工匠计划或者是中外合作专业吗？到后面有机会改专业吗？",
        "answer": "我校去年湖南物理类最低录取分数为441分，位次140397；我校没有楚怡工匠计划或者是中外合作专业；可以转专业，要求专业前10%。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "老师您好，我是来自黑龙江2024届历史类的考生，350分有缘于该校吗？可以被录取吗？",
        "answer": "分数要过您所在的省份的分数线就有机会。我校去年黑龙江历史类最低录取分数为383分，位次15040。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-河南",
        "question": "老师你好，河南理科481分能上贵校吗",
        "answer": "有机会。我校去年河南理科最低录取分为467分，位次208261。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-你好",
        "question": "河南理科考生486可以报贵校吗",
        "answer": "机会很大。我校河南理科去年最低录取分数为467分，位次208261。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-四川24届考生文科",
        "question": "510分今年有机会进入贵校吗？有什么好的专业？",
        "answer": "机会很大。专业选择根据自身的兴趣和爱好进行选择，具体的专业介绍可以查看我校官网或微信公众号发布的2024年招生简章。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "你好，福建历史方向考生分数470，位次18000左右被贵校录取的几率大吗",
        "answer": "有机会。我校去年福建历史类最低录取分为475分，位次18393。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "四川理科考生加分政策后474，有希望报考该高校吗？",
        "answer": "有希望。我校去年四川理工类最低录取分数为471分，位次141414。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取要求",
        "question": "本校专业司法警察学有什么要求？",
        "answer": "要求分数过考生所在省份本科分数线。其他要求请参考我校公众号或官网发布的招生简章。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-河北省478有可能录取吗",
        "question": "河北省478分有可能录取吗",
        "answer": "有机会。我校去年河北历史类最低录取分数为475分，位次41084。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "甘肃文科462，位次25129，有机会被本校录取吗",
        "answer": "有机会。我校去年甘肃文史类最低录取分数为452分，位次15994。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-报考",
        "question": "我想问一下选择监狱学或司法警官学需要体检吗，视力不够可以入校后再矫正吗",
        "answer": "不需要体检。视力不受影响，可以入校后矫正。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取概率",
        "question": "河南文科484可以报法学专业吗？几率多大",
        "answer": "有困难。我校去年河南文史类最低录取分数为515分，位次150470。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "你好，四川理科考生加分政策后474过了二本线有希望读该高校吗？",
        "answer": "有希望。我校去年四川理科最低录取分数为471分，位次141414。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "今年重庆本科线428，我男生物化政447有不有机会来贵校",
        "answer": "我校去年重庆物理类最低录取分数为451分，位次64685。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-高考咨询",
        "question": "老师，你好。广东考生文科455分，排位71692，可以冲一下吗？",
        "answer": "我校去年广东文科最低录取分数为487分，位次48170。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-关于招生的限制要求",
        "question": "您好老师，近视眼的考生可以报考监狱学和司法警察学吗？",
        "answer": "近视眼可以报考我校监狱学和司法警察学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "江苏今年历史类考试，排名43500左右。可以报考贵校，有希望被录取吗？",
        "answer": "有机会，可以参照我校官网公布的2023年各专业录取分数和位次情况选择专业报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-报考",
        "question": "河南2024年496分能不能稳上本校的法学？或者有什么专业能够过？",
        "answer": "有难度。我校去年河南文史类最低录取分数为513分，位次48435；其他专业去年录取的分数和位次情况可以登录我校官网进行查询。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "老师，您好！四川文科五百分，位次三万八到三万九，有机会被录取吗",
        "answer": "有难度。我校去年四川文史类录取最低分为504分，位次35269。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-云南理476分，想学法学，能被录取么？",
        "question": "老师您好：云南理476分（位次65665），想学法学，能被录取么？",
        "answer": "有机会。我校去年云南理科法学专业最低录取分数为462分，位次61274。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取概率",
        "question": "河南文科501分本科二批法学专业能录取吗",
        "answer": "去年我校河南法学文史类录取最低分为515分，位次46682。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "您好，青海省文科325分，考贵校有希望吗，可以报考哪些专业",
        "answer": "考生您好，需要过青海的二本的分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-江苏文科",
        "question": "全省排名四万四有希望上吗",
        "answer": "请参照我校官网公布的去年各专业的录取分数和位次情况。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-四川高考504",
        "question": "报贵校司法警察可以参加公安联考吗",
        "answer": "参加不了。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-您好，老师！",
        "question": "老师，陕西理科417，想报考咱们法学，不知道分数够吗？在官网看今年陕西理科没有招生计划，谢谢",
        "answer": "我校去年陕西理科法学专业最低录取分为410分，位次84008。2024年我校法学专业拟在陕西（理科）招生11人，详见我校公众号：新疆政法学院。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-本科录取",
        "question": "您好，四川考生理科460批次192766能被贵校司法警察学专业录取吗",
        "answer": "有难度。我校去年四川理科司法警察学专业录取的最低分为481分，位次128539。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "云南文科481分位次44018录取的概率是多少？",
        "answer": "有难度。我校去年云南文科最低录取分为506分，位次22569。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取咨询",
        "question": "老师您好，请问今年河南省文科434分有概率被录取吗",
        "answer": "有难度。我校去年河南文科最低录取分数为513分，位次48435。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-能进新疆政法的什么专业呢？",
        "question": "重庆今年本科线428，我男生物化政447能进到贵校什么专业呢，今年你们在重庆是否会扩招，你们新增专业能不能进呀？",
        "answer": "我校去年重庆物理类录取最低分为450分，位次65192。暂时不会扩招。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-报考",
        "question": "江苏物政地 485分可以报刑侦专业录取吗",
        "answer": "我校2024年招生专业中没有刑侦专业。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-转专业",
        "question": "贵校能否转专业？如果可以，达到什么资格可以转专业？",
        "answer": "可以转专业，专业前10%可以申请。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "老师您好，我是重庆文科考生，贵校在重庆招生吗？总分444位次28221有多大把握被录取?",
        "answer": "在重庆招生。我校去年重庆文史类最低录取分数为466分，位次18272"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-投档比",
        "question": "贵校的投档比是多少",
        "answer": "100%"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-报考",
        "question": "重庆文科生（女）473分报考本校司法鉴定学或反恐警务学概率大不大",
        "answer": "有希望，去年我校重庆文科录取最低分为466分，位次18272."
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "老师您好 我想请问一下 四川文科考生 高考506 位次35034 报考贵校汉语言和行政能被录取嘛",
        "answer": "有希望。去年我校四川汉语言文学专业、政治学与行政学专业录取最低分为505分，位次34541"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-招生咨询",
        "question": "您好，请问四川文科504分能够被录取吗？",
        "answer": "有希望。我校去年四川文史类录取最低分数为504分，位次35269。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-重庆录取",
        "question": "重庆文科501排名，14692。有望被录取吗？",
        "answer": "希望很大。我校去年重庆文史类录取最低分为466分，位次18272."
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "老师你好，重庆物理化学政治组合492有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有机会。请考生参照我校去年录取的分数和位次情况选择专业报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "老师您好，我是陕西文科考生，452分25901位次，有希望被贵学校录取吗？",
        "answer": "有难度。我校去年陕西文史类录取最低分为463，位次22833。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "老师您好 我是来自四川的文科生 高考506 位次在35034 报考贵校能被录取嘛",
        "answer": "有希望，去年我校在四川文史类录取的最低分数为504分，位次35269。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "本人今年四川文科508，一本线529，报考法学和历史学概率大吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "今年文科508，位次为3万3，四川二本线457，一本线529",
        "answer": "有希望，请考生参照我校往年各专业的录取分数和位次报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "请问宁夏文科考生460分位次6260，有望被贵校录取吗？",
        "answer": "有难度"
    },
    {
        "schoolName": "新疆政法学院",
        "title": "新疆政法学院-录取",
        "question": "老师你好，我是四川考生，理科488分有机会被录取嘛",
        "answer": "有机会，请考生参考我校去年各专业的录取分数和位次情况选择专业。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆现代职业技术学院",
        "title": "新疆现代职业技术学院-新疆",
        "question": "新疆理科225报考药学和医学影像技术机会大吗？",
        "answer": "考生你好，我校去年的药学理工的最低分数线170，医学影像技术175，请你参考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆现代职业技术学院",
        "title": "新疆现代职业技术学院-报考",
        "question": "请问湖北省今年招生吗 最低分数线是多少",
        "answer": "考生你好，我校今年在湖北没有招生计划，感谢您的咨询"
    },
    {
        "schoolName": "新疆现代职业技术学院",
        "title": "新疆现代职业技术学院-新疆",
        "question": "你好 我是河南理科226分 请问多大概率可以上贵校",
        "answer": "考生你好，我校去年理工最高分是301，最低分是202，请你参考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆现代职业技术学院",
        "title": "新疆现代职业技术学院-2024高考拿195能录取吗？",
        "question": "我是于田县单列类（选考外语）理科生，高考考了195分，你们学校能录取吗？",
        "answer": "考生你好，2023年我校单列类（选考外语）理工最低录取分数189分，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆现代职业技术学院",
        "title": "新疆现代职业技术学院-录取咨询",
        "question": "老师你好，河南文科331有希望上贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年河南文史录取最低分256分，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆现代职业技术学院",
        "title": "新疆现代职业技术学院-录取",
        "question": "对新疆单列类护理要求是什么",
        "answer": "考生你好，我校新疆单列类，文史，护理专业没有计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆现代职业技术学院",
        "title": "新疆现代职业技术学院-新疆现代",
        "question": "河南253报考贵校助产专业有多大概率录取",
        "answer": "考生你好，我校今年文史类投放计划10人，去年助产专业最高分267，最低分256，请你参考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆现代职业技术学院",
        "title": "新疆现代职业技术学院-河南253报考贵校助产专业有多大概率录取",
        "question": "河南253报考贵校助产专业有多大概率录取",
        "answer": "考生你好，我校今年文史类投放计划10人，去年助产专业最高分267，最低分256，请你参考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆现代职业技术学院",
        "title": "新疆现代职业技术学院-三校",
        "question": "老师你好，新疆三校高职单列类考了191，位次4464，可以报贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校没有三校高职的计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆现代职业技术学院",
        "title": "新疆现代职业技术学院-河南理科最低录取分数线",
        "question": "244能报？",
        "answer": "考生你好，我校今年放计划80人，去年最高分326，最低分204，专业不同，分数线不同，请你参考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆现代职业技术学院",
        "title": "新疆现代职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，我是这年三校生高考的一名学生，我想问问老师118分数能报您的贵校吗？",
        "answer": "你好，我校没有三校高职的计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆现代职业技术学院",
        "title": "新疆现代职业技术学院-河南",
        "question": "253助产专业有机会吗",
        "answer": "考生你好，我校今年文史类投放计划10人，去年助产专业最高分267，最低分256，请你参考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆现代职业技术学院",
        "title": "新疆现代职业技术学院-报考",
        "question": "请问河南216分能报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校今年文史类投放计划80人，去年最高分326，最低分202，请你参考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆天山职业技术大学",
        "title": "新疆天山职业技术大学-小语种",
        "question": "招收日语考生吗？",
        "answer": "招收日语考生，但我校的外语公共课是英语。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-河南高考文科生",
        "question": "2024年，在河南省文理科，总共招生多少人？",
        "answer": "你好，河南去年文科最低分302分，可以报考，今年全部招收30人"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-咨询",
        "question": "请问贵校今年招湖北考生吗，招多少人，最低分数多少。",
        "answer": "你好，今年湖北没有投放计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-新交",
        "question": "新疆单列类216位次40918，请问贵校能被录取吗？",
        "answer": "你好，去年新疆单列类理工最低分199分，可以参考报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-河南",
        "question": "文科332，位次在204486，服从调剂有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，去年文科河南最低分302分，你的分数还挺有竞争力的，可以考虑填报"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-新疆文科普通类",
        "question": "文科202分能上贵校吗",
        "answer": "你好，去年文科最低220分，你可以参考填报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-报考",
        "question": "老师好 河南理科女生321分可以报考该学校吗？能被录取吗？",
        "answer": "你好，去年河南理科315分，前年241分，你的分数应该差不多。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-河南考生",
        "question": "您好老师，河南理科男孩子，331分，报贵校铁道车辆技术专业录取机率大吗？毕业后郑州铁路局去贵校校招吗？谢谢！",
        "answer": "你好，河南理科去年最低分315，前年241，你应该可以报考，郑州铁路局没有来招聘过，一般是新疆的铁路局会有招聘。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-宁夏理工228，位次46070，有机会录取吗？",
        "question": "谢谢",
        "answer": "你好，去年宁夏理科212分，您可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-新疆交通",
        "question": "老师您好我是2024新疆单列理科223 单列位次38269有希望贵校录取嘛",
        "answer": "你好，去年单列理科199分，可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-三校生",
        "question": "你好，新疆三校高职单列类考了199，位次3322，可以报贵校空乘专业吗",
        "answer": "你好，三校没有空乘专业计划的，可以报考其他专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-新疆交通",
        "question": "该校有没有3+2模式？",
        "answer": "你好，今年没有3+2模式招生"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-报校",
        "question": "老师您好我是2024新疆单列理科223 单列位次38269有希望贵校录取嘛",
        "answer": "你好，新疆单列类理科去年最低分199分，你可以参考报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-老师好，宁夏理科228，46070，有机会吗？",
        "question": "谢谢！",
        "answer": "你好，去年理科212分，你可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-招生",
        "question": "您好，湖北考生理科404分能不能被贵校录取",
        "answer": "你好，新疆交通职业技术学院今年在湖北没有放置计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-新疆理工录取",
        "question": "218分报考能被录取吗",
        "answer": "你好，理工去年最低分199分，可以参考报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-招生咨询",
        "question": "老师你好请问河南文科331有希望上贵校吗",
        "answer": "你好，去年河南文科最低分302分，可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-招生",
        "question": "河南 理科 334",
        "answer": "你好，去年河南理科最低分315分，可以参考填报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-女生",
        "question": "有空乘专业吗，我重庆考生文化295专业215可以报考吗",
        "answer": "你好，空乘专业在重庆没有招生。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-录取",
        "question": "该校有没有3+2模式？",
        "answer": "你好，没有3+2模式"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-录取",
        "question": "该学校有没有3+2模式专本贯通模式？",
        "answer": "你好，没有这个模式"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-录取",
        "question": "您好甘肃理科327能报考吗",
        "answer": "你好，甘肃理科去年最低分279分，你可以参考报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-河南理科286可以冲击吗",
        "question": "新疆交通职业技术学院",
        "answer": "你好，去年河南理科315分，你可以参考决定"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-甘肃文科255有多大概率能录取",
        "question": "甘肃文科255有多大概率能录取",
        "answer": "你好，去年甘肃文科最低分340分，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-什么专业最好",
        "question": "就业方向咋样",
        "answer": "你好，交通学院的所有专业就业率都能达到90%以上的，所以你按照自己的专业倾向进行选择即可"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-新疆单列类204分",
        "question": "新疆单列类204分 位次46088可以报贵校嘛",
        "answer": "单列类去年最低分199分，可以参考一下，尽量报考计划量大的专业，同时勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-录取",
        "question": "你好老师河北理科326有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，去年河北理科350分，可以参考下。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-四川",
        "question": "四川理科336可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，四川理科去年最低分230分，可以参考。你这个分数应该问题不大"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-招生",
        "question": "甘肃省文科409分，位次26221，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，文科去年最低分340分，你这个分数应该问题不大。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-报考",
        "question": "老师，我是今年的河南文科考生，高考分数282，有机会录取吗？，录取几率大吗？",
        "answer": "你好，去年河南文科最低分302分，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-招生",
        "question": "请问今年招河北考生吗？393有机会进去吗",
        "answer": "你好，河北有招生计划的，去年河北物理类最低分350分，你的分数应该问题不大"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-老师您好",
        "question": "甘肃理科289有希望吗",
        "answer": "你好，去年甘肃理科271分，您可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-老师您好",
        "question": "河南考生理科298位次470187~471278能被贵校录取吗，可以推荐专业吗",
        "answer": "你好，河南理科去年最低分315分，你可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-我262位次18395",
        "question": "能报贵校吗",
        "answer": "去年最低分214分，可以参考，报我们学校应该可以的"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-三加二职本链接",
        "question": "请问贵校今年有没有文科专业的三加二",
        "answer": "你好，今年没有3+2转本衔接"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-三校生",
        "question": "老师你好，新疆三校高职单列类考了191，位次4464，可以报贵校吗",
        "answer": "你好，可以的哦，这个分数正常报志愿就行了"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-三校",
        "question": "老师你好，我是新疆高职单列类考了191，位次4464，可以报贵校吗",
        "answer": "你好，可以报考的，正常填报志愿就好"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-报考",
        "question": "294报考贵校可以吗",
        "answer": "去年最低分315分，你可以参考下。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-四川考生",
        "question": "您好，349四川文科生有望贵校吗？",
        "answer": "你好，去年四川文科最低分320分，您可以参考。你这个分数应该差不多的。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-招生",
        "question": "河南理科250分能报考贵校吗",
        "answer": "你好，去年河南理科最低分315分，您可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-在安徽招生吗？",
        "question": "您好，贵校在安徽招生吗？安徽物理组285有希望吗？",
        "answer": "你好，在安徽有计划的，去年理科最低分232分。您可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-招生",
        "question": "今年对江西考生有招生吗？",
        "answer": "你好，抱歉，今年在江西没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-色弱",
        "question": "请问色弱不能报考那些专业",
        "answer": "你好，新疆交通职业技术学院的所有专业对此没有要求。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-云南文科399报考贵校有希望吗",
        "question": "云南文科399报考贵校有希望没",
        "answer": "你好，今年在云南新疆交通职业技术学院没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-招生",
        "question": "今年有对河南考生进行招收吗",
        "answer": "有的，有30个计划，你可以加我的微信咨询：招生办李老师13009683053"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-录取",
        "question": "2024年河南省文科288如果报贵校容易被录吗？",
        "answer": "你好，去年河南文科录取最低分302分，您可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-请问老师四川理科386报考贵校有没有希望？",
        "question": "请问老师四川理科386报考贵校有没有希望？",
        "answer": "你好，去年四川我院录取理科最低分230分，你的分数应该问题不大，可以放心报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-招生",
        "question": "贵校今年有对福建招生吗",
        "answer": "你好，今年新疆交通职业技术学院没有在福建省投放计划，抱歉哦，您可以查看一下福建省的招生考试计划册，查看高考对福建省招生的新疆高校。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆交通职业技术学院",
        "title": "新疆交通职业技术学院-河北考生咨询",
        "question": "今年物理类350左右可以报贵校吗？",
        "answer": "你好，去年河北物理招收12人，最低分350分，今年扩大计划到18人，可以考虑报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-四川考生",
        "question": "请问考304能报考贵校计算机网络技术专业吗？",
        "answer": "考生你好，2023年我校在四川计算机网络技术的录取最低分是276.请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-定向士官",
        "question": "河南文课 363 位次 16 万有希望吗？",
        "answer": "考生你好，2023年我校在河南定向培养军士文科录取最低分是362，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-广西",
        "question": "文科301位次105611有希望被贵校录取嘛？",
        "answer": "考生你好，我校2023年在广西高职普通批文科录取最低分是207，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-您好请问贵校招收黑龙江考生吗",
        "question": "您好请问贵校招收黑龙江考生吗",
        "answer": "考生你好，我校在黑龙江没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-定向士官",
        "question": "山东355纯理男生可以报定向士官吗",
        "answer": "你好，我校2023年在山东录取的最低分是367，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-定向军士体检",
        "question": "想咨询一下，空军和陆军对视力的要求一样不一样，具体是多少，可否讲讲，谢谢",
        "answer": "按照义务兵的体检标准，要求一样，体检由当地武装部负责，请咨询相关部门。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-新河",
        "question": "新疆单列类216位次40918，请问贵校能被录取吗？",
        "answer": "录取尚未开始。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-新疆理科普通班241分能报贵校定向士官吗",
        "question": "新疆理科普通班241分能报贵校定向士官吗",
        "answer": "考生你好，去年理科录取最低分162，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-可以考上吗",
        "question": "您好，我是新疆的单列类选考外语考生，理科，231分，35079名，可以被您校录取吗，可以专升本吗",
        "answer": "录取尚未开始，可以专升本。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-定向",
        "question": "安徽359能报定向军士吗？",
        "answer": "考生你好，安徽第一年投放定向培养军士计划，无历史数据可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科324分够上贵校吗?",
        "answer": "2023年提前批定向培养军士文科最低362.理科最低357，普通批文科最低324，理科最低308，以上为2023年的录取分数线，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科324分够上贵校吗?",
        "answer": "2023年提前批定向培养军士文科最低362.理科最低357，普通批文科最低324，理科最低308，以上为2023年的录取分数线，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-报考",
        "question": "新疆考生高考分数223理工排名46692可以报考贵学吗，录取成功率大吗",
        "answer": "考生你好，2023年我校高职普通类理科最低分是202."
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-问题",
        "question": "哪些专业不可以专升本",
        "answer": "考生你好，能够专升本须以毕业当年本科院校的招生计划来确定，通常常规专业均可专升本。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-定向士官",
        "question": "湖北物生地285分位次227733男生有机会被贵校定向士官录取吗",
        "answer": "考生你好，我校在湖北只有普通专科批计划，没有投放定向培养军士计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-定向士官",
        "question": "安徽理科338分284736名有希望吗",
        "answer": "考生你好，安徽是第一年招收定向培养军士，没有历史数据可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-录取",
        "question": "您好麻烦问一下，陕西文史319，位次71732有没有机会报考贵校的护理专业？",
        "answer": "考生你好，去年我校在陕西未投护理计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-陕西文史",
        "question": "您好麻烦问一下，贵校在陕西有没有招生计划，如果有去年的最低分数是多少",
        "answer": "你好，我校一直在陕西投放计划，去年文科录取最低分是266分。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-湖北理化生男295，位次223790，报考贵校",
        "question": "湖北理化生男295，位次223790，报考贵校有机会吗",
        "answer": "考生你好，我校在湖北第一年投放计划，没有历史数据可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-3+2",
        "question": "请问贵校对新疆理科生3+2有什么专业",
        "answer": "考生你好，普通类理科有应用化工技术，单列类理科有机械制造及自动化。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-定向士官",
        "question": "四川文科350（加了分），有希望进定向士官吗？",
        "answer": "考生你好，我校在四川只有普通专科批计划，没有投放提前批的定向培养军士计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-报考",
        "question": "老师好 河南理科女生321分可以报考该学校吗？能被录取吗？",
        "answer": "考生你好，理科去年录取最低分是308分。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-3+2应用型本科",
        "question": "老师您好，今年新疆招3+2专业吗？我是普通类理科生，没找到贵校的招生计划",
        "answer": "考生你好，今年我们普通类招收3+2应用型本科专科应用化工技术，在志愿填报书的510页可以找到。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-定向士官报名",
        "question": "老师您好，新疆男生理科普通类236分，位次4万5 ，报贵校定向士官录取的几率大吗？我没找到近几年的定向士官录取分数线",
        "answer": "考生你好，我校定向培养军士去年录取最低分是162分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-定向士官",
        "question": "河南考生，男，理科，376，位次362696，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "2023年提前批定向培养军士文科最低362.理科最低357，普通批文科最低324，理科最低308，以上为2023年的录取分数线，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-定向军士",
        "question": "山东男生350分，能报贵校的定向军士吗？谢谢！",
        "answer": "考生你好，2023年我校在山东录取最低分数线是367."
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-贵校2023年河南文科录取分数线是多少",
        "question": "220能录取吗服从调剂",
        "answer": "2023年提前批定向培养军士文科最低362.理科最低357，普通批文科最低324，理科最低308，以上为2023年的录取分数线，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-河南录取",
        "question": "文科332，位次204486服从调剂，可以吗",
        "answer": "2023年提前批定向培养军士文科最低362.理科最低357，普通批文科最低324，理科最低308，以上为2023年的录取分数线，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，新疆理工206可以报考贵校的动漫制作技术专业吗？退档概率大不大？",
        "answer": "考生你好，录取尚未开始，另外我们没有动漫制作技术专业。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-护理专业",
        "question": "南疆单列类理科258分能考护理专业嘛",
        "answer": "考生你好，今年我们南疆单列理科有护理计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-新疆文科生有3+2招生计划吗",
        "question": "新疆文科生有3+2招生计划吗？",
        "answer": "你好，考生，3+0应用型本科只招收理科生。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-录取",
        "question": "重庆历政生组合331可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，去年文科录取最低分数线是252，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-广西",
        "question": "广西理331位次194352能报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，去年我校在广西录取的最低分数线是201，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-是否升本",
        "question": "贵校是否会升本呢？",
        "answer": "考生你好，新疆所有的高职院校都可以专升本。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-定向军士",
        "question": "安徽 历史科 高考排名10632 分数330 身高187 报考贵校可符合要求",
        "answer": "考生你好，我校今年第一年在安徽投放定向培养军士计划，无历史数据可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-新疆普通文科",
        "question": "老师您好，新疆普通文科267分，位次17868，有希望报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，新疆普通文科我校去年录取最低分是208，请参考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-定向士官",
        "question": "请问山东男生390报考贵校士官有希望吗？",
        "answer": "考生你好，去年录取最低分367，请参考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，我是新疆的，高考 187 ，理科能能报这个学校的什么专业",
        "answer": "考生你好，根据你提供的成绩，建议选择专业后勾选服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-录取",
        "question": "新疆理科 187",
        "answer": "已答复。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-我要上大学",
        "question": "老师好，今年向湖南招考定向士官吗",
        "answer": "湖南只有普通专科批计划，没有投放定向培养军士。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-我要上大学",
        "question": "老师好，今年招考湖南考生物理方向",
        "answer": "考生你好，欢迎报考新疆石河子职业技术学院，2024年我们在湖南共计30个计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-在河南有招生计划？",
        "question": "244分能报？",
        "answer": "2023年提前批定向培养军士文科最低362.理科最低357，普通批文科最低324，理科最低308，以上为2023年的录取分数线，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-石河子",
        "question": "新疆理科男287，37404能录取贵校应用型3+2吗？谢谢",
        "answer": "考生你好，可以报考，但录取尚未开始。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-定向士官",
        "question": "为什么我没有找到贵校在河北代号？",
        "answer": "河北的招生代码是2089，但我们在河北只有普通专科批，没有投放定向培养军士。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-定向军士",
        "question": "河南考生文科326和333有机会冲一冲贵校的定向军士吗",
        "answer": "河南2023年定向培养军士文科录取最低分362，理科最低357，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-定向士官",
        "question": "贵校在河北有招生计划吗？？大文397有希望被录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校在河北有招生计划80个，397分有很大几率会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-三校",
        "question": "老师你好，新疆三校高职单列类考了191，位次4464，可以报贵校吗，有希望吗",
        "answer": "考生你好，可以报考我校，但能否被录取，这个无法保证。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-定向军士",
        "question": "您好老师!请问山东理科408分报考贵校被录取的几率大吗？",
        "answer": "考生你好，2023年山东定向培养军士录取最低分是367，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-招生",
        "question": "甘肃文科护理多少分可以录取",
        "answer": "2023年甘肃文科录取最低分344，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-四川",
        "question": "文科344分能填贵校的护理专业吗？",
        "answer": "四川2023年护理文科录取最低分326，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-三校生",
        "question": "老师你好，我是新疆高职单列类考了191，位次4464，可以报贵校吗",
        "answer": "考生你好，2023年高职单列类文科录取最低分是232，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-艺考",
        "question": "山东美术双过线综合分423能报吗",
        "answer": "2023年山东录取最低分是325，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-定向士官",
        "question": "你好，请问贵校的定向士官在辽宁省有名额吗？往年录取分数是多少？谢谢",
        "answer": "考生你好，我校在辽宁有30个普通专科批计划，但是没有投定向培养军士计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-咨询",
        "question": "贵校今年对河北招生吗，大概要多少分",
        "answer": "考生你好，2024年我校在河北招收80人。2023年理科录取最低分是340，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-录取",
        "question": "山东文科325分有机会吗",
        "answer": "考生你好，2023年常规批普通类最低录取分是325，提前批定向培养军士最低录取分367，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-河南",
        "question": "河南文科280报考该校有机会被录取吗",
        "answer": "考生你好。2024年我校在河南有提前批和普通批两个批次招生，其中，2023年我校在河南的定向培养军士录取分数线，文科为362，理科为357。2023年普通专科批的录取最低分，文科是324，理科是308.仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科349分有望贵校吗？",
        "answer": "考生你好，我校2023年在川的文科录取最低分数线是315，根据你提供的成绩，有较高的竞争力。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-咨询",
        "question": "河南理科300能报考贵校吗？",
        "answer": "2023年提前批定向培养军士文科最低362.理科最低357，普通批文科最低324，理科最低308，以上为2023年的录取分数线，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-色弱",
        "question": "请问色弱不能报考那些专业",
        "answer": "身体健康状况：按照《普通高等学校招生体检工作指导意见》（以下简称意见）的有关补充规定执行。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-定向军士",
        "question": "安徽理359能报该校的定向军士吗",
        "answer": "考生，你好。我校在安徽有两个批次的招生，其中，你询问的提前批的定向培养军士是第一年招生，因而没有往年的录取分数线可以参考；普通批文科和理科最低录取分数线都是183。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-录取",
        "question": "新疆普通类文史考生3＋2",
        "answer": "考生你好，我校3+2应用型本科只招理科生。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-定向士官",
        "question": "318报定向士官这一路的能被录取嘛",
        "answer": "考生你好，2023年我校定向培养军士理科录取最低分数线是357，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-定向军士",
        "question": "我是河南考生文科，今年考了365想报考贵校可以吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年定向培养军士文科最低分数线是362，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科262能够录取吗？",
        "answer": "考生你好，2024年的录取工作尚未开始。2023年理科录取最低分数线是308，但2024年我们加大了对河南的招生计划，请你根据以上信息自行判断。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-定向士官",
        "question": "您好！请问学校定向士官最低录取分数线是多少？",
        "answer": "考生你好，我看你来自陕西，我校在陕西只有普通专科批计划，并未投放提前批的定向培养军士。2023年，我校在陕西普通专科批的最低录取分数线，文科是266，理科是159."
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-招生",
        "question": "高校今年对重庆考生招生吗",
        "answer": "考生，你好。2024年我校对重庆投放了40个计划，具体可关注微信公众号：新疆石河子职业技术学院招生，查阅详情。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-云南文科考生定向培养军士",
        "question": "分数427，男生可以报考贵校的定向培训军士吗",
        "answer": "考生你好。很抱歉，我校在云南并未投放定向培养军士计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-3+2",
        "question": "3+2有哪些专业",
        "answer": "考生你好！我校3+2应用型本科招生仅限新疆考生报考，河南考生可选择我校提前批定向培养军士和高职普通批进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-3+2",
        "question": "有3+2应用学科吗",
        "answer": "考生，你好！3+2应用型本科仅限新疆考生报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-四川省今年录取分数线是多少呢？",
        "question": "定向士官和文科最低录取线是多少呢",
        "answer": "考生你好。我校在四川只有高职普通批计划，并未投放定向培养军士计划。其中，高职普通批2023年录取最低分，文科315，理科253."
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-云南今年录取分数线是多少",
        "question": "体格有什么要求",
        "answer": "考生你好，我校2023年在云南的录取最低分数线，文科是280，理科是224。今年的录取分数线要等到录取结束后才能确定。体检检查依据高考体检表，除部分专业对体检有要求外，其他无特殊要求。具体请查看我校招生章程中对体检的说明。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-定向军士",
        "question": "贵校今年在河南招生计划招生女生吗",
        "answer": "考生你好，我校定向培养军士计划全部只招男生。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-定向士官",
        "question": "贵校今年招生湖北省物理类的女定向士官吗，具体要求",
        "answer": "考生你好！2024年我校在湖北只有高职普通批招生计划，并无提前批定向培养军士计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-有什么专业",
        "question": "有什么专业",
        "answer": "考生你好，2024年我校在新疆有42个专业招生，阳光高考搜索“新疆石河子职业技术学院”或者微信公众号关注“新疆石河子职业技术学院招生”，均可查询到招生简章和专业介绍。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-定向培养军士",
        "question": "请问贵校2023在山东的定向培养军士录取分数线是多少",
        "answer": "考生你好，我校2023年在山东定向培养军士的最低录取分数线是367。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆石河子职业技术学院",
        "title": "新疆石河子职业技术学院-定向培养军士",
        "question": "贵校2023年定向培养军士河南省录取分数线",
        "answer": "考生你好！2023年我校在河南的定向培养军士录取分数线，文科为362，理科为357。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆职业大学",
        "title": "新疆职业大学-三校生单列类 186 名次5320",
        "question": "能填报新职大小学英语或者新闻采编吗？",
        "answer": "你好，三校生没有投档线，就可以报考我校。欢迎报考新疆职业大学"
    },
    {
        "schoolName": "新疆职业大学",
        "title": "新疆职业大学-招生",
        "question": "我是新疆的理科生成绩是176能否录取贵校",
        "answer": "你好，只要达到当地专科投档线，就可以报考我校。欢迎报考新疆职业大学"
    },
    {
        "schoolName": "新疆职业大学",
        "title": "新疆职业大学-招生",
        "question": "我是理科生成绩176能否录取贵校",
        "answer": "你好，只要达到当地专科投档线，就可以报考我校。欢迎报考新疆职业大学"
    },
    {
        "schoolName": "新疆职业大学",
        "title": "新疆职业大学-报考",
        "question": "河南303分文科有希望上咱这个学校吗",
        "answer": "你好，只要达到当地专科投档线，就可以报考我校。欢迎报考新疆职业大学"
    },
    {
        "schoolName": "新疆职业大学",
        "title": "新疆职业大学-河南303文科有希望上贵校吗",
        "question": "河南303文科有希望能上贵吗",
        "answer": "你好，只要达到当地专科投档线，就可以报考我校。欢迎报考新疆职业大学"
    },
    {
        "schoolName": "新疆职业大学",
        "title": "新疆职业大学-新疆职业",
        "question": "老师您好我是2024新疆单列理科223 单列位次38269有希望贵校录取嘛",
        "answer": "有希望呢"
    },
    {
        "schoolName": "新疆职业大学",
        "title": "新疆职业大学-三校生",
        "question": "新疆三校高职单列类考了199，位次3322，可以报贵校旅游管理专业吗",
        "answer": "可以尝试一下"
    },
    {
        "schoolName": "新疆职业大学",
        "title": "新疆职业大学-录取",
        "question": "在河南250分能上的概率大不大",
        "answer": "去年理工最低分297，不过我们今年增加了计划，可以尝试一下"
    },
    {
        "schoolName": "新疆职业大学",
        "title": "新疆职业大学-山东招生",
        "question": "您好山东理科331分可以报吗",
        "answer": "差不多，去年山东最低分是326分，可以尝试一下"
    },
    {
        "schoolName": "新疆职业大学",
        "title": "新疆职业大学-三校生",
        "question": "你好，三校生普通类，193分，位次2507可以报该校吗",
        "answer": "可以，今年三校生普通类有1200计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆职业大学",
        "title": "新疆职业大学-招生咨询",
        "question": "老师河南文科331有希望上贵校吗",
        "answer": "应该没问题，去年河南文科最低分是319，可以尝试一下"
    },
    {
        "schoolName": "新疆职业大学",
        "title": "新疆职业大学-新疆理工",
        "question": "218分报酒店管理与数字化运营能不能被录取",
        "answer": "应该差不多，去年新疆理科普通类最低分216、单列类最低分205"
    },
    {
        "schoolName": "新疆职业大学",
        "title": "新疆职业大学-我能上吗？",
        "question": "重庆理科297分，能上吗？",
        "answer": "我校第一年在重庆招生，可以尝试一下"
    },
    {
        "schoolName": "新疆职业大学",
        "title": "新疆职业大学-新疆",
        "question": "老师今年的投档比是多少 可以调剂吗",
        "answer": "1：1投档，如果你的分数不满足所有志愿专业并服从调剂的话是会进行专业调剂的"
    },
    {
        "schoolName": "新疆职业大学",
        "title": "新疆职业大学-多少分可以上贵校",
        "question": "文科278体育110可以上贵校吗？",
        "answer": "我校无体育类专业，文科去年最低分是319"
    },
    {
        "schoolName": "新疆职业大学",
        "title": "新疆职业大学-该学校的单列类（选考外语）考生和普通类考生的分数线一样吗",
        "question": "该学校的单列类（选考外语）考生和普通类考生的分数线一样吗",
        "answer": "单列类（选考外语）考生报普通类计划时时一样的分数，但是他还有一次填报单列类志愿，两次志愿的分数可能不同"
    },
    {
        "schoolName": "新疆职业大学",
        "title": "新疆职业大学-录取",
        "question": "你好陕西理科238分能上咱们学校吗？",
        "answer": "应该差不多，去年我校在陕西录取理科最低分为213"
    },
    {
        "schoolName": "新疆职业大学",
        "title": "新疆职业大学-新疆单列类",
        "question": "新疆单列类理科242能上法律事务嘛",
        "answer": "去年法律事务专业单列类最低分245，可以尝试一下"
    },
    {
        "schoolName": "新疆职业大学",
        "title": "新疆职业大学-4+0本科",
        "question": "新疆单列类理科242能被录取嘛",
        "answer": "我校4+0本科是与昌吉学院联办，在昌吉学院二本批次录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆职业大学",
        "title": "新疆职业大学-咨询",
        "question": "河南理科189有希望没",
        "answer": "河南理科23年最低分297，可以自行考量一下"
    },
    {
        "schoolName": "新疆职业大学",
        "title": "新疆职业大学-湖北招生",
        "question": "老师您好，湖北理科345，位次19万，有几率被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，只要达到当地专科投档线，就可以报考我校。欢迎报考新疆职业大学"
    },
    {
        "schoolName": "新疆职业大学",
        "title": "新疆职业大学-录取",
        "question": "本人河南文科生331有希望报机电一体化专业吗？",
        "answer": "你好，只要达到当地专科投档线，就可以报考我校。欢迎报考新疆职业大学"
    },
    {
        "schoolName": "新疆职业大学",
        "title": "新疆职业大学-报考",
        "question": "请问安徽理科308分，能被贵校录取吗，可以服从调剂",
        "answer": "你好，只要达到当地专科投档线，就可以报考我校。欢迎报考新疆职业大学"
    },
    {
        "schoolName": "新疆职业大学",
        "title": "新疆职业大学-报考",
        "question": "老师您好，黑龙江理科298分报考贵校有希望被录取吗，可以报哪些专业呀，风险大吗，最低录取位次是多少呀，谢谢老师",
        "answer": "你好，只要达到当地专科投档线，就可以报考我校。具体的专业请查看当地填报志愿网站或者招生考试丛书。欢迎报考新疆职业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆职业大学",
        "title": "新疆职业大学-三校",
        "question": "老师你好，新疆三校高职单列类考了191，位次4464，可以报贵校吗",
        "answer": "你好同学，我们学校2023年的三校高职最低录取分数大概140多分，今年计划比去年多，你这个分数可以填报我校试一试，欢饮报考我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆职业大学",
        "title": "新疆职业大学-三校生",
        "question": "老师你好，三校高职单列类考了191，位次4464，可以报贵校吗",
        "answer": "你好同学，我们学校2023年的三校高职最低录取分数大概140多分，今年计划比去年多，你这个分数可以填报我校试一试，欢饮报考我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆职业大学",
        "title": "新疆职业大学-河南录取",
        "question": "只要挂住投档线185就可以报吗",
        "answer": "只要符合当地专科投档线就可填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆职业大学",
        "title": "新疆职业大学-录取",
        "question": "新疆理科218能被录取吗",
        "answer": "只要符合新疆专科投档线就可填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆体育职业技术学院",
        "title": "新疆体育职业技术学院-新疆体育学院",
        "question": "今年贵校对重庆有体育类招生计划吗？文化历史：350分，体考：87分，综合71.16，排名1678；双上线，是否有机会录取呢！",
        "answer": "今年本校在重庆没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆体育职业技术学院",
        "title": "新疆体育职业技术学院-体育",
        "question": "山东综合分571能上吗",
        "answer": "体育类综合分470以上均可报考"
    },
    {
        "schoolName": "新疆体育职业技术学院",
        "title": "新疆体育职业技术学院-体育分77文化课224可以报考贵校吗？",
        "question": ".",
        "answer": "体育类高职专科提前批次最低投档控制分数线，文化课140，术科81，你术科成绩没有过线，建议选择高职专科批次的休闲体育、冰雪运动与管理、体育运营与管理专业"
    },
    {
        "schoolName": "新疆体育职业技术学院",
        "title": "新疆体育职业技术学院-河南",
        "question": "体育104文化204文科能报贵校吗",
        "answer": "2024年河南省普通高校招生录取控制分数线，专科体育类文化课分数线：185，专业分数线：90分"
    },
    {
        "schoolName": "新疆应用职业技术学院",
        "title": "新疆应用职业技术学院-升学率",
        "question": "有什么专业",
        "answer": "同学您好，我院2024年具体招生专业可关注我院微信公众号“新疆应用职业技术学院招生平台”或复制此链接进行查询：https://mp.weixin.qq.com/s/LmV6VHuLRKCKtoYCCdeSDg"
    },
    {
        "schoolName": "新疆师范高等专科学校",
        "title": "新疆师范高等专科学校-有体育专业嘛",
        "question": "毕业后就业方向怎样",
        "answer": "有体育专业。请到自治区教育考试院高考志愿填报系统查询。或查看自治区教育考试院的《招生与考试》"
    },
    {
        "schoolName": "哈密职业技术学院",
        "title": "哈密职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科239有希望吗",
        "answer": "您好，各专业录取分数线不一样，我院往年河南省理科最低录取分数线231分，参考一下 。"
    },
    {
        "schoolName": "哈密职业技术学院",
        "title": "哈密职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科262能够录取吗？",
        "answer": "您好，各专业录取分数线不一样，我院往年河南省理科最低录取分数线231分，参考一下 。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科技职业技术学院",
        "title": "新疆科技职业技术学院-2024还招生嘛学费一年多少",
        "question": "一年学费多少",
        "answer": "河南省没有招生计划，专科学费在9000-9800，空中乘务13800."
    },
    {
        "schoolName": "吐鲁番职业技术学院",
        "title": "吐鲁番职业技术学院-录取",
        "question": "你好老师河北理科326有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "我们只要超过录取分数线就可以报名，但是我们的录取原则是从高到低，所以能否录取还要看当时的情况。"
    },
    {
        "schoolName": "博尔塔拉职业技术学院",
        "title": "博尔塔拉职业技术学院-录取",
        "question": "江西考生，物化地，351分，能被录取吗？",
        "answer": "江西去年最低分201，你这个分数录取希望很大，可以报上试一试"
    },
    {
        "schoolName": "博尔塔拉职业技术学院",
        "title": "博尔塔拉职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科去年多少分",
        "answer": "去年理科最低分290分"
    },
    {
        "schoolName": "博尔塔拉职业技术学院",
        "title": "博尔塔拉职业技术学院-文科咨询",
        "question": "您好，我想问一下，去年在河南录取最低分数多少呢",
        "answer": "河南文史去年最低分266分"
    },
    {
        "schoolName": "博尔塔拉职业技术学院",
        "title": "博尔塔拉职业技术学院-河南",
        "question": "文科332，位次在204486，服从调剂有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，河南去年文科最低分266，你可以报我校试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "博尔塔拉职业技术学院",
        "title": "博尔塔拉职业技术学院-咨询",
        "question": "贵校今年招湖北考生吗，招多少人，理科288可以录上吗",
        "answer": "考生你好，我校没有湖北计划"
    },
    {
        "schoolName": "博尔塔拉职业技术学院",
        "title": "博尔塔拉职业技术学院-黑龙江理科",
        "question": "老师您好黑龙江295理科可以被咱们学校录取吗",
        "answer": "考生你好，黑龙江去年理科最低分178，你的成绩被录取的几率较大，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "博尔塔拉职业技术学院",
        "title": "博尔塔拉职业技术学院-陕西文史",
        "question": "您好麻烦问一下，陕西文史319 位次71732有没有机会报考贵校的护理专业？",
        "answer": "考生你好，陕西文史去年最低分235，你的成绩还可以，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "博尔塔拉职业技术学院",
        "title": "博尔塔拉职业技术学院-河南文科",
        "question": "河南文科379，位次147231-148347报考咱们博尔塔拉职业技术学院能录取吗老师",
        "answer": "录取几率很大，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "博尔塔拉职业技术学院",
        "title": "博尔塔拉职业技术学院-博尔塔拉",
        "question": "老师您好我是2024新疆单列理科223 单列位次38269有希望贵校录取嘛",
        "answer": "考生你好，录取希望很大，欢迎你报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "博尔塔拉职业技术学院",
        "title": "博尔塔拉职业技术学院-河南",
        "question": "河南文科280分位次269551有可以推荐一下适合专业吗？我这个分数报考贵校第一志愿 希望大吗？该校投档比多少？",
        "answer": "考生你好，河南文科去年最低分266分，你可以报我校试一下，可以多选几个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "博尔塔拉职业技术学院",
        "title": "博尔塔拉职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好 山东物化地组合294分进入贵校希望大吗",
        "answer": "考生你好，山东去年最低分264分，你可以报我校试试，有希望被录取!"
    },
    {
        "schoolName": "博尔塔拉职业技术学院",
        "title": "博尔塔拉职业技术学院-录取",
        "question": "辽宁物理228位次148160能上贵校吗",
        "answer": "考生你好，辽宁物理去年最低271分，你可以填报我校试试！"
    },
    {
        "schoolName": "博尔塔拉职业技术学院",
        "title": "博尔塔拉职业技术学院-报校",
        "question": "老师您好我是2024新疆单列理科223 单列位次38269有希望贵校录取嘛",
        "answer": "考生你好，录取希望很大，欢迎你报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "博尔塔拉职业技术学院",
        "title": "博尔塔拉职业技术学院-湖南文科",
        "question": "老师我240有希望吗？",
        "answer": "考生你好，湖南文科去年最低分232分，你可以填报我校试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "博尔塔拉职业技术学院",
        "title": "博尔塔拉职业技术学院-录取",
        "question": "贵校在山东的最低录取分数是多少？",
        "answer": "考生你好，山东去年最低分264分，你过了你们省专科线就可以填报我校，我校按成绩从高分往低分录取。"
    },
    {
        "schoolName": "博尔塔拉职业技术学院",
        "title": "博尔塔拉职业技术学院-河南",
        "question": "河南文科280位次269951报本校录取概率大吗",
        "answer": "考生你好，河南文科去年最低分266分，你可以填报我校试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "博尔塔拉职业技术学院",
        "title": "博尔塔拉职业技术学院-专业",
        "question": "如果服从调剂的话，到后面可以换护理专业吗？",
        "answer": "考生你好，到校后如果护理专业有空缺计划，我们按照高考成绩从高到低转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "博尔塔拉职业技术学院",
        "title": "博尔塔拉职业技术学院-录取",
        "question": "您好，我是黑龙江物理组302分，位次106500的考生，报考贵校被录取几率大吗？",
        "answer": "考生你好，录取几率很大，欢迎你报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "博尔塔拉职业技术学院",
        "title": "博尔塔拉职业技术学院-录取",
        "question": "您好，我是黑龙江物理组302分，位次106500的考生，报考贵校被录取几率大吗？",
        "answer": "考生你好，录取几率很大，欢迎你报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "博尔塔拉职业技术学院",
        "title": "博尔塔拉职业技术学院-录取",
        "question": "你好老师河北理科326有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，河北理科去年最低分356分，你可以报着试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "博尔塔拉职业技术学院",
        "title": "博尔塔拉职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科288有希望上护理专业吗",
        "answer": "考生你好，河南文科去年最低分266分，你可以报护理试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "博尔塔拉职业技术学院",
        "title": "博尔塔拉职业技术学院-招生",
        "question": "甘肃文科251能不能录取护理专业",
        "answer": "考生你好！去年文科最低分274，你可以报上试一下，选择服从调剂录取几率更大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "博尔塔拉职业技术学院",
        "title": "博尔塔拉职业技术学院-报考",
        "question": "山东可以报考吗",
        "answer": "考生你好，山东今年有20个计划，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "博尔塔拉职业技术学院",
        "title": "博尔塔拉职业技术学院-录取",
        "question": "贵校那些专业会在本次招生中开放，重庆物化生384能否被贵校录取",
        "answer": "考试你好，今年我校在重庆没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "博尔塔拉职业技术学院",
        "title": "博尔塔拉职业技术学院-招生",
        "question": "河南理科250分能被录取吗",
        "answer": "考生你好，河南今年有20个计划，去年理科最低分290分。"
    },
    {
        "schoolName": "博尔塔拉职业技术学院",
        "title": "博尔塔拉职业技术学院-四川文科考生",
        "question": "贵校：我是来自四川三州十七县少数民族考生，享受少数民族照顾分后395有机会上贵校吗？期待贵校的回复",
        "answer": "考生你好!我校今年文科计划有2个，去年文科最低分275分。欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "博尔塔拉职业技术学院",
        "title": "博尔塔拉职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好！我校今年在福建没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "博尔塔拉职业技术学院",
        "title": "博尔塔拉职业技术学院-招生",
        "question": "高校今年对重庆历史类考生招生吗",
        "answer": "考生你好！我校今年在重庆没有计划。"
    },
    {
        "schoolName": "和田职业技术学院",
        "title": "和田职业技术学院-录取",
        "question": "您好，河南文科298能被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，去年我校河南文科最低录取分271，可参考。"
    },
    {
        "schoolName": "和田职业技术学院",
        "title": "和田职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科262能够录取吗？",
        "answer": "考生您好，我校去年河南理工类录取最低分269，可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "和田职业技术学院",
        "title": "和田职业技术学院-录取",
        "question": "今年贵校有在宁夏招收的计划吗",
        "answer": "您好，暂无。"
    },
    {
        "schoolName": "和田职业技术学院",
        "title": "和田职业技术学院-招收",
        "question": "老师我是宁夏理科考生分数298位次是39432，想报咱们这个学校，您看有希望吗",
        "answer": "您好，我院暂无在宁夏招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "和田职业技术学院",
        "title": "和田职业技术学院-录取",
        "question": "宁夏考生理科283报考贵校有希望吗",
        "answer": "考生你好，我院暂无宁夏招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "铁门关职业技术学院",
        "title": "铁门关职业技术学院-河南高考",
        "question": "今年2024，总共文理，总计招生多少人？",
        "answer": "150人，具体招生专业及计划数见河南招生与考试用书"
    },
    {
        "schoolName": "铁门关职业技术学院",
        "title": "铁门关职业技术学院-咨询",
        "question": "请问贵校今年招湖北考生吗，招多少人，最低分数多少。",
        "answer": "湖北招生计划20人，学院以“分数优先”为录取原则从高分到低分录取考生，因目前无法得知有多少考生会填报学院志愿，无法精确预测具体多少分可以录取，建议参考2023年普通高考湖北最低216分。专科批次学院志愿次序靠前并服从专业调剂可以增大录取几率，考生可根据自身情况决定。"
    },
    {
        "schoolName": "铁门关职业技术学院",
        "title": "铁门关职业技术学院-老师你好，我是江西考生，高考成绩282，录取的概率大不大",
        "question": "历史组，政治和地理",
        "answer": "学院以“分数优先”为录取原则从高分到低分录取考生，因目前无法得知有多少考生会填报学院志愿，无法精确预测具体多少分可以录取，建议参考2023年普通高考江西历史组最低204分。专科批次学院志愿次序靠前并服从专业调剂可以增大录取几率，考生可根据自身情况决定。"
    },
    {
        "schoolName": "铁门关职业技术学院",
        "title": "铁门关职业技术学院-关于贵校转专业问题",
        "question": "贵校是否支持转专业，如果支持请问贵校转专业条件是什么，其流程是什么 ?",
        "answer": "转专业必须满足基本条件：1.夏季高考高分专业可以向低分专业转，反之不行。2.录取专业第一学期成绩总分排名在年级前10名。3.在校期间无违纪等情况。满足条件学生向所在系部申请，系部初审后报教务处，学院召开专门会议讨论表决。"
    },
    {
        "schoolName": "铁门关职业技术学院",
        "title": "铁门关职业技术学院-贵校的寝室条件",
        "question": "请问贵校的寝室条件分别有哪些类型 （八人间或六人间他们的区别 ）",
        "answer": "目前高职校区全部为4人间宿舍，上床下桌配有独立卫生间"
    },
    {
        "schoolName": "铁门关职业技术学院",
        "title": "铁门关职业技术学院-牧畜兽医专业",
        "question": "贵校牧畜兽医专业是否为近几年首次在河南招生。如果是，报考贵校牧畜兽医专业应该如何参考",
        "answer": "第一年在河南招生。学院以“分数优先”为录取原则从高分到低分录取考生，因目前无法得知有多少考生会填报学院志愿，无法精确预测具体多少分可以录取，建议参考2023年普通高考河南理科最低260分，文科272分。专科批次学院志愿次序靠前并服从专业调剂可以增大录取几率，考生可根据自身情况决定...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "铁门关职业技术学院",
        "title": "铁门关职业技术学院-河南",
        "question": "老师好，请问河南理科考生227分能被录取吗？",
        "answer": "学院以“分数优先”为录取原则从高分到低分录取考生，因目前无法得知有多少考生会填报学院志愿，无法精确预测具体多少分可以录取，建议参考2023年普通高考河南理科最低260分，文科272分。专科批次学院志愿次序靠前并服从专业调剂可以增大录取几率，考生可根据自身情况决定。"
    },
    {
        "schoolName": "铁门关职业技术学院",
        "title": "铁门关职业技术学院-重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "question": "重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "学院以“分数优先”为录取原则从高分到低分录取考生，因目前无法得知有多少考生会填报学院志愿，无法精确预测具体多少分可以录取。专科批次学院志愿次序靠前并服从专业调剂可以增大录取几率，考生可根据自身情况决定。"
    },
    {
        "schoolName": "铁门关职业技术学院",
        "title": "铁门关职业技术学院-录取",
        "question": "老师好！请问河南理科考生227分能被录取吗？",
        "answer": "学院以“分数优先”为录取原则从高分到低分录取考生，因目前无法得知有多少考生会填报学院志愿，无法精确预测具体多少分可以录取，建议参考2023年普通高考河南理科最低260分，文科272分。专科批次学院志愿次序靠前并服从专业调剂可以增大录取几率，考生可根据自身情况决定。"
    },
    {
        "schoolName": "铁门关职业技术学院",
        "title": "铁门关职业技术学院-新疆",
        "question": "新疆单列类（选考外语）187分能否被贵校录取",
        "answer": "学院以“分数优先”为录取原则从高分到低分录取考生，因目前无法得知有多少考生会填报学院志愿，无法精确预测具体多少分可以录取.专科批次学院志愿次序靠前并服从专业调剂可以增大录取几率，考生可根据自身情况决定。"
    },
    {
        "schoolName": "铁门关职业技术学院",
        "title": "铁门关职业技术学院-山东考生",
        "question": "山东考生夏季304能被该校录取吗",
        "answer": "学院以“分数优先”为录取原则从高分到低分录取考生，因目前无法得知有多少考生会填报学院志愿，无法精确预测具体多少分可以录取。专科批次学院志愿次序靠前并服从专业调剂可以增大录取几率，考生可根据自身情况决定。"
    },
    {
        "schoolName": "铁门关职业技术学院",
        "title": "铁门关职业技术学院-铁门关",
        "question": "老师您好我是2024新疆单列理科223 单列位次38269有希望贵校录取嘛",
        "answer": "参照23年本批次最低录取分187录取几率较大"
    },
    {
        "schoolName": "铁门关职业技术学院",
        "title": "铁门关职业技术学院-定向士官",
        "question": "四川考生350分，加了分的，能不能报考定向士官文科",
        "answer": "铁门关职业技术无定向士官专业，请查看四川省招生考试用书"
    },
    {
        "schoolName": "铁门关职业技术学院",
        "title": "铁门关职业技术学院-录取",
        "question": "湖北338理科录取概率大吗，可以选择哪些专业",
        "answer": "参照23年湖北分数录取几率较大，各专业按照分数优先原则录取"
    },
    {
        "schoolName": "铁门关职业技术学院",
        "title": "铁门关职业技术学院-江西",
        "question": "理科345",
        "answer": "参照江西2023年录取分数录取几率较大"
    },
    {
        "schoolName": "铁门关职业技术学院",
        "title": "铁门关职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科288分可以报本校吗？",
        "answer": "学院以“分数优先”为录取原则从高分到低分录取考生，因目前无法得知有多少考生会填报学院志愿，无法精确预测具体多少分可以录取，建议参考2023年普通高考河南理科最低260分，文科272分。专科批次学院志愿次序靠前并服从专业调剂可以增大录取几率，考生可根据自身情况决定。"
    },
    {
        "schoolName": "铁门关职业技术学院",
        "title": "铁门关职业技术学院-录取",
        "question": "河南高考分数291排名是478011-479066能报名吗？能去哪个专业？能去兽医专业和计算机专业吗？ 铁门关职业技术学院",
        "answer": "学院以“分数优先”为录取原则从高分到低分录取考生，因目前无法得知有多少考生会填报学院志愿，无法精确预测具体多少分可以录取，建议参考2023年普通高考河南理科最低260分，文科272分。专科批次学院志愿次序靠前并服从专业调剂可以增大录取几率，考生可根据自身情况决定。"
    },
    {
        "schoolName": "铁门关职业技术学院",
        "title": "铁门关职业技术学院-录取",
        "question": "我重庆考生文化296有机会被录取吗",
        "answer": "学院以“分数优先”为录取原则从高分到低分录取考生，因目前无法得知有多少考生会填报学院志愿，无法精确预测具体多少分可以录取，建议参考2023年普通高考重庆理科最低319分，历史239分。专科批次学院志愿次序靠前并服从专业调剂可以增大录取几率，考生可根据自身情况决定。"
    },
    {
        "schoolName": "铁门关职业技术学院",
        "title": "铁门关职业技术学院-河南",
        "question": "河南文科280位次269551报本校录取概率大吗",
        "answer": "学院以“分数优先”为录取原则从高分到低分录取考生，因目前无法得知有多少考生会填报学院志愿，无法精确预测具体多少分可以录取，建议参考2023年普通高考河南理科最低260分，文科272分。专科批次学院志愿次序靠前并服从专业调剂可以增大录取几率，考生可根据自身情况决定。"
    },
    {
        "schoolName": "铁门关职业技术学院",
        "title": "铁门关职业技术学院-咨询录取",
        "question": "甘肃物理类325分，有希望被交通铁路系录取吗",
        "answer": "我们学院没有在甘肃省投放计划，也没有您所说的系部。"
    },
    {
        "schoolName": "铁门关职业技术学院",
        "title": "铁门关职业技术学院-河南考生",
        "question": "请问贵校在河南招生代码是多少",
        "answer": "9634。学院以“分数优先”为录取原则从高分到低分录取考生，因目前无法得知有多少考生会填报学院志愿，无法精确预测具体多少分可以录取，建议参考2023年普通高考河南理科最低260分，文科272分。专科批次学院志愿次序靠前并服从专业调剂可以增大录取几率，考生可根据自身情况决定。"
    },
    {
        "schoolName": "铁门关职业技术学院",
        "title": "铁门关职业技术学院-铁门关",
        "question": "河南253报考贵校学前教育专业有多大概率录取",
        "answer": "学院以“分数优先”为录取原则从高分到低分录取考生，因目前无法得知有多少考生会填报学院志愿，无法精确预测具体多少分可以录取，建议参考2023年普通高考河南理科最低260分，文科272分。专科批次学院志愿次序靠前并服从专业调剂可以增大录取几率，考生可根据自身情况决定。"
    },
    {
        "schoolName": "铁门关职业技术学院",
        "title": "铁门关职业技术学院-河北理科392",
        "question": "理科392河北服从调剂可以么",
        "answer": "学院以“分数优先”为录取原则从高分到低分录取考生，因目前无法得知有多少考生会填报学院志愿，无法精确预测具体多少分可以录取，建议参考2023年普通高考河北理科最低330分。专科批次学院志愿次序靠前并服从专业调剂可以增大录取几率，考生可根据自身情况决定。"
    },
    {
        "schoolName": "铁门关职业技术学院",
        "title": "铁门关职业技术学院-录取分数线",
        "question": "贵校今年的广西历史类的录取分数线最低是多少分？",
        "answer": "学院以“分数优先”为录取原则从高分到低分录取考生，因目前无法得知有多少考生会填报学院志愿，无法精确预测具体多少分可以录取，超过广西专科投档线可以投档。专科批次学院志愿次序靠前并服从专业调剂可以增大录取几率，考生可根据自身情况决定。"
    },
    {
        "schoolName": "铁门关职业技术学院",
        "title": "铁门关职业技术学院-就业",
        "question": "请问，主动申请签订兵团就业协议的时间是多久？",
        "answer": "大专毕业后兵团辖区企事业单位就业1年"
    },
    {
        "schoolName": "铁门关职业技术学院",
        "title": "铁门关职业技术学院-招生",
        "question": "去年河南录取分数线最低多少",
        "answer": "学院以“分数优先”为录取原则从高分到低分录取考生，因目前无法得知有多少考生会填报学院志愿，无法精确预测具体多少分可以录取，建议参考2023年普通高考河南理科最低260分，文科272分。专科批次学院志愿次序靠前并服从专业调剂可以增大录取几率，考生可根据自身情况决定。"
    },
    {
        "schoolName": "铁门关职业技术学院",
        "title": "铁门关职业技术学院-报考",
        "question": "山东可以报考吗，需要多少分",
        "answer": "学院以“分数优先”为录取原则从高分到低分录取考生，因目前无法得知有多少考生会填报学院志愿，无法精确预测具体多少分可以录取，建议参考2023年普通高考山东最低283分，24年高考计划增加预计分数持平。专科批次学院志愿次序靠前并服从专业调剂可以增大录取几率，考生可根据自身情况决定。"
    },
    {
        "schoolName": "铁门关职业技术学院",
        "title": "铁门关职业技术学院-招生",
        "question": "广东理科329能来贵校读书么",
        "answer": "铁门关职业技术学院2024年未在广东省投放计划。"
    },
    {
        "schoolName": "铁门关职业技术学院",
        "title": "铁门关职业技术学院-录取",
        "question": "重庆物化生384今年能否被录取",
        "answer": "我们将按照各专业招生计划数从高分往下择优录取"
    },
    {
        "schoolName": "铁门关职业技术学院",
        "title": "铁门关职业技术学院-河南理科考生",
        "question": "贵校今年在河南招生人数是多少，大概多少分能稳上？",
        "answer": "河南省计划招生150名，按照各专业计划数从高分择优录取"
    },
    {
        "schoolName": "铁门关职业技术学院",
        "title": "铁门关职业技术学院-招生",
        "question": "河南理科250分能被录取吗",
        "answer": "我们将按照各专业计划数从高分择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "铁门关职业技术学院",
        "title": "铁门关职业技术学院-报名",
        "question": "河北历史238有机会吗",
        "answer": "我们将按照各专业计划数从高分择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "铁门关职业技术学院",
        "title": "铁门关职业技术学院-该校可专升本吗",
        "question": "该校可专升本吗",
        "answer": "学院为公办全日制专科院校，不开设本科专业。新疆专升本政策为：全日制专科毕业生参加自治区统一组织的专升本考试（考试科目为语文、政治，单科150分，满分300分）后，根据成绩填报本科院校志愿，按照分数从高到低录取。因此，学院高职专业毕业生都可参加专升本考试，本科院校只能报考疆内院...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "铁门关职业技术学院",
        "title": "铁门关职业技术学院-河南考生",
        "question": "请问今年最低得考多少分才能上",
        "answer": "学院以“分数优先”为录取原则从高分到低分录取考生，因目前无法得知有多少考生会填报学院志愿，无法精确预测具体多少分可以录取，建议参考2023年普通高考河南理科最低260分，文科272分。专科批次学院志愿次序靠前并服从专业调剂可以增大录取几率，考生可根据自身情况决定。"
    },
    {
        "schoolName": "石河子工程职业技术学院",
        "title": "石河子工程职业技术学院-四川考生",
        "question": "请问考304能报考贵校吗？",
        "answer": "您好，学院去年四川理科最低投档分192，请参考。其他问题请详询0993-7277277。"
    },
    {
        "schoolName": "石河子工程职业技术学院",
        "title": "石河子工程职业技术学院-录取",
        "question": "宁夏文科445分可以吗？",
        "answer": "您好，学院去年宁夏文科最低投档分254，请参考，其他问题请详询0993-7277277。"
    },
    {
        "schoolName": "石河子工程职业技术学院",
        "title": "石河子工程职业技术学院-咨询",
        "question": "贵校今年招湖北考生吗，招多少人，最低分数多少。",
        "answer": "您好，我院今年在湖北并未投放计划，请知悉。"
    },
    {
        "schoolName": "石河子工程职业技术学院",
        "title": "石河子工程职业技术学院-河南",
        "question": "老师好，请问河南理科考生227分能被录取吗？",
        "answer": "您好，我院去年河南理科最低投档分271，请参考，今年学院在河南增加了计划投放。其他问题请详询0993-7277277。"
    },
    {
        "schoolName": "石河子工程职业技术学院",
        "title": "石河子工程职业技术学院-报考",
        "question": "新疆考生高考分数223理工排名46692可以报考贵学吗，录取成功率大吗",
        "answer": "您好，我院新疆普通类考生去年理科最低投档线是140，请参考，其他问题请详询0993-7277277。"
    },
    {
        "schoolName": "石河子工程职业技术学院",
        "title": "石河子工程职业技术学院-陕西文史",
        "question": "您好麻烦问一下，陕西文史319 位次71732有没有机会报考贵校的护理专业？",
        "answer": "您好，我院今年并未在陕西投放计划，请知悉。"
    },
    {
        "schoolName": "石河子工程职业技术学院",
        "title": "石河子工程职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好 山东物化地组合294分进入贵校几率大吗",
        "answer": "您好，我院今年第一年在山东招生，投放10个计划，文理兼收，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "石河子工程职业技术学院",
        "title": "石河子工程职业技术学院-录取",
        "question": "河南高考分数291排名是478011-479066能去吗？能去哪个专业？ 石河子工程职业技术学院",
        "answer": "您好，我院河南去年理科最低投档分271，请参考。  建议选择自己喜欢的专业进行报考，如果选择服从专业调剂，会增大录取的概率。 其他问题请详询0993-7277277。"
    },
    {
        "schoolName": "石河子工程职业技术学院",
        "title": "石河子工程职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科273有机会吗？",
        "answer": "您好，我院河南考生去年理科最低投档线是271，请参考，且今天学院增加了河南的计划数，如果选择服从专业调剂，会增大录取概率。其他问题请详询0993-7277277。"
    },
    {
        "schoolName": "石河子工程职业技术学院",
        "title": "石河子工程职业技术学院-广西",
        "question": "广西理331位次194352能报考贵校吗？",
        "answer": "您好，我院今年并未在广西投放招生计划，请知悉。"
    },
    {
        "schoolName": "石河子工程职业技术学院",
        "title": "石河子工程职业技术学院-招生",
        "question": "如果服从调剂，后面可以转专业吗？",
        "answer": "可以转专业。转专业具体要求请参照《石河子工程职业技术学院全日制学生学籍管理实施细则（试行）》第四章（网址https://jiaoyan.shzvce.cn/2024_05/03_15/content-17532.html）。"
    },
    {
        "schoolName": "石河子工程职业技术学院",
        "title": "石河子工程职业技术学院-报考",
        "question": "山东可以报考吗，需要多少分",
        "answer": "您好，我院今年第一年在山东招生，欢迎报考。详询0993-7277277。"
    },
    {
        "schoolName": "石河子工程职业技术学院",
        "title": "石河子工程职业技术学院-报考",
        "question": "河南文科259位次294037，有机会吗老师。",
        "answer": "您好，河南去年文科最低投档分297，请参考，其他问题请详询0993-7277277"
    },
    {
        "schoolName": "石河子工程职业技术学院",
        "title": "石河子工程职业技术学院-录取",
        "question": "152分能被录取吗",
        "answer": "新疆三校生去年最低投档分144，请参考。普通类考生去年最低投档分140，其他问题请拨打0993-7277277详询。"
    },
    {
        "schoolName": "石河子工程职业技术学院",
        "title": "石河子工程职业技术学院-招生",
        "question": "甘肃文科251能不能录取护理专业",
        "answer": "您好，甘肃去年文科最低投档分248，请参考，如果选择服从专业调剂，会增大录取概率。其他问题请致电0993-7277277详询。"
    },
    {
        "schoolName": "石河子工程职业技术学院",
        "title": "石河子工程职业技术学院-录取",
        "question": "青海文科238服从调剂能上吗",
        "answer": "您好，青海去年文科最低投档分195，请参考。如果服从专业调剂，会增大录取概率。其他问题请详询0993-7277277。"
    },
    {
        "schoolName": "石河子工程职业技术学院",
        "title": "石河子工程职业技术学院-辽宁328分（加听力341。5）",
        "question": "辽宁328分（加听力341。5），位次130113，有希望录取吗？",
        "answer": "您好，学院去年辽宁理科最低投档线为289，请参考。如果选择服从专业调剂，会增大录取概率。其他问题请详询0993-7277277。"
    },
    {
        "schoolName": "石河子工程职业技术学院",
        "title": "石河子工程职业技术学院-广东理科329能来贵校读书么",
        "question": "广东理科329能来贵校读书么",
        "answer": "您好，我院在广东今年并无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "石河子工程职业技术学院",
        "title": "石河子工程职业技术学院-招生",
        "question": "今年面向重庆开展招生的专业有哪些384是否会被录取",
        "answer": "您好，学院今年第一年在重庆招生，如果选择服从调剂，咱们被录取的概率会更大。其他问题请详询0993-7277277。"
    },
    {
        "schoolName": "石河子工程职业技术学院",
        "title": "石河子工程职业技术学院-录取",
        "question": "河南省理科男308分可以被贵校录取吗，可能性",
        "answer": "您好，河南省学院去年最低投档线为理科271分，请参考。如果选择服从专业调剂，会增大录取概率。其他问题请详询0993-7277277。"
    },
    {
        "schoolName": "石河子工程职业技术学院",
        "title": "石河子工程职业技术学院-招生",
        "question": "河南理科250分能录取吗",
        "answer": "您好，河南省学院去年最低投档线为理科271分，请参考。如果选择服从专业调剂，会增大录取概率。其他问题请详询0993-7277277。"
    },
    {
        "schoolName": "石河子工程职业技术学院",
        "title": "石河子工程职业技术学院-录取",
        "question": "四川考生384能就读本学院的电气自动化技术专业和智能机电技术专业吗",
        "answer": "您好，您可参考我院去年在四川招生理科/物理组合最低投档分192，文科/历史组合最低投档分217，如果报考我院这两个专业，可以选择服从调剂，增加录取的概率。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科303分有机会录取吗",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-新疆",
        "question": "您好，新疆理科225报考临床医学和药学机会大吗？",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-请问",
        "question": "湖北理科379，你们学校今年畜牧兽医 动物医学有招外省的计划吗？大概分数线是多少？能被录取吗",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-河北播音女生",
        "question": "理科文化分305 综合分376 有希望报考本校吗",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-河南",
        "question": "文科332，位次在204486，服从调剂有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-四川考生",
        "question": "请问考304能报考贵校吗？",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-喀什",
        "question": "你好 我是河南理科226分 专科请问多大概率可以上贵校",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "question": "重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-请问新疆和田 理科209次位43758 有机会录取吗",
        "question": "请问新疆和田 理科209次位43758 有机会录取吗",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-喀什职业技术学院",
        "question": "老师好，想问，动物医学。畜牧兽医，去年河南文科的录取分数线是多少？",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-报考喀什职业学院",
        "question": "河南理科266报考贵校护理专业有可能被录取吗",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-陕西文史",
        "question": "您好麻烦问一下，陕西文史319 位次71732有没有机会报考贵校的护理专业？",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-我是三校高考生",
        "question": "我想去你们喀什职业技术学院，老师您好，新疆三校高职单列类考了260，位次262，可以报贵校的临床医学吗",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-我是三校高考生",
        "question": "老师您好，新疆三校高职单列类考了260，位次262，可以报贵校的临床医学吗",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-湖南",
        "question": "湖南理科329可以报考贵校医学卫生方面的专业吗？",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-四川美术生",
        "question": "专业221文化269有机会报考贵校吗",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好 山东理科 294有希望进入贵校吗 什么 专业最稳妥",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-招生",
        "question": "河南303分文科可以报护理吗",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-咨询",
        "question": "老师您好，请问四川理科女生362分位次273268可以被贵校录取什么专业？服从调剂",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-录取",
        "question": "河北386排名294249能被贵校录取吗或者贵校今年有扩招的打算吗",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-录取",
        "question": "广西理科336分，排位19万，被贵校录取概率大吗，推荐什么专业",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-我是三校高考生",
        "question": "老师您好，新疆三校高职单列类考了260，位次260，可以报贵校的临床医学吗",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-招生",
        "question": "请问今年在四川招多少人",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-喀什职业",
        "question": "老师您好我是2024新疆单列理科223 单列位次38269有希望贵校录取嘛",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-请问四川理科338分能被贵校临床专业录取吗",
        "question": "请问四川理科338分能被贵校临床专业录取吗？",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-招生",
        "question": "今年是招广东学生是吗",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-录取",
        "question": "你好，甘肃文科393。位次30297，有希望被贵校录取吗？能报哪些专业希望大点？",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-河南",
        "question": "河南文科280分位次269551有可以推荐一下适合专业吗？我这个分数报考贵校第一志愿 希望大吗？该校投档比多少？报本校动物医学和园艺技术有机会录取吗",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-湖南医学",
        "question": "湖南理科329可以报考贵校医学卫生方面的专业吗？",
        "answer": "我院2023年在湖南录取最低分为畜牧兽医专业282分；2023年在湖南招生16人，2024年在湖南的招生计划为245人，选择我们学院被录取的几率是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-重庆考生录取",
        "question": "重庆，文科324有望被动物医学录取吗",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-录取",
        "question": "物化生341，报考机会大不大",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-录取",
        "question": "老师河南文科331有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-湖南文科",
        "question": "老师我历生地，240分能报吗？有希望吗？",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-山东美术生",
        "question": "请问贵校招收山东艺考生吗？我的综合成绩在404，文化课成绩在305，有机会报考贵校吗？",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-录取",
        "question": "湖南高考240有希望吗？",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-录取",
        "question": "（1）请问河南文科308分位次234756报本校能录取吗？推荐哪个专业？ （2）2023年河南省文科生最高录取分数线是多少？",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-河南",
        "question": "河南文科280分位次29551有可以推荐一下适合专业吗？我这个分数报考贵校第一志愿 希望大吗？该校投档比多少？",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-招生",
        "question": "甘肃文科251能不能录取护理专业",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科250分能被贵校录取吗",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，河南文科考生，省位次在27万名次左右。想报考贵校的护理，动物医学和畜牧兽医专业有希望吗",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-录取",
        "question": "广东318理科可以报名贵校吗？",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-河南理科271",
        "question": "1学校最低分多少2护理和临床医学最低分数分别多少3投档比例是多少4同意调剂会不会被录取",
        "answer": "考生，你好"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-录取",
        "question": "您好，我是黑龙江物理组302分，位次106500的考生，报考贵校被录取几率大吗？",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-河南文科",
        "question": "288 位次26万有希望录取吗？",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-录取",
        "question": "重庆理科295有机会报考贵校吗？",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-录取",
        "question": "湖南理科294可以报吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-报考",
        "question": "请问河南理科生280分可以报考本校吗",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-报考",
        "question": "老师您好，黑龙江理科298分报考贵校有希望被录取吗，可以报哪些专业呀，风险大吗，最低录取位次是多少呀，谢谢老师",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-录取",
        "question": "山东考生去贵校得多少分？",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-录取",
        "question": "河南考生高考理工321分能被贵校的临床医学专业录取吗？",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-录取",
        "question": "请问湖南最低要多少分",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-喀什职业",
        "question": "文科302次位242461有机会录取吗",
        "answer": "考生，你好。根据我院2023年河南文史类最低分为酒店管理与数字化运营专业291分；2023年我院在河南招生108人，2024年我院在河南的招生计划为507人，录取的可能性还是比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-招生",
        "question": "甘肃文科251能不能录取护理专业",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-今年在山东有招生计划吗",
        "question": "山东物生政考生338分有希望录取吗",
        "answer": "考生，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科349分可以报考吗？",
        "answer": "考生，你好。我院2023年四川文史类最低分为酒店管理与数字化运营专业348分；2023年在四川招生15人，2024年在四川的招生计划为240人，录取分数线很有可能会下降，所以349分被录取的几率是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-招生",
        "question": "河南多少分",
        "answer": "考生，你好。根据我院2023年河南文史类最低分为酒店管理与数字化运营专业291分；2023年我院在河南招生108人，2024年我院在河南的招生计划为507人，录取分数线很有可能会下降。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-河南文科",
        "question": "老师您好，文科245能上贵院校的那些专业？",
        "answer": "考生，你好。根据我院2023年河南文史类最低分为酒店管理与数字化运营专业291分；2023年我院在河南招生108人，2024年我院在河南的招生计划为507人，录取分数线很有可能会下降，所以245分被录取的几率还是有的。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科考生227有机会录取吗",
        "answer": "考生，你好。根据我院2023年河南文史类最低分为酒店管理与数字化运营专业291分；2023年我院在河南招生108人，2024年我院在河南的招生计划为507人，录取分数线很有可能会下降，但是227分录取的几率比较小。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-招生",
        "question": "老师您好，我是贵州一考生，请问今年你们在贵州招生吗？我是理科生，今年高考分数为322，如果报考本校，希望大吗？",
        "answer": "考生，你好。2024年我院在贵州省招生170人，2023年我院理工最低分是护理专业317分，你被我院录取的西方还是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-分数线",
        "question": "今年临床专业河南的分数线是多少 我321能上不",
        "answer": "考生，你好。根据我院2023年河南文史类最低分为酒店管理与数字化运营专业291分；2023年我院在河南招生108人，2024年我院在河南的招生计划为507人，临床医学招生26人，2023年录取临床医学专业的最低分为328分，录取的可能性还是有的。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-河北理科309报贵校被录取的可能大吗",
        "question": "河北理科309报贵校被录取的可能大吗",
        "answer": "考生，你好。根据我院2023年河北理工类最低分为大数据与会计专业263分；2023年我院在河北招生112人，2024年我院在河北的招生计划为264人，录取分数线很有可能会下降，所以309分被录取的几率是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-政策",
        "question": "贵校有没有兵团就业协议",
        "answer": "考生，你好。目前我院还未开展签署兵团就业协议相关工作，学院正在积极推进兵地职普融通,扩大优质职业资源辐射面等重大举措的落实工作。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-录取",
        "question": "2024年河南省文科288如果报贵校医学影像技术容易被录吗？",
        "answer": "考生，你好。根据我院2023年河南文史类最低分为酒店管理与数字化运营专业291分；2023年我院在河南招生108人，2024年我院在河南的招生计划为507人，录取分数线很有可能会下降，所以288分被录取的几率还是有可能。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-河南文科315可以报贵校么",
        "question": "河南文科315可以报贵校么",
        "answer": "考生，你好。根据我院2023年河南文史类最低分为酒店管理与数字化运营专业291分；2023年我院在河南招生108人，2024年我院在河南的招生计划为507人，录取分数线很有可能会下降，所以315分被录取的几率是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什职业技术学院",
        "title": "喀什职业技术学院-录取",
        "question": "陕西多少分",
        "answer": "考生，你好，欢迎报考喀什职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "克孜勒苏职业技术学院",
        "title": "克孜勒苏职业技术学院-对口招生",
        "question": "江西三校252对口招生吗",
        "answer": "没有对口招生，江西有20个计划，可以电话咨询其他相关问题，关注我院官网。"
    },
    {
        "schoolName": "克孜勒苏职业技术学院",
        "title": "克孜勒苏职业技术学院-江西招生",
        "question": "江西三校252报考贵校护理有机会吗",
        "answer": "可能性有但是有点小，可以考虑其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "克孜勒苏职业技术学院",
        "title": "克孜勒苏职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，新疆理工206能报宠物医疗技术吗？退档条件是什么？可以升本吗？",
        "answer": "可以报这个专业还是比较稳，就业是自主择业和学校可推荐，双向选择。可以关注我院官方网站或电话咨询了解。可以报这个专业还是比较稳，就业是自主择业和学校可推荐，双向选择。可以关注我院官方网站或电话咨询了解。"
    },
    {
        "schoolName": "克孜勒苏职业技术学院",
        "title": "克孜勒苏职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好 甘肃293过了线能报你们学校畜牧兽医吗？ 稳不稳？毕业是会签工作吗？",
        "answer": "可以报这个专业还是比较稳，就业是自主择业和学校可推荐，双向选择。可以关注我院官方网站或电话咨询了解。"
    },
    {
        "schoolName": "克孜勒苏职业技术学院",
        "title": "克孜勒苏职业技术学院-录取",
        "question": "文理兼收吗？甘肃最低投档线是多少呢",
        "answer": "要达到当地最低分数线为准。可关注克孜勒苏职业技术学院官方网站看招生简章或电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "克孜勒苏职业技术学院",
        "title": "克孜勒苏职业技术学院-录取",
        "question": "155分想上贵校的护理专业录取几率有多大",
        "answer": "可能性有点小，可以考虑一下其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "克孜勒苏职业技术学院",
        "title": "克孜勒苏职业技术学院-招生，",
        "question": "四川招多少人，录取线多少，理科307能上那些专业",
        "answer": "四川有20人计划。放了4个专业。护理，电子商务，建筑装饰工程技术，新能源汽车检测与维修技术。你们当地分数线达到了，考试院再会投档。"
    },
    {
        "schoolName": "克孜勒苏职业技术学院",
        "title": "克孜勒苏职业技术学院-招生",
        "question": "甘肃今年有招生计划吗",
        "answer": "甘肃有20人计划。"
    },
    {
        "schoolName": "克孜勒苏职业技术学院",
        "title": "克孜勒苏职业技术学院-甘肃今年招生吗",
        "question": "甘肃历史类的今年招生最低分数线是多少",
        "answer": "甘肃有20人计划。你们当地分数线达到了，考试院再会投档。"
    },
    {
        "schoolName": "克孜勒苏职业技术学院",
        "title": "克孜勒苏职业技术学院-报考",
        "question": "山东可以报考吗",
        "answer": "山东我们今年没有放计划。每年在新增招生省份将可能有。"
    },
    {
        "schoolName": "克孜勒苏职业技术学院",
        "title": "克孜勒苏职业技术学院-报考",
        "question": "贵校今年在河南有招生计划吗",
        "answer": "河南我们今年没有放计划。每年在新增招生省份将可能有。"
    },
    {
        "schoolName": "克孜勒苏职业技术学院",
        "title": "克孜勒苏职业技术学院-录取",
        "question": "3＋2",
        "answer": "您好！不知道你想问什么问题，具体问题可以电话咨询，关注克孜勒苏职业技术学院官方网站。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科信职业技术学院",
        "title": "新疆科信职业技术学院-河南",
        "question": "老师好，请问河南理科考生227分能被录取吗？",
        "answer": "感谢关注新疆科信职业技术学院！2023年我校在河南省理科类最低投档线是231分！供您参考！我校严格按照2024年招生章程录取规则进行录取！"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科信职业技术学院",
        "title": "新疆科信职业技术学院-山东美术生",
        "question": "请问贵校招收艺术生吗？我的综合成绩在404，有机会报考贵校吗？文化课成绩在305",
        "answer": "你好 我校没有艺术专业！你可以报我校其他在鲁招生的专业，咨询电话：18099917878 曹老师"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科信职业技术学院",
        "title": "新疆科信职业技术学院-报考",
        "question": "山东可以报考吗，往年多少分",
        "answer": "您好，我校是第二年在山东省招生，去年的最低投档线是238，仅供您参考，来电咨询：18099917878曹老师"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科信职业技术学院",
        "title": "新疆科信职业技术学院-报考",
        "question": "山东可以报考吗，需要多少分",
        "answer": "您好，我校是第二年在山东省招生，去年的最低投档线是238，仅供您参考，来电咨询：18099917878曹老师"
    },
    {
        "schoolName": "新疆科信职业技术学院",
        "title": "新疆科信职业技术学院-报考",
        "question": "老师2024河南文科259能报吗？",
        "answer": "感谢关注新疆科信职业技术学院！2023年我校在河南省理科类最低投档线是231分！供您参考！"
    },
    {
        "schoolName": "阿勒泰职业技术学院",
        "title": "阿勒泰职业技术学院-河南",
        "question": "本校投档比多少",
        "answer": "同学你好，达到河南高职高专批分数线以上的考生都能报考我院，专业需要同学根据自己实际情况选择，是否能够录取要根据投档情况，按照“分数优先，遵循志愿”的原则进行录取。"
    },
    {
        "schoolName": "阿勒泰职业技术学院",
        "title": "阿勒泰职业技术学院-报考",
        "question": "河南考生文科生247分，能被本校录取吗？",
        "answer": "同学你好，达到河南高职高专批分数线以上的考生都能报考我院，专业需要同学根据自己实际情况选择，是否能够录取要根据投档情况，按照“分数优先，遵循志愿”的原则进行录取。"
    },
    {
        "schoolName": "阿勒泰职业技术学院",
        "title": "阿勒泰职业技术学院-今年山东招生计划",
        "question": "物生政338可以报吗",
        "answer": "同学你好，达到山东高职高专批分数线以上的考生都能报考我院，专业需要同学根据自己实际情况选择，是否能够录取要根据投档情况，按照“分数优先，遵循志愿”的原则进行录取。"
    },
    {
        "schoolName": "阿勒泰职业技术学院",
        "title": "阿勒泰职业技术学院-报考",
        "question": "山东可以报考吗",
        "answer": "同学你好，今年在山东有计划"
    },
    {
        "schoolName": "阿勒泰职业技术学院",
        "title": "阿勒泰职业技术学院-招生",
        "question": "河南理科250分能被录取吗",
        "answer": "同学你好，达到河南高职高专批分数线以上的考生都能报考我院，专业需要同学根据自己实际情况选择，是否能够录取要根据投档情况，按照“分数优先，遵循志愿”的原则进行录取。"
    },
    {
        "schoolName": "阿勒泰职业技术学院",
        "title": "阿勒泰职业技术学院-河南",
        "question": "河南文科280分 位次269551报本校有希望录取吗",
        "answer": "同学你好，达到河南高职高专批分数线以上的考生都能报考我院，专业需要同学根据自己实际情况选择，是否能够录取要根据投档情况，按照“分数优先，遵循志愿”的原则进行录取。"
    },
    {
        "schoolName": "阿勒泰职业技术学院",
        "title": "阿勒泰职业技术学院-河北招生计划",
        "question": "河北今年的招生计划",
        "answer": "总计划人数70"
    },
    {
        "schoolName": "阿勒泰职业技术学院",
        "title": "阿勒泰职业技术学院-招生",
        "question": "老师今年河南招生计划有多少",
        "answer": "    总计划60个 "
    },
    {
        "schoolName": "阿勒泰职业技术学院",
        "title": "阿勒泰职业技术学院-2024四川招生",
        "question": "2024年四川招生",
        "answer": "考生您好！我校今年设有四川招生计划。理工，文科都有计划。"
    },
    {
        "schoolName": "塔城职业技术学院",
        "title": "塔城职业技术学院-请问招广东考生吗？",
        "question": "本人为广东考生，分数372，排名35.3万。请问可以报考该校计算机网络技术专业吗？",
        "answer": "达到贵省专科分数线即可填报投档，录取原则为分数优先。建议您第一志愿填报希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "塔城职业技术学院",
        "title": "塔城职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科239有希望吗",
        "answer": "达到贵省专科分数线即可填报投档，录取原则为分数优先。建议您第一志愿填报希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "塔城职业技术学院",
        "title": "塔城职业技术学院-河南理科286可以报考吗或者填报哪个专业",
        "question": "塔城职业技术学院",
        "answer": "达到贵省专科分数线即可填报投档，录取原则为分数优先。建议您第一志愿填报希望较大。专业可根据您的兴趣或规划进行选择。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆司法警官职业学院",
        "title": "新疆司法警官职业学院-问题",
        "question": "今年河南有招生计划没",
        "answer": "我院今年在河南省已投放招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "新疆司法警官职业学院",
        "title": "新疆司法警官职业学院-新疆理科",
        "question": "新疆理科单列类242能上吗",
        "answer": "达到新疆专科分数线就可以报，录取时根据计划招生人数，在投档的考生中，按照分数从高到低排序进行录取，所录最后一名是多少分即为今年该省录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆司法警官职业学院",
        "title": "新疆司法警官职业学院-问题",
        "question": "你好我是2024年的考生，单列类文科277，位次位单列类8112，报贵校有机会录取吗",
        "answer": "达到新疆专科分数线就可以报，录取时根据计划招生人数，在投档的考生中，按照分数从高到低排序进行录取，所录最后一名是多少分即为今年该省录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆司法警官职业学院",
        "title": "新疆司法警官职业学院-录取",
        "question": "新疆单列类（文史）分数278有可能被贵校录取吗？",
        "answer": "达到新疆专科分数线就可以报，录取时根据计划招生人数，在投档的考生中，按照分数从高到低排序进行录取，所录最后一名是多少分即为今年该省录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆司法警官职业学院",
        "title": "新疆司法警官职业学院-河南文科（新疆）",
        "question": "河南文科男333分可以报考咱们学校吗？",
        "answer": "达到河南专科分数线就可以报，我院今年是第一次在河南招生，未设置录取分数线，录取时根据计划招生人数，在投档的考生中，按照分数从高到低排序进行录取，所录最后一名是多少分即为今年该省录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆司法警官职业学院",
        "title": "新疆司法警官职业学院-河北男理380有希望吗",
        "question": "老师您好，政治考察已通过，普通批次是否能被司法警务，法律事务，社区矫正录取",
        "answer": "同学你好，在河北省投放的所有专业均可报考。我院今年是第一次在河北招生，未划分录取分数线，录取时根据计划招生人数，在投档的考生中，按照分数从高到低排序进行录取，所录最后一名是多少分即为今年该省录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆司法警官职业学院",
        "title": "新疆司法警官职业学院-云南文科399报考贵校有希望吗",
        "question": "云南文科报考贵校",
        "answer": "达到云南的大专分数线即可报考，由于我院今年是第一次在云南招生，未设置录取分数线，录取时根据计划招生人数，在投档的考生中，按照分数从高到低排序进行录取，所录最后一名是多少分即为今年该省录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏工业职业技术学院",
        "title": "阿克苏工业职业技术学院-投档比",
        "question": "贵校投档比是多少",
        "answer": "1：1.2"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏工业职业技术学院",
        "title": "阿克苏工业职业技术学院-贵校招收河北考生吗",
        "question": "近两年并没有录取分数线",
        "answer": "招收河北考生，学校按照河北大专提档线，从高到低依次录取"
    },
    {
        "schoolName": "阿克苏工业职业技术学院",
        "title": "阿克苏工业职业技术学院-河南",
        "question": "今年文科210报咱们学校有希望录取吗？",
        "answer": "你好，要看河南专科分数线，上线可进行投档"
    },
    {
        "schoolName": "喀什理工职业技术学院",
        "title": "喀什理工职业技术学院-报名",
        "question": "山东284·报考贵校的汽车检测能不能被录取",
        "answer": "同学你好，284分被我校汽车检测与维修专业录取几率是较大的。详细情况可打招生办电话：0998—6618800、王老师：15026318768."
    },
    {
        "schoolName": "喀什理工职业技术学院",
        "title": "喀什理工职业技术学院-录取",
        "question": "新疆单列类（选考外语）187分能否被贵校护理专业录取",
        "answer": "录取是按照志愿，分数从高到低来录取，各专业的最低录取分数线是根据填报这个专业的学生分数来决定的，，具体详细的可以拨打0998-6618800来咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什理工职业技术学院",
        "title": "喀什理工职业技术学院-录取",
        "question": "（1）请问河南文科308分位次234756报本校能录取吗？推荐哪个专业？ （2）2023年河南省文科生最高录取分数线是多少？",
        "answer": "（1）只要是超过本省专科录取分数线都有机会被录取。你可以根据自己的喜欢来进行填报专业。"
    },
    {
        "schoolName": "喀什理工职业技术学院",
        "title": "喀什理工职业技术学院-录取",
        "question": "该校有没有3+2模式？",
        "answer": "同学你好，我们院校是有3+2模式的"
    },
    {
        "schoolName": "喀什理工职业技术学院",
        "title": "喀什理工职业技术学院-录取",
        "question": "您好，我是黑龙江物理组302分，位次106500的考生，报考贵校被录取几率大吗？",
        "answer": "你好同学，302分被我们院校录取的几率还是很大的，详细情况可以咨询0998-6618800"
    },
    {
        "schoolName": "喀什理工职业技术学院",
        "title": "喀什理工职业技术学院-报考",
        "question": "请问河南理科280可以上贵校的动物医学吗",
        "answer": "同学你好，我们院校医药卫生类目前只开展了护理专业，有兴趣了解的话可以电话咨询0998-6618800"
    },
    {
        "schoolName": "喀什理工职业技术学院",
        "title": "喀什理工职业技术学院-报考",
        "question": "老师您好，黑龙江理科298分报考贵校有希望被录取吗，可以报哪些专业呀，风险大吗，最低录取位次是多少呀，谢谢老师",
        "answer": "同学你好，298分只要过了你们省份的专科批次线就有希望被我们院校录取的，我们目前有12个专业主要看你对哪些专业感兴趣，详细情况可以电话咨询 0998-6618800"
    },
    {
        "schoolName": "喀什理工职业技术学院",
        "title": "喀什理工职业技术学院-报考",
        "question": "老师请问河南理科280分可以报考动物医学吗",
        "answer": "同学你好，我们目前医药卫生类的专业只有护理，你可以考虑下这个专业"
    },
    {
        "schoolName": "喀什理工职业技术学院",
        "title": "喀什理工职业技术学院-招生",
        "question": "2024年招河北考生吗？如果招，393可以去吗？",
        "answer": "同学你好河北招生的，393分可以来的"
    },
    {
        "schoolName": "喀什理工职业技术学院",
        "title": "喀什理工职业技术学院-招生",
        "question": "河南理科二百五十分能被录取吗",
        "answer": "这边建议你综合考虑各专业的计划数，选择服从专业调剂可以提高录取率。详细情况咨询0998-6618800"
    },
    {
        "schoolName": "喀什理工职业技术学院",
        "title": "喀什理工职业技术学院-陕西308理科可以报考么",
        "question": "陕西308理科可以报考么",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "喀什理工职业技术学院",
        "title": "喀什理工职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好我是湖南考生成绩为324分想报贵校的新能源汽车维修专业请问概率大吗",
        "answer": "报第一志愿的话基本没问题"
    },
    {
        "schoolName": "喀什理工职业技术学院",
        "title": "喀什理工职业技术学院-河南2023年最低分数",
        "question": "理科262能录取吗",
        "answer": "同学你好，建议你综合考虑各专业计划数后报名，服从专业调剂录取可能性会更高。详细情况可以咨询0998-6618800"
    },
    {
        "schoolName": "图木舒克职业技术学院",
        "title": "图木舒克职业技术学院-咨询",
        "question": "贵校今年招湖北考生吗，招多少人，最低分数多少。",
        "answer": "今年未向湖北招生"
    },
    {
        "schoolName": "图木舒克职业技术学院",
        "title": "图木舒克职业技术学院-报考",
        "question": "河南文史类327分可以报考贵校吗？",
        "answer": "可以，建议填报第一志愿希望更大"
    },
    {
        "schoolName": "图木舒克职业技术学院",
        "title": "图木舒克职业技术学院-河南",
        "question": "河南文科280分位次269551有可以推荐一下适合专业吗？我这个分数报考贵校第一志愿 希望大吗？该校投档比多少？",
        "answer": "现代纺织技术可以考虑下，填报第一志愿并服从调剂希望大。以你们省份投档分数为准"
    },
    {
        "schoolName": "图木舒克职业技术学院",
        "title": "图木舒克职业技术学院-报考",
        "question": "贵校今年招湖南考生吗，招多少人，最低分数多少。",
        "answer": "招210人，过你们省份投档分数都有机会录取"
    },
    {
        "schoolName": "图木舒克职业技术学院",
        "title": "图木舒克职业技术学院-录取",
        "question": "新疆单列类（选考外语）187分能否被贵校录取",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "图木舒克职业技术学院",
        "title": "图木舒克职业技术学院-录取",
        "question": "（1）请问河南文科308分位次234756报本校能录取吗？推荐报哪个专业？ （2）2023年河南省文科生录取分数线最高是多少？",
        "answer": "现代纺织技术可以考虑下，填报第一志愿并服从调剂希望大。往年最高是382分"
    },
    {
        "schoolName": "图木舒克职业技术学院",
        "title": "图木舒克职业技术学院-河南",
        "question": "河南文科280分位次269551有可以推荐一下适合专业吗？我这个分数报考贵校第一志愿 希望大吗？",
        "answer": "现代纺织技术可以考虑下，填报第一志愿并服从调剂希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "图木舒克职业技术学院",
        "title": "图木舒克职业技术学院-录取专业",
        "question": "老师，我河南文科247分有可以推荐一下适合专业吗？我这个分数报考贵校第一志愿 希望大吗？",
        "answer": "服装设计与工艺专业或者现代纺织技术，第一志愿希望大"
    },
    {
        "schoolName": "图木舒克职业技术学院",
        "title": "图木舒克职业技术学院-录取专业",
        "question": "老师，我河南文科247分有可以推荐一下适合专业吗？我这个分数报考贵校第一志愿 希望大吗？",
        "answer": "大"
    },
    {
        "schoolName": "图木舒克职业技术学院",
        "title": "图木舒克职业技术学院-录取",
        "question": "你好 想请问一下河南文科227接受调剂有希望上贵校吗",
        "answer": "填报第一志愿并服从调剂希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "图木舒克职业技术学院",
        "title": "图木舒克职业技术学院-报考录取",
        "question": "河南理科201位次551777有希望录取吗？",
        "answer": "第一志愿填报希望大一些"
    },
    {
        "schoolName": "图木舒克职业技术学院",
        "title": "图木舒克职业技术学院-报考",
        "question": "山东可以报考吗，往年多少分",
        "answer": "可以，今年第一次向山东招"
    },
    {
        "schoolName": "图木舒克职业技术学院",
        "title": "图木舒克职业技术学院-河南普通高招",
        "question": "河南理科270有希望被贵校录取吗",
        "answer": "第一志愿填报有"
    },
    {
        "schoolName": "图木舒克职业技术学院",
        "title": "图木舒克职业技术学院-录取",
        "question": "老师，河南理科269分被录取的可能性大吗",
        "answer": "第一志愿填报可能性大一些"
    },
    {
        "schoolName": "图木舒克职业技术学院",
        "title": "图木舒克职业技术学院-录取",
        "question": "河南 理科239有希望吗",
        "answer": "第一志愿填报希望大一些"
    },
    {
        "schoolName": "图木舒克职业技术学院",
        "title": "图木舒克职业技术学院-录取",
        "question": "老师：理科239 有希望吗？",
        "answer": "第一志愿填报我院希望大一些"
    },
    {
        "schoolName": "图木舒克职业技术学院",
        "title": "图木舒克职业技术学院-录取",
        "question": "老师我247分，河南文科录取希望大吗？",
        "answer": "第一志愿填报希望大一些"
    },
    {
        "schoolName": "图木舒克职业技术学院",
        "title": "图木舒克职业技术学院-录取问题",
        "question": "260的第一志愿和270的第二志愿先录取哪个",
        "answer": "第一志愿"
    },
    {
        "schoolName": "图木舒克职业技术学院",
        "title": "图木舒克职业技术学院-过建档线可以吗",
        "question": "老师，今年过建档线可以上吗",
        "answer": "第一志愿录取可以"
    },
    {
        "schoolName": "图木舒克职业技术学院",
        "title": "图木舒克职业技术学院-分数线",
        "question": "2023年在河南理科录取的最高分数线",
        "answer": "382"
    },
    {
        "schoolName": "图木舒克职业技术学院",
        "title": "图木舒克职业技术学院-招生",
        "question": "老师今年河南招生有计划吗",
        "answer": "河南有1000个计划"
    },
    {
        "schoolName": "图木舒克职业技术学院",
        "title": "图木舒克职业技术学院-录取",
        "question": "老师请问贵校往年文科河南最低录取分数是多少",
        "answer": "181"
    },
    {
        "schoolName": "新星职业技术学院",
        "title": "新星职业技术学院-河南录取。",
        "question": "（1）请问河南文科308分位次234756报本校能录取的希望大吗？ （2）2023年河南省文科生最高录取分数线是多少？",
        "answer": "可以报名，录取几率很大，2023年最低录取分185"
    },
    {
        "schoolName": "新星职业技术学院",
        "title": "新星职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科男324可以报本校的专业嘛",
        "answer": "可以，录取几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业技术学院",
        "title": "乌鲁木齐职业技术学院-乌鲁木齐",
        "question": "新疆理科290报考贵校有希望吗？",
        "answer": "考生你好，我校不提供录取预测服务，参照去年疆内高职录取分数，如果你选择报考我校，很有希望录取"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业技术学院",
        "title": "乌鲁木齐职业技术学院-去年河南理科最低多少分",
        "question": "河南理科262能够录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校今年首次招高职学生，所以没有去年河南理科最低分数，今年我校没有新疆以外省份的招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "乌鲁木齐职业技术学院",
        "title": "乌鲁木齐职业技术学院-录取线",
        "question": "河南理科262能够录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校今年没有新疆以外省份的招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "双河职业技术学院",
        "title": "双河职业技术学院-录取可能性",
        "question": "河南理科308报贵校录取可能性大不大",
        "answer": "考生您好，欢迎报考双河职业技术学院（7504），第一志愿选择报考我校，录取几率会很高"
    },
    {
        "schoolName": "双河职业技术学院",
        "title": "双河职业技术学院-报考",
        "question": "山东可以报考吗",
        "answer": "考生你好，很抱歉，我们今年没有对山东省开放招生"
    },
    {
        "schoolName": "双河职业技术学院",
        "title": "双河职业技术学院-河南考生",
        "question": "请问今年在河南招生不",
        "answer": "考生您好，我校今年在河南招生，招生计划已发布，请关注第五师双河职业技术学院微信公众号，查看我校招生计划，谢谢您的留言。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-大学的周围环境好不好",
        "question": "是在市中心还是市郊，交通方面放不方便，路费有没有优惠",
        "answer": "同学你好，我校位于克拉玛依市城南新区，距离市中心10分钟车程，校门口有公交车站，校区距离火车站10分钟车程，距离机场30分钟车程，交通比较便利，坐火车来上学可以凭录取通知书享受票价优惠。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-招生章程",
        "question": "你好，请问贵校的招生章程同北京校区的招生章程一样吗",
        "answer": "是一样的，我校是一校两区，招生章程为同一个"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-学科",
        "question": "想了解一下咱们学校计算机类专业的师资情况，还有软件工程专业的师资情况",
        "answer": "同学你好，我校计算机类专业的老师有本部派遣老师，也有其他教育部直属高校的援建教师，同时有校区招聘的高水平师资。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-录取咨询",
        "question": "我是河南考生，分数551，位次71581，同意调剂，报考中石大有望被录取吗？",
        "answer": "同学你好，你的位次被我校录取的几率较小，如果喜欢我校可以放在第一志愿冲一下，但后边一定要报几个比较稳妥的学校。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-新疆理工440位次10868",
        "question": "普通类有希望报考贵校机械设计制造及其自动化专业吗",
        "answer": "同学你好，你的位次可以报考我校，被录取的希望是比较大的。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-专业级差",
        "question": "贵校是否设有专业级差",
        "answer": "同学你好，我校录取时无专业级差"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-关于口试",
        "question": "贵校你好！我是安徽的历史组考生，由于自己高考前没有参加英语口试，是否可以报考贵校的英语、俄语专业？",
        "answer": "同学你好，我校语言类专业无口语要求，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-分数",
        "question": "新疆理科400分位次16500有希望冲吗",
        "answer": "同学你好，我校去年在新疆录取的理科考生最低分高一本线45分，今年你的分数可以选择冲一下我校，但不能保证一定会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-老师您好",
        "question": "老师您好，如果被该高校录取，进去之后需要重新考试吗？",
        "answer": "不需要"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-老师您好",
        "question": "老师您好，大学四年一直都在克拉玛依校区学习吗？如果我想读到博士一共需要多少年时间呢？",
        "answer": "同学你好，被克拉玛依校区录取的学生就在克拉玛依校区就读，成绩优异的话有机会前往北京校本部或其他教育部直属高校交流学习一学期。本科学制是4年，硕士研究生一般是3年，博士研究生一般是4年。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-录取",
        "question": "老师，您好。请问山东政史地562分，59014次，报考贵校的文科专业是否有希望被录取，谢谢！",
        "answer": "同学你好，你可以选择报考我校冲一下，不能保证一定会被录取，建议在满足选科要求的情况下把我校能报的专业都报上。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-录取",
        "question": "黑龙江物化生物理类省排21168是否可以报考贵校的随意一个008专业组的专业",
        "answer": "同学你好，你的位次可以报考我校冲一下，建议按照对专业的喜好程度将专业志愿填满并选择服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-录取咨询",
        "question": "江西文科生6956名564分，有希望被贵校的金融学或者会计学录取吗？以及本人是日语考生，如果入学后，对英语有要求吗？能够用日语修学分吗",
        "answer": "同学你好，你的位次可以报考我校冲一下，我校日常教学均以英语为第一外语，入校后需要按照培养方案的要求修读大学英语。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-专业选择咨询",
        "question": "老师你好，对于女生的话，在工学院和石油学院更推荐什么专业",
        "answer": "同学你好，我校各个专业均不限制女生报考，可根据个人学科特长选择专业，如果化学学的比较好可以选择化学工程与工艺、能源化学工程、环境工程专业，如果物理学的比较好，各个专业都可以选择。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-请问贵校",
        "question": "请问贵校位置偏僻吗？交通便利吗？",
        "answer": "我校在克拉玛依市，克拉玛依有直飞西安的航班，从西安过来交通是很便利的"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-录取",
        "question": "河南 577 42445位次 选哪些专业可有录",
        "answer": "同学你好，你的位次可以报考我校冲一下，建议选择服从专业调剂"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-录取",
        "question": "河南571位次48594录取概率大吗？如果能录取推荐什么专业",
        "answer": "同学你好，我校去年在河南录取的理科考生最低分位次是43000名左右，你的位次报考我校被录取的几率较小，如果喜欢我校，可以放在第一志愿冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-山东物化位次五万八有机率吗",
        "question": "山东选物化位次五万八有机率吗",
        "answer": "同学你好，我校去年在山东录取的最低分对应位次是55310，您今年的位次可以选择报考我校冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-录取",
        "question": "河南587分位次33383但是色弱推荐报什么专业",
        "answer": "同学你好，我校去年在河南录取的最低分位次是43114，你的位次报考我校被录取的几率较大，色弱不宜报考化学工程与工艺、能源化学工程、环境工程、过程装备与控制工程专业。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-录取",
        "question": "老师你好，江西理科考生570分能否考入石油工程类或资源勘探工程类的专业，或者这些专业是否有其他录取要求",
        "answer": "同学你好，你的位次可以报考我校冲一下，有几率被录取，建议选择服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-资源，生活",
        "question": "学校给的资源有没有什么突出地方，另外在学校的生活会不会因为在新疆受到较大影响，比如快递，周边环境啥的",
        "answer": "校区保研率15%左右，校区学生有机会去北京校本部或其他教育部直属高校交流学习，时间为一学期或一学年。校区内有菜鸟驿站，收发快递都比较方便，克拉玛依市多次获评全国文明城市，城市环境优美，生活便捷。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-安徽理科生",
        "question": "安徽物生政312分位次294576有希望报考数学与应用数学专业吗",
        "answer": "同学你好，我校数学与应用数学专业要求必选物理和化学，您的选科可以考虑我校的经济学、金融学、会计学、英语这4个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-转专业",
        "question": "您好，请问今年四川理科考生588分位次34790有没有机会上贵校？进校后有没有转专业的机会，分别在什么时候？",
        "answer": "同学你好，你的位次可以报考我校，被录取的几率较大。入校后，如发现专业与本人兴趣不符，可在大一下学期和大二下学期申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-查询",
        "question": "请问我新疆理科单列304分13332名能报什么专业有什么好的建议",
        "answer": "同学你好，我校在新疆仅招收普通类考生，不招收单列类考生。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-录取",
        "question": "云南考生556能录到哪些专业？",
        "answer": "我校去年在云南录取的理科考生最低分对应位次是25973，您的位次在21000多名，可以选择报考我校，被录取的几率较大。建议按照对专业的喜好程度填报专业，并选择服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-贵校机械设计及自动化专业毕业就业方向及薪资如何",
        "question": "贵校机械设计及自动化专业毕业就业方向及薪资如何",
        "answer": "机械设计制造及其自动化专业毕业生既可从事石油石化、航空航天、汽车等领域的装备设计制造、科技开发、应用研究、运行管理和经营销售等相关研究，又可以智能化、自动化、信息化的融合为方向，从事智能制造、智慧装备等新型领域研究。薪资以就业地域和就业单位为准。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-录取",
        "question": "新疆 425 排名12886 可以被贵校录取嘛",
        "answer": "您好，您的位次可以报考我校冲一下，我校去年在新疆录取的理科考生最低分位次是11417，今年在新疆的招生计划比去年增加了158人。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-甘肃考生历史类516分 6597名",
        "question": "请问甘肃考生历史类516分 6597名可以上吗？",
        "answer": "我校去年在甘肃录取的文科考生最低分排位为3164，您可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-保研 考研",
        "question": "贵校保研考研 能到重庆大学嘛？",
        "answer": "可以保研或考研到重庆大学，我校往年机械设计制造及其自动化专业有学生保研至重庆大学。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-宿舍",
        "question": "有一个寝室呢单人沐浴室吗？如果公共沐浴，有遮挡嘛？",
        "answer": "校区学生宿舍四人一间，上床下桌，宿舍配有空调及地暖，环境舒适温馨。每4-6个宿舍为一个单元，每个单元设有客厅式公共活动区域及单独的卫生间、洗澡间、洗漱间。每栋宿舍楼均有洗衣房和饮水间。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-色弱与投档问题",
        "question": "重庆的平行志愿 色弱考生报考贵校机械设计自动化但今年分不够，会被退挡嘛？还有色弱565分能进贵校哪个专业？",
        "answer": "同学你好，重庆直接投档到专业，我校投档不退档。你的分数可以报考我校，建议在符合选考科目要求的情况下多填报一些我校的专业，被录取的希望会更大。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-甘肃今年20003名可以上应用数学吗",
        "question": "甘肃今年20003名可以上应用数学吗",
        "answer": "同学你好，我校去年在甘肃录取的最低分位次是17000名左右，今年你的位次可以报考我校冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-录取",
        "question": "24年新疆单列类理科生多少位次能被本校录取?",
        "answer": "同学你好，我校在新疆仅招收普通类考生，不招收单列类考生。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-咨询招生章程",
        "question": "你好，麻烦问一下，我校的招生章程什么时候公布？",
        "answer": "同学你好，中国石油大学（北京）一校两地办学，招生章程为同一个，您可查看中国石油大学（北京）2024年本科招生章程，内容中有克拉玛依校区的介绍。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-投档比",
        "question": "老师你好，就是2024年贵校在贵州招生的投档比是多少呢？",
        "answer": "同学你好，投档比是100%"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-录取",
        "question": "青海理科406位次8705走高校专项报石油专业或者普通统招有希望吗？",
        "answer": "同学你好，如果通过了我校高校专项初审，可以选择填报高校专项，同时，也可以填报普通统招，有机会被我校录取"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-录取",
        "question": "新疆普通类理科生 位次11952 线差42被贵校录取希望大嘛？如果大有什么专业推荐的嘛？",
        "answer": "同学你好，你的分数可以报考我校，有机会被我校录取，建议按照个人喜好选择专业并选择服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-广东物化生446排名24万有机会上吗",
        "question": "广东物化生446排名24万有机会上吗",
        "answer": "同学你好，你的位次被我校录取的几率很小，建议选择报考其他高校"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-网络",
        "question": "校园内是否有5g网络",
        "answer": "同学你好，校园内5g网络全覆盖。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-咨询",
        "question": "老师好，河北考生，586分，24360名，能否录取计算机？ 在该校区与北京校区相比，校招，保研率，是否有差别，若有差别大吗 本校区考研考北京校区，是否属于考本校，是否有优惠政策",
        "answer": "1.同学你好，我校去年在河北招收的计算机类考生最低分是577，位次在27000名左右，你的位次可以报考我校，有机会被录取。2.校区整体保研率15%左右，每年会有春招和秋招，会邀请企业到校区进行招聘，本部保研率相比校区更高一些。3.考研考北京校本部属于考本校。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-录取",
        "question": "请问新疆文科390，排名6158能报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，我校在新疆为一本招生，你的分数没有过一本线，不能报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-高校专项",
        "question": "老师你好 我想咨询一下贵校近三年在河南省的国家专项分数。我在官网没有找到国家专项的分数",
        "answer": "同学你好，去年我校在河南录取的国家专项最低分是574分，跟普通类最低分一致。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-江苏551分，排名78656能上吗",
        "question": "老师您好，理科，物化生551分，是否能上，哪个专业呢",
        "answer": "同学您好，我校去年在江苏录取的物理类考生最低分对应位次是57928，您的位次报考我校被录取的几率较小，对我校感兴趣的话也可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-入学",
        "question": "老师您好，辽宁历史类考生分数559分，位次5133，报考贵校的会计专业录取的机会大吗？",
        "answer": "同学你好，我校去年在辽宁录取的历史类会计学最低分是547，对应位次约5000名，今年您的位次可以报考我校冲一下，建议在符合选科要求的情况下多填报一些我校的专业，被录取的几率会更大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-转专业",
        "question": "可以转专业嘛？如果可以的话要求是什么？",
        "answer": "学生入校后，根据个人兴趣及未来发展需要，可在大一下学期和大二下学期申请转专业，转出不限制，转入学院会安排面试，结合学生面试成绩及平均学分绩点（GPA）排名成绩确定能否转专业成功，一般情况下，GPA排名在专业前50%（石油学院要求前30%），转专业成功的几率会大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-老师您好，青海理工考生432分能报贵校主干（石油类）",
        "question": "语文115 数学80 英语79 综合158",
        "answer": "我校去年在青海录取的最低分是382分，对应位次是8063，你可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-老师，请问重庆今年412分，可以上贵校吗",
        "question": "老师，请问重庆今年412分，可以上贵校吗？",
        "answer": "我校去年在重庆录取的物理类最低分是518分，你的分数报考我校被录取的几率很小。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-您好，想咨询一下，辽宁省理科万四左右有机会报考贵校计算机大类",
        "question": "您好，想咨询一下，辽宁省理科万四左右有机会报考贵校计算机大类吗，选科物化生，外语学科为英语",
        "answer": "我校去年在辽宁录取的计算机类专业最低分是565分，位次在20000名左右，您可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-四川考生高考分数590，省排名33245。能否录入贵校呢？",
        "question": "。",
        "answer": "同学你好，我校去年在四川录取的理科考生最低分对应位次是40488，你的位次报考我校被录取的几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-今年多少分可以上贵校",
        "question": "今年高考560分（重庆），位次不太好看，不知道是否有机会上高校的专业。",
        "answer": "同学你好，我校去年在重庆录取的物理类考生最低分位次是32434，今年位次跟去年差不多的考生可以报考我校，建议在符合选考科目要求的情况下多填报一些我校的专业，被录取的希望会更大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区",
        "title": "中国石油大学(北京)克拉玛依校区-录取",
        "question": "老师您好我是山东考生，排名在31000左右 文科 能被录取吗",
        "answer": "同学你好，我校去年在山东录取的最低分对应位次是55310，你的位次可以选择报考我校，被录取的几率是比较大的"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工业职业技术学院",
        "title": "新疆工业职业技术学院-河南",
        "question": "文科332，位次在204486，服从调剂有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "您好！感谢对我院的关注，欢迎报考我院，河南省2023年文科录取最低分为324分，有希望被录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工业职业技术学院",
        "title": "新疆工业职业技术学院-录取问题",
        "question": "老师河南文科331有希望被新疆工业职业技术学院录取吗",
        "answer": "您好！感谢对我院的关注，欢迎报考我院，有希望被录取"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工业职业技术学院",
        "title": "新疆工业职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，新疆理工206能报贵校的数字媒体技术专业吗？报该专业有什么要求？",
        "answer": "您好！感谢对我院的关注，可以报考，没有具体要求"
    },
    {
        "schoolName": "新疆工业职业技术学院",
        "title": "新疆工业职业技术学院-江西",
        "question": "理科345",
        "answer": "您好！感谢对我院的关注，我院今年在江西不招生"
    },
    {
        "schoolName": "上海公安学院",
        "title": "上海公安学院-投档与分数",
        "question": "今年男生政治组分数线可以预估一下吗 男生政治组进入投档后，三个问题： 若按照侦查 治安 警指顺序填报，侦查分数不够会调剂到治安与警指吗？ 若我第一志愿填治安，分数够侦查，会调剂到侦查吗？ 若分数不够侦查，大家第一志愿都把治安填满了，那会调剂到警指吗？ 谢谢",
        "answer": "我院今年的录取分数线要等到本科提前批录取完成后才能确定。志愿录取按照分数优先原则，并按照分数由高到低的顺序依次满足考生志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "上海公安学院",
        "title": "上海公安学院-录取",
        "question": "关于投档比例，比如女生录42个人，收50份档案，是将前42名的考生分数从高到低排，并且调剂后再考虑另外8个人的志愿。还是50个人全部从高到低排，录取完之后再调剂专业？",
        "answer": "录取按照分数优先原则。专业组一招录女生42人，投档的考生中，排名前42名的考生将被录取，并按照分数由高到低的顺序依次满足考生志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "上海公安学院",
        "title": "上海公安学院-分数线",
        "question": "请问近3年女生警务指挥专业和治安专业的录取分数线分别是多少？谢谢",
        "answer": "2023年女生专业组一分数线为528分。"
    },
    {
        "schoolName": "上海公安学院",
        "title": "上海公安学院-咨询",
        "question": "今年合格名单公布了吗",
        "answer": "请关注上海教育考试院官网。"
    },
    {
        "schoolName": "上海公安学院",
        "title": "上海公安学院-贵校在江苏有招生计划吗",
        "question": "江苏女孩物化生469分服从调剂有希望上你们学校吗",
        "answer": "我校在江苏没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "上海公安学院",
        "title": "上海公安学院-上海2022女生政治组分数线；末尾同分如何录取；",
        "question": "上海2022女生政治组分数线；末尾同分如何录取；今年扩招的12人是多在政治组吗",
        "answer": "2023年我院女生专业组一分数线为528；按照上海市教育考试院同分排序规则执行；请查阅2024年上海市普通高等学校招生专业目录。"
    },
    {
        "schoolName": "上海公安学院",
        "title": "上海公安学院-进档后录取规则",
        "question": "请问进档后是分数优先原则吗？看官网上政策解读里面是这样写的",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "上海公安学院",
        "title": "上海公安学院-上海物化组，495分，有希望进02组吗？",
        "question": "老师您好，物化组，在扩招的情况下，495分，能有希望进吗？谢谢老师",
        "answer": "我院今年的录取分数线要等到本科提前批录取完成后才能确定。"
    },
    {
        "schoolName": "上海公安学院",
        "title": "上海公安学院-上海 男 政治 464分进的希望大吗",
        "question": "上海 男生 政治组464 进的希望大吗 据了解去年体测体检篩完还剩1900左右 可以问下今年大约还剩多少吗 求解答 谢谢！",
        "answer": "我院今年的录取分数线要等到本科提前批录取完成后才能确定。最终综合合格名单，6月底，上海市教育考试院官网会对外公布，请关注。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州城市职业学院",
        "title": "滁州城市职业学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校录取吗？有推荐的专业吗？提档比是？会被退档吗？",
        "answer": "请参考我校公布的2023年录取最低分及排名，https://www.czcvc.edu.cn/zsjyc/info/1101/1714.htm"
    },
    {
        "schoolName": "滁州城市职业学院",
        "title": "滁州城市职业学院-能录取吗",
        "question": "安徽理科230000名可以报护理吗",
        "answer": "请参考我校公布的2023年安徽录取最低分及排名，https://www.czcvc.edu.cn/zsjyc/info/1101/1714.htm"
    },
    {
        "schoolName": "滁州城市职业学院",
        "title": "滁州城市职业学院-想报考该贵校",
        "question": "江西文科生历史组340可以报这个学校嘛",
        "answer": "请参考我校公布的2023年江西录取最低分及排名，https://www.czcvc.edu.cn/zsjyc/info/1101/1714.htm"
    }
]